<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

	
	
	
	

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x01 Piloto [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3epmwu825n7b</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Los Ángeles. Día de Nochebuena. Nathaniel Fisher, propietario de la funeraria Fisher & Sons, muere cuando un autobús urbano choca contra su nuevo coche fúnebre. La tragedia ensombrece el recibimiento de su hijo Nate, que debe enfrentarse a la muerte de su padre, a su controladora madre, Ruth (Conroy), que tiene una aventura con otro hombre; a su hermano David (Hall), un gay reprimido que dirige el negocio; y su hermana Claire (Ambrose), una rebelde adolescente a la que la noticia de la muerte de su padre la pilla después de haber estado tomando drogas con su nuevo novio, Gabe (Balfour). El único elemento aparentemente positivo de la vida de Nate es Brenda (Griffiths), una apasionada mujer a la que conoce en el avión justo antes de enterarse de la muerte de su padre. Ya en casa, el joven Federico, empleado de la funeraria, oculta las marcas que el accidente ha dejado en el cuerpo de Nathaniel. No obstante, el funeral hace que afloren las emociones más profundas de la familia... y se cuestionan algunos de nuestros absurdos ritos funerarios. Ya en el cementerio, Matthew, de la empresa rival Kroehner Service Corporation, elige el momento más inoportuno para hablar con David de la posibilidad de comprar el negocio de los Fisher. Quizá se haya dado sepultura a Nathaniel Fisher para que encuentre el descanso eterno... pero todavía tiene muchas cosas que revelarle a su familia</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x02 El testamento [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3d8tj1nrtlhv</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>
El fundador de una cadena de franquicias muere dejando a su viuda y a su hijita una enorme deuda y ningún dinero para llevar a cabo un funeral en condiciones. Nate les sugiere que alquilen un carísimo ataúd y, después de que todo el mundo le haya visto, incineren el cuerpo. Pero resulta que la ley prohibe vender un ataúd usado. En la lectura del testamento del señor Fisher, Ruth recibe dinero, algunas acciones y el pago del seguro; a Nate y a David les ha dejado la funeraria, para desgracia de David; y a Claire le ha dejado la matrícula de la universidad, que ella está pensando canjear por dinero. Ruth rompe con Hiram durante un paseo por el campo; David recibe la inesperada visita de su ex prometida y Claire le chupa los pies a su novio en un coche fúnebre. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x03 El pie [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bx277kiccs5d</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>El dueño de una panadería muere en un desagradable accidente y Federico es el encargado de recomponer el cuerpo. Los Fisher deciden vender el negocio a Kroehner, pero Nate se opone a tal decisión después de reunirse con Gilardi. Claire encuentra una manera inquietante pero oportuna de vengarse de Gabe por contarles a sus compañeros que le había chupado los pies. Gilardi le dice a Nate que Kroehner ha comprado la casa abandonada de enfrente y planea convertirla en un crematorio cutre. Con la intención de volver a sentirse viva, Ruth se va a las carreras de caballos con su amiga Amelia, pero allí pierde un montón de dinero. Nate y Brenda hacen el amor en la casa Kroehner y después ésta arde sospechosamente. </info> 
</item>

	
<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x04 Familia [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tjn4d0r6ou8m</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>
Muere un pandillero mexicano y los Fisher se encuentran con una difícil situación porque la familia del muchacho y la pandilla a la que pertenecía no tienen la misma idea de cómo tiene que ser el funeral. Mientras la policía investiga el incendio de la casa Kroehner, Nate, David y Ruth se preguntan si Claire habrá tenido algo que ver con el incidente. Brenda cena con los Fisher por primera vez y no le causa muy buena impresión a Ruth. David reúne fuerzas de manera inesperada para reconciliarse con Keith... y para enfrentarse a las amenazas de Gilardi de acabar con el negocio de los Fisher. </info> 
</item>

		
<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x05 Un libro abierto [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lrr64qfc58b4</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>
La muerte de una estrella del porno causa una enorme impresión a Ruth, que no está preparada para la llegada de sus compañeras de profesión que vienen a hacer el panegírico de la fallecida. Keith se opone a los deseos de David de sustituir a su padre como diácono de la iglesia de la familia. Claire y Ruth intentan pasar más tiempo juntas y les hacen una visita sorpresa a sus primos. Nate va a cenar con Bernard y Margaret, psiquiatras y padres de Brenda, sin Brenda y tiene un primer, y perturbador, encuentro con su hermano Billy. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x06 La habitación [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3h3sb2b32yvh</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>
Un viudo con muy mal genio visita la funeraria de los Fisher después de su esposa, con la que llevaba casado 56 años. Ruth rehuye a Hiram cuando se lo encuentra a la salida de misa; después intenta seducirla Nikolai, el florista ruso de Fisher’s. David tiene que aguantar las continuas insinuaciones de una avasalladora feligresa divorciada llamada Tracy Montrose Blair mientras da comida a los pobres en nombre de la iglesia. Gracias a los libros de cuentas de la funeraria, Nate descubre algunos secretos de su padre, entre ellos una misteriosa habitación que adquirió a cambio de un entierro. </info> 
</item>

		
<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x07 Hermandad [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xai0i163q5hh</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Cuando un joven veterano de guerra muere a causa del síndrome de la Guerra del Golfo, su atormentado hermano decide llevar a cabo una sencilla cremación en lugar del funeral militar. Ruth invita a Hiram a preparar la cena y después acepta trabajar para Nikolai. El voto de David es decisivo para contratar a un joven cura progresista que formará parte del comité. A Claire le cuesta reconocer la utilidad del álgebra. Nate y Brenda tienen planean pasar el fin de semana fuera por primera vez en su relación, pero Billy tiene otra idea</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x08 La encrucijada [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/l6uwks7f3hll</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>A causa de un bajón en el negocio, Nate y David deciden alquilar una de las habitaciones de la casa con el fin de ganar algún dinero extra, por su parte Rico siente la tentación de aceptar hacer algunos trabajos para Kroehner. Claire hace un esfuerzo por aprender la lección extraída de su paseo por las montañas, y Ruth trata de aceptar lo que siente por Hiram sin olvidarse de su necesidad de buscar nuevas emociones. Connor, un viejo amigo australiano de Brenda, consigue poner muy nervioso a Nate. David se anima al enterarse de que ha habido un accidente de autobús en el que han muerto decenas de personas, muchas de ellas del barrio. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x09 La vida es demasiado corta [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/893s5iyrg8j1</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Una tragedia vuelve a reunir a Claire y a Gabe, “el chico del pie” que arruinó la reputación de Claire en el instituto. David y su nuevo novio exploran el circuito de discotecas. Para mejoras las dotes comerciales de Nate, Brenda sugiere que vayan a algunos funerales haciéndose pasar por familiares de los fallecidos. Una excursión de fin de semana con Hiram resulta ser para Ruth una experiencia reveladora. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x10 La nueva [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mwb8grru1c1q</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Nate y David deciden contratar a alguien que sustituya a Rico: Ángela (Illeana Douglas), que hace muy bien su trabajo y dice lo que piensa sin ningún reparo. Billy expone algunas fotografías recientes en una galería, incluyendo una en la que aparece un sujeto sorprendente... y sorprendido. </info> 
</item>

		
<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x11 El viaje [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9rjamzcx2lm9</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>David, Nate y Brenda se van a Las Vegas para asistir a una conferencia de directores de funerarias. Ruth asiste a una clase de arreglos florales donde aprende a escuchar a su yo interior. La muerte de un bebé arruina el regreso a Fisher e Hijos de Rico, cuya esposa está embarazada de su segundo hijo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x12 Vida privada [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ow25mkav29d0</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>El asesinato de un gay a manos de un homófobo obliga a David a enfrentarse a sus propios temores. Después de una “bromita” de mal gusto, Nate y los padres de Brenda llegan a la conclusión de que ha llegado la hora de internarlo, pero Brenda no está de acuerdo... por el momento. Ruth le cuenta un secreto sobre su vida amorosa a su compañera de clase de arreglos florales, Robbie; Claire le cuenta al psicólogo del instituto un secreto sobre Gabe; y David le cuenta a su madre un secreto sobre sí mismo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 1x13 ¿Quién llama? [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2s5wveofwmdl</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>David y el resto de los Fisher sufren en sus propias carnes la faceta más controladora de Tracy Montrose Blair cuando idea un funeral “resplandeciente” para su querida tía Lilian. Brenda visita a un Billy atormentado por los remordimientos y después tiene una discusión con Nate que tendrá serias repercusiones. David se ve obligado a tomar una decisión en la iglesia cuando le dicen que el padre Jack ha estado oficiando matrimonios de personas del mismo sexo. Por su parte Rico celebra el bautizo de su hijo con una animada fiesta que tiene lugar en la funeraria de los Fisher. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x01 En el juego [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/iheq50vaxusd</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Después de la muerte de una joven actriz, el equipo de su última película decide pagar entre todos (más o menos) un funeral barato en la funeraria de los Fisher. Mientras que David recibe buenas y malas noticias del médico, las pruebas de Nate revelan que sufre una malformación arterio-venosa, una afección que podría ser fatal, o no. Influida por los consejos de un libro para padres de homosexuales, Ruth invita a sus tres hijos -y a sus respectivas parejas- a cenar con Nikolai y con ella. La cena resulta ser una experiencia iluminadora, al menos para Nate. </info> 
</item>

		
<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x02 Consúmete, consúmete velita [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/arkbz4fsbimb</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>La repentina muerte de un jugador de fútbol universitario durante un partido afecta mucho a Nate debido a su secreta afección arterio-venosa. Dado que Matt Gilardi no consigue hacerse con la empresa de los "supervivientes" Fisher, Mitzi Huntley, director regional de Kroehner, decide encargarse personalmente del asunto. Federico les pide a Nate y a David un préstamo para dar la entrada de su casa, pero resulta que en vez de eso, los Fisher van a comprar un expositor de ataúdes. Su esposa, Vanessa, acude a su hermana Angélica en busca de ayuda. Brenda invita a cenar al hombre con el que perdió la virginidad; Claire se entera de que Gabe lleva un importante exceso de equipaje; Keith está preocupado porque cree que su hermana Karla vuelve a tener problemas con las drogas y está descuidando a su hija, Taylor; y Robbie, el compañero de trabajo de Ruth en la floristería, le pide que asista a su graduación de un seminario de autoayuda. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x03 El plan [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8jrhm7jwvvzp</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>La muerte del marido de una vidente ocasiona algunas interesantes conversaciones en la funeraria de los Fisher. Convencida por Robbie, Ruth participa en "El Plan" un maratoniano seminario de autoactualización y sufre algunos cambios. Claire se enfada con Gary, su asesor del instituto, por traicionar su confianza contando lo que ella le había confesado sobre Gabe; pero después vuelve a acudir a él cuando el carácter de Gabe se hace cada vez más inestable. Ya con su título de director de funeraria, Nate acompaña a su hermano a una comida con otros directores de Los Ángeles. Brenda decide matricularse en la universidad y se va de una clase de biogenética después de discutir con la profesora. </info> 
</item>

		
<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x04 Paseando al Sr. Mossback [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mwnahjhmuboa</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Nate vuelve a su antiguo hogar acompañado de Claire para recoger el cuerpo de un hombre de Seattle al que le daba miedo volar. Ambos se quedan en casa de Lisa, una vegetariana que sigue sintiendo algo por Nate. En Los Ángeles, David aprovecha la oportunidad de cuidar a Taylor mientras Keith está en el trabajo. Brenda acompaña a su madre, Margaret, mientras ésta intenta pillar a su marido con su amante; después se deja llevar con Scott, un tipo muy atractivo al que conoció en un bar. Y Ruth intenta "llevar a cabo su propio proyecto" de felicidad poniéndose en contacto con antiguos amigos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x05 La mujer invisible [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x19psoacnjg1</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Ruth muestra un interés inusitado en la muerte de una mujer soltera sin amigos ni parientes. En busca de una musa literaria, Brenda acude a una de sus clientes de masajes, una prostituta llamada Melissa. La prometedora relación entre David y el abogado Ben Cooper se va por la borda cuando Keith busca refugio en David, aunque sea brevemente. Claire se enfada con su amigo Parker por invitar a otra chica, y se siente intrigada cuando Gary admite que entre ellos existe cierta tensión sexual. La relación de Nate y Brenda da un giro inesperado. </info> 
</item>

		
<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x06 En lugar del odio [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/q4i42hwuwf4w</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>La guerrera Mitzi Huntley reaparece en las vidas de Nate y David a causa de una viuda, y trae otra oferta de Kroehner. Ruth recibe la inesperada visita de su hermana Sarah, a la que llevaba tiempo sin ver; la visita resulta catártica para ambas, pero también para el lado artístico de Claire. Por culpa de Nikolai, las buenas noticias de Nate y Brenda se ven ensombrecidas durante una cena familiar regada con vodka. El matrimonio de Federico y Vanessa sufre una crisis por culpa de las reformas que necesita su casa, y el incesante deseo de David por Keith le impide comprometerse con su nuevo pretendiente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x07 Regreso al jardín [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zf1x3kty4dn3</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Un funeral judío que se celebra en Fisher & Sons inspira a Nate para buscar apoyo espiritual en una rabino. De visita a su tía Sarah, Claire conoce a un intrigante muchacho de su edad entre los amigos "artistas" de su tía. Melissa, la amiga prostituta de Brenda, le provoca ciertas fantasías muy poco usuales. Keith recupera la confianza de David después de una urgencia médica de Taylor. Ruth invita a cenar a Robbie para no pasar otra velada sola, pero su charla sin fin la hace echar de menos el silencio de la casa. Federico comprueba que sus sospechas sobre las intenciones de su primo Ramón respecto a Vanessa eran completamente infundadas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x08 Es el momento más maravilloso del año [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yumlcimjs5kr</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>
Las Navidades marcan el primer aniversario de la muerte de Nathaniel y hacen que todos recuerden sus últimos momentos junto a él. La investigación de Brenda hace que su mundo de fantasía casi se convierta en una realidad. Nate y Brenda se quedan sorprendidos al ver a quien ha invitado Margaret Chenowith para la cena de Nochebuena. La cena de Navidad de Ruth acerca a David y a Keith; mientras, Nikolai se ve atrapado en el sofá de Ruth durante una larga convalecencia para curarse dos piernas rotas. El gusto de Claire por los chicos malos la aleja de un bienintencionado novio nuevo, y la acerca a una relación virtual con un tipo peligroso de su pasado. Federico provoca un conflicto familiar cuando desvela la verdad sobre Ramón. Nate recibe un regalo de la viuda de un motorista que podría ayudarle a aprovechar su vida al máximo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x09 Los ojos de algún otro [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mkrhbsncp08v</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Nikolai resulta ser un enfermo terrible y el límite de Ruth es puesto a prueba cuando ésta descubre la verdad sobre su lesión. Quizá las escapadas estén ayudando a Brenda a escribir, pero el resultado es que cada vez está más confundida con lo de estar prometida... sobre todo desde que Billy ha salido del hospital. David se alegra de estar más cerca de Keith, aunque él lo esté pasando mal con la drogadicción de su hermana y la influencia que esto tiene en Taylor. Nate recibe noticias de Lisa, su antigua novia, lo que le hace tener aún más dudas sobre el matrimonio. Claire parece no poder escapar de las influencias que Billy ejerce sobre ella en el terreno artístico y en otros. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x10 El secreto [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/l0is4i8zqd3l</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Aunque David está tratando de acercarse a Keith, es obvio que su relación todavía necesita mucho trabajo... y Karla tiene un secreto que no va a facilitarles las cosas. Claire comienza su nueva afición a la fotografía de un modo cuestionable y se enfrenta a su futuro después del instituto. Ruth está preparada para seguir adelante con su relación con Nikolai, pero quizá él esté satisfecho tal y como están las cosas. La ansiedad de Brenda con respecto al compromiso las lleva a Melissa y a ella a tener una aventura sexual en Orange County. Nate piensa sobre su pasado y abre su corazón a Lisa, pero su reacción dista mucho de ser acogedora.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x11 El mentiroso y la fulana [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8a3eclwg5zrr</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Nate y Brenda piden consejo al rabino Ari, que les ayuda a que su relación sea más sincera. La necesidad que tiene de controlar las vidas de Nikolai y de Claire hace que Ruth se dé cuenta de que quizá sea ella la que necesita ayuda. Federico sospecha de la muerte, supuestamente natural, de una mujer y, sin darse cuenta, somete a Vanessa a un intenso examen. Un antiguo cliente descontento presenta una demanda contra Fisher & Sons impulsado por un amigo suyo que trabaja en Kroehner. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x12 Yo te llevaré [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zd4y19519be3</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Parece que Claire está encontrando su camino y el nuevo y más serio Billy podría ayudarla a continuar. La muerte de una vieja amiga de Federico le hace pensar en sus comienzos en el negocio. Ruth comprende por fin qué es lo que siente realmente Nikolai sobre su relación. Y la tensión entre Nate y Brenda se hace insoportable cuando salen a la luz las actividades clandestinas de Brenda. Parece que la nueva vida de David junto a Keith va viento en popa, pero entonces le ocurre algo a Keith que puede poner en peligro todo por lo que han estado luchando. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 2x13 La última vez [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jjy3yd9a0c5e</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Fisher & Sons tiene que someterse a una inspección sorpresa y el resultado resulta ser muy beneficioso para Federico. Ruth ve por fin cómo es en realidad su relación con Nikolai y deja el trabajo en la floristería. Al mismo tiempo, la entrevista de Claire en la facultad de arte no sale como ella había esperado. Las cosas entre Keith y David están cada vez más tensas por culpa de las preocupaciones laborales de Keith. Brenda intenta aceptar su naturaleza, lo que pone en duda su futuro junto a Nate. Cuando Nate cree que ha llegado el momento de hacer algo con su afección arterio-venosa, Ruth, David y Claire encuentran una intimidad familiar que jamás habían creído que existiera entre ellos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x01 Círculos perfectos [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/80jiw45zznsg</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Aunque la muerte del patriarca Nathaniel Fisher continua viva en los corazones y visiones de su familia, algo ha cambiado en la Funeraria Fisher. Ahora la funeraria ha pasado a llamarse Fisher y Díaz, aunque Federico no está muy seguro de ser un socio en las mismas condiciones de igualdad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x02 Nunca se sabe [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4pm1935meu76</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>David y Federico tienen distintas maneras de llevar el negocio a raíz del funeral de un fallecido, asesinado por un ex empleado que casualmente, también la familia contrata los servicios funerarios. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x03 El ojo interior [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ny7nb7uowk21</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Lisa toma una importante decisión sin consultar con Nate, lo que traerá problemas. Ruth y Bettina cada vez son más amigas y Ruth sigue los consejos de Bettina, aunque no siempre son acertados. La relación entre Claire y Phil va a peor, pero entonces Claire recibe un elogio de su profesor. David y Keith se van de vacaciones juntos para tratar de mejorar su relación. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x04 Nadie duerme [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fxu87woeieuf</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Mientras la pareja de un hombre gay, fallecido recientemente prepara una opera como tributo en la funeraria Fisher y Díaz, Lisa planea hacer una fiesta de cumpleaños a Ruth. Nate advierte a Lisa que Ruth nunca ha celebrado su cumpleaños, pero Lisa insistirá y acabará siendo una fiesta inolvidable. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x05 La trampa [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0nhr1fynyyqe</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Federico convence a Nate, David y Ruth de que lo mejor es contratar a un aprendiz y abaratar costes. En este episodio también se revelan algunas cosas sobre el pasado de David y el de Nate. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x06 Haciendo funcionar el amor [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/spkmjnqrt1n1</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>La muerte de una mujer joven por hemorragia nasal, hace que Nate piense que somos una bomba de relojería que en cualquier momento puede estallar. Nate está especialmente contento porque va a pasar el fin de semana de acampada con una pareja amiga, en un lugar donde poder pasear y aclarar su relación con Lisa. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x07 Espacio y circunstancias [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8dogaytc5vz0</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Nate cuidará de Maya mientras Lisa asiste a una feria de gastronomía; sin embargo, a través de la prensa Nate se entera de que ha muerto el padre de Brenda y decide acudir al funeral. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x08 Lágrimas, huesos y deseo [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gdhta7ajpau0</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>La familia Fisher se hace cargo del funeral de 'Papá', un polígamo al que sus esposas e hijos adoraban. La casa estará llena de niños mientras preparan el cuerpo. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x09 La inaguración [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/utxz0s0n26bq</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Durante la subasta benéfica de obras de arte de la escuela de Claire, donde expone junto con Russel y Olivier, los Fischer coinciden con algunos inesperados invitados. Mientras Keith y David reconocen al padre Jake en una tienda de video; Claire ve a Billy que le cuenta que siendo alumno de Olivier, mantuvo una relación sexual. Claire sospecha que Russel y Olivier mantienen una profunda unión. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x10 Todos se marchan [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mymyqrm3f1d5</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Aparentemente Vanessa se recupera de su depresión cuando insiste a Rico para ir a clases de baile, sin embargo todo se trunca cuando Vanessa se desvanece a consecuencia de una arritmia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x11 La muerte hace horas extraordinarias  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pmuldd8f6u5d</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>La funeraria se encuentra desbordada a causa de tres funerales. Mientras, Nate sigue muy preocupado ante la falta de noticias de Lisa y empieza a sentirse muy asustado. A Vanessa le diagnostican una fuerte depresión, y su hermana le propone ir de compras como terapia, lo que disgusta a Rico. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x12 Ocaso [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uncy6fky5510</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Ruth pasa la mayor parte del tiempo con George, pensando en casarse a pesar de conocerse hace poco tiempo. David se encuentra en una encrucijada en sus relaciones con Keith. Sus desahogos con un miembro del coro le llevan a traicionar a Keith. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 3x13 Lo siento, estoy perdido [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sczs7k1z0ptt</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Para apaciguar sus demonios internos, Nate se refugia en un bar de alterne dejando a Maya sola en la casa. La familia reprocha a Nate su negligencia y éste culpará a Ruth de todo lo que le está pasando y de no ayudarle en estos momentos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 4x01 Encajando en su lugar [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/421d1laez141</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Comienza con el entierro de Lisa (Kimmel Fisher). Nate se siente culpable por la muerte de su mujer y trata de refugiarse en Brenda (Rachel Griffiths). El hombre está decidido, por lo menos, a cumplir con la última voluntad de su mujer, aunque para ello deba enfrentarse a su familia política. Ésta quiere incinerarla y llevarla al panteón familiar, mientras que la mujer quería volver a la naturaleza, a la tierra. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 4x02 Reunir a los ángeles [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2em28w4fibzf</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>A la familia le está costando aceptar a George. Ruth trata de integrar sus muebles en su casa como un modo de conseguir integrarlo y que también forma parte de la familia. Una mesa de estilo persa, propiedad de George, proporciona a los habitantes de la funeraria sus distintas opiniones. Nate se ve obligado a tomar una difícil decisión, toma la determinación de dejar de ser director de funeraria. David tiene un acalorado encuentro mientras Keith se entrega a un nuevo trabajo. Una nueva "amiga" mantiene a Federico muy ocupado. Claire encuentra nueva inspiración después de asistir a un recital de poesía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 4x03 Cada uno con su juego [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2lpihwh5754r</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>David da indicaciones a Arthur a fin de que él aumente el número de clientes. Para eso debe presentarse bien vestido. Así que resuelven ir de compras para adquirir un nuevo guardarropa. David y Keith quitan conclusiones precipitadas sobre Arthur. Familiares y amigos lamentan la muerte de una joven con un brillante futuro por el frente. Sin embargo, es Nate quien tendrá un nuevo comienzo. Lleva a Maya a una sesión de madres e hijos y conoce a una divorciada rica que lo invita a él y a la niña a su casa. Nate se queda seducido por la vida confortable y sin preocupaciones de la mujer y acaba pasando allí la noche. Claire va a una fiesta con sus nuevos amigos de la escuela de arte pero infelizmente encuentra s Russell allí, mientras Ruth y George intentan dejar atrás parte de su pasado. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 4x04 Secretos íntimos [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/60o72spbsppx</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Jennifer, la ex-novia de David, contrata los servicios de la funeraria al haber fallecido su padre por causa de un rayo. David está molesto con Keith, porque en su nuevo trabajo no es sincero con sus compañeros al no decirles que es gay. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 4x05 Una noche de perros [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xma1vmcxksgt</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Muerte: Anne Marie Trotón después de una noche salvaje con su marido, celebrando su aniversario, se va a la ducha donde se resbala Kith se va a marchar de gira con Celeste y David esta furioso por que cree que va a encontrar a alguien mejor que él, de camino a la funeraria se encuentra con autostopista a quien recoge por que cree que puede ligárselo, pero este le secuestra amenizándole con matarle si no hace todo lo que pide .Sophia empieza a coger excesiva confianza con Rico, quien pretende apartarla de su vida. Nate empieza a ir a un grupo de terapia para superar la muerte de Lisa. Ruth intenta presentar en una cita a su amiga Betty con el hijo de George: Kyle a lo que se opone George quien la acusa de entrometerse en su vida privada. Claire se enfada ya que su profesora y sus compañeros la critican diciendo que sus trabajos están vacíos. Brenda esta muy feliz con su relación con Joe ahora que han decidido tener un hijo, pero su madre la pregunta si de verdad es con él con quien quiere tener un hijo. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 4x06 El terror empieza en casa [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/er3yju2lee4m/Metros.Tierra.ES.4x04.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Muerte: Robert Carl es asaltado en su casa por unos ladrones, cuando se van a ir deciden no dejar ningun rastro y asesinan a Robert. David sigue muy afectado he intenta pasar pagina centrándose en su trabajo, para que nadie sospeche David engaña a su familia diciéndoles que le habían atracado, pero toda la familia sospecha que no les dice toda la verdad; para mal mayores es su cumpleaños y le han organizado una fiesta. Nate decide alejarse de la funeraria y empieza a trabajar en la tienda de animales. Joe y Brenda se van a comprar una casa ahora que han decidido tener un hijo. Anita se va a vivir con Claire quien se siente poco inspirada últimamente .George invita a una cena a Ruth, pero esta se sorprende cuando en medio de la cena se encuentra con una ex de George a quien dejó plantada. Todos se preguntan a Rico quien es quien no para de llamarle y el les dice que es una señora de la parroquia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 4x07 El desafío [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2vs3u3f80np5</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Muerte: Joan Morrison muere al dejar crecer su tumor hasta que acaba con su vida. Claire empieza a sentir algo que ella no sabe definir por su amiga Edie, y decide hacer un trabajo sobre ella. Rico quiere dejar el tema con Sophia pero ella le presiona para que no lo haga ya que en teoría solo son “amigos” pero Vanesa sospecha de Rico y decide seguirle. Ruth odia que George la esconda tantos secretos y menos aún que sea su 7ª esposa, aparte de que a este nunca le apetezca hacer lo que ella quiere así que deciden irle a hacer una visita a Sara y Bettina. Nate sigue con su relación a escondidas con Brenda mientras ella no consigue quedarse embarazada de Joe. Celeste coge una depresión y decide ir a un bar gay con Kith y Javier. David sigue con un trauma y Kith empieza a pasar de él. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 4x08 Yendo y viniendo [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zu7jsot7pzx5</urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info>Muerte: James Dubois va de camino a casa de los Fisher cuando se muere en su entrada Claire empieza a tener una relación seria con Edie, pero parece que solo quiere tener un orgasmo, Ruth no aguanta más con George y se plantea si deberían de seguir juntos y más cuando parece que George lo único que hace es destrozar todo lo que quiere Ruth. Rico al echarle Vanesa de casa se intenta ir a vivir con Sophia, pero esta le deja claro que no quiere ni vivir, ni tener nada con él. Vanesa y su hermana quieren hablar con Sophia sobre Rico pero al final acaban pegándose. Brenda ve demasiado sosa su relación con Joe, aunque sabe que es el hombre perfecto para ella y cada vez se mete más en la vida de Nate y Maia. Después de confesar su homosexualidad Javier le tira los tejos a Kith pero David le dice que ya se ha acabado eso de tener una relación libre, pero el incumple la nueva situación con Sarx. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow] _**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_ [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/42/1_m3.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>
