<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime] Anarchy: La noche de las bestias  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0xcd7944ocpj/An4rchy.B3stias.HDR..avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/dSFjFDEO2Iw/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>El crimen hace estragos en Estados Unidos y las cárceles están llenas. El gobierno decide que una noche al año, durante doce horas, cualquier actividad criminal, incluso el asesinato, será legal. No se puede llamar a la policía, los hospitales no admiten pacientes, los ciudadanos deben arreglárselas solos porque cometer un delito no está castigado. Durante esa noche plagada de peligros, 5 personas que se han quedado fuera de sus casas deciden juntarse para poder enfrentarse mejor a los ciudadanos salvajes que buscan calmar sus ansias de violencia. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Antes de que te vayas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/up1kmrn7rgu2/Antes.de.que.te.vayas.DVDRip.sp1.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>Una mujer pierde el tren de la 1:30 de Nueva York a Boston, tras lo cual un músico de la calle pasa la noche tratando de ayudarla a hacer que pueda volver a casa antes de que llegue su marido. A lo largo de la noche aprenden mucho el uno del otro y se enamoran.<thumbnail>
<info>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/15/07/22/10/22/204047.jpg</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Annie [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uqoui7knrp24/Annie__2015_.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://4.bp.blogspot.com/_6Iyp-p0fCWM/TLIii6LMTEI/AAAAAAAABAw/tQBUWKEf0ww/s1600/annie-2.jpg<thumbnail>
<info>Annie es una niña huérfana que vive en una casa de acogida y que quiere encontrar a sus padres. Un día en su camino se cruza el millonario Sr. Stacks (Jamie Foxx), candidato a alcalde de Nueva York. Este encuentro cambiará para siempre sus vidas... Remake del musical "Annie", adaptado a la época moderna. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Born To Race 2[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/embed/Odyhg0BkczQ</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/tx-DiIj1-_8/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Cuenta la historia de Danny Krueger, un piloto rebelde que tras un accidente en una carrera callejera ilegal, es enviado a un pequeño pueblo a vivir con su padre, un ex-corredor de NASCAR. Cuando Danny decide entrar en el Drags NHRA High School, se ve obligado a buscar ayuda de su padre. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Capitán América: El soldado de invierno [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0vmfd9iyjf4n/CapitanSoldadoInvierno.HDR.xklusivedd.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://gnula.nu/wp-content/uploads/2015/05/Captain_America_The_Winter_Soldier_poster_uk.jpg<thumbnail>
<info>Tras los devastadores acontecimientos acaecidos en Nueva York con Los Vengadores, Steve Rogers, alias el Capitán América, vive tranquilamente en Washington D.C. intentando adaptarse al mundo moderno. Pero cuando atacan a un colega de S.H.I.E.L.D., Steve se ve envuelto en una trama de intrigas que representa una amenaza para el mundo. Se unirá entonces a la Viuda Negra para desenmascarar a los conspiradores. Cuando por fin descubren la magnitud de la trama, se unirá a ellos el Halcón. Los tres tendrán que enfrentarse a un enemigo inesperado y extraordinario: el Soldado de Invierno. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Descifrando enigma [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8xqyc0u9ul5r</urlsolve>
<thumbnail>https://articulosdeopinion.net/wp-content/uploads/2017/03/descifrando-enigma-3.jpg<thumbnail>
<info>Biopic sobre el matemático británico Alan Turing, famoso por haber descifrado los códigos secretos nazis contenidos en la máquina Enigma, lo cual determinó el devenir de la II Guerra Mundial (1939-1945) en favor de los Aliados. Lejos de ser admirado como un héroe, Turing fue acusado y juzgado por su condición de homosexual en 1952.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Dos Tontos Todavía Más Tontos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a9g1efvsjcyj/TTMTonbrspa_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/-bPDDSEINyPs/VOzd90NiQJI/AAAAAAAAD8c/pHe8OT03oK0/Tonto%2By%2Bretonto%2B2.jpg<thumbnail>
<info>Han pasado ya veinte años desde que Harry y Lloyd se conocieran y formaran el divertido dúo que nos hizo reír con sus disparatadas ocurrencias, pero ninguno de los dos parece haber madurado. Harry tiene una hija a la que apenas conoce, y necesitando un trasplante de riñón, intenta localizarla para pedirle que le done uno de los suyos.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Elsa & Fred  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/y5o5jdt6u3a1</urlsolve>
<thumbnail>https://d32qys9a6wm9no.cloudfront.net/images/movies/poster/22/229aeb9e2ae66f2fac1149e5240b2fdd_300x442.jpg<thumbnail>
<info>Elsa y Fred" es la historia de dos personas que, al final del camino, descubren que nunca es demasiado tarde para amar y hacer que los sueños se hagan realidad.

Nueva versión y adaptación hollywodense de la película argentina de 2005 del mismo nombre, dirigida por Marcos Carnevale</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El Bailarin Del Desierto [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/aftt3sa3p8w8/El_bailar__n_del_desierto_2015_m1080p.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.elseptimoarte.net/carteles/el_bailarin_del_desierto_40792.jpg<thumbnail>
<info>Basada en una historia real que narra cómo Afshin Ghaffarian arriesgó todo en el año 2009 para formar una compañia de danza en su país natal, Irán, en medio de los conflictos políticos, las elecciones presidenciales de aquél año y desafiando la prohibición que rige en el país sobre el baile.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] El Juez [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/up0k786ad4ux/JU33ZHDRBarbie.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81MqvmcehKL._SX342_.jpg<thumbnail>
<info>Hank Palmer (Robert Downey Jr.), un importante abogado, regresa a su hogar tras la muerte de su madre. Se entera entonces de que su padre (Robert Duvall), que es el juez del pueblo y de quien está distanciado, es sospechoso de haber cometido un crimen. Su decisión de investigar el caso lo lleva poco a poco a restablecer con los suyos una relación que estaba rota. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El Incidente [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ita9lzs2s985/3l_1nc1d3nt3_DvDRip_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.fotogramas.es/var/ezflow_site/storage/images/peliculas/el-incidente/1447428-1-esl-ES/El-Incidente1_cartel.jpg<thumbnail>
<info>Dos historias paralelas sobre personajes atrapados en espacios ilógicamente infinitos: dos hermanos y un detective atrapados en unas escaleras infinitas, y una familia atrapada en una carretera infinita... durante 35 años</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] I, Frankenstein  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/q1bzuiwv1jdi/Yo_Frankenstein__microHD_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-uynsteA9lf8/Uty9wlYxWBI/AAAAAAAAhlM/2FBO67ckJuw/s275/yo-frankenstein.jpg<thumbnail>
<info>Doscientos años después de su estremecedora creación, la criatura del Dr. Frankenstein, Adam, aún camina sobre la tierra. Sin embargo, cuando se ve en medio de una guerra en la que se juega el destino de la humanidad, Adam descubre que tiene la clave que podría destruir la especie humana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Into the Woods [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/it1nl33v0jlp/El_el_Bosque__2014__MicroHD-1080p___1_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-6aZujWdgisg/VBiiAraxWjI/AAAAAAAAt_4/MRkE2j2m0ag/s275/en-el-bosque.jpg<thumbnail>
<info>Versión moderna de varios cuentos de los Hermanos Grimm que entrelaza las tramas de algunas historias seleccionadas y explora las consecuencias de los deseos y las inquietudes de los personajes. Un musical que sigue los cuentos clásicos de Cenicienta (Anna Kendrick), Caperucita Roja (Lilla Crawford), Jack y las judías mágicas (Daniel Huttlestone) y Rapunzel (MacKenzie Mauzy). Todos ellos se combinan en una historia original que protagonizan un panadero y su esposa (James Corden y Emily Blunt), su deseo de formar una familia y su interacción con la bruja (Meryl Streep) que les ha echado una maldición.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La Fortaleza  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lulwb8xdd448/BriMan_brripspa_By_TuPaadre.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>En un Detroit distópico, las antiguas mansiones de ladrillo dan ahora cobijo a los delincuentes más peligrosos de la ciudad. En un intento desesperado por proteger a la población, la policía construye, en torno a esos edificios, un muro de contención. Mientras el agente secreto Damian Coller (Paul Walker) libra una dura batalla contra la corrupción, Lino (David Belle), un expresidiario, intenta llevar una vida honrada. Cuando Tremain (RZA), el capo de la droga, secuestra a la novia de Lino, Damian acepta su ayuda para desmantelar la siniestra trama que pretende acabar con ciudad... Remake de "Distrito 13<thumbnail>
<info>http://www.pelisplanet.com/wp-content/uploads/2016/09/la-fortaleza.jpg</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La estación de las mujeres [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bn7jqvl9u632</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/e/e4/Parched_film_poster.jpg<thumbnail>
<info>En un pequeño pueblo del estado de Gujarat, en la India actual, cuatro mujeres se atreven a oponerse a los hombres y a las tradiciones ancestrales que las esclavizan. Alentadas por su amistad entre ellas y su deseo de libertad, se enfrentan a sus demonios y sueñan con el amor y otro mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Lo mejor de mí [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lx1hk6sj1u4d</urlsolve>
<thumbnail>https://bcchspatriotpost.com/wp-content/uploads/2014/11/The-Best-of-Me.jpeg<thumbnail>
<info>Dawson y Amanda, dos antiguos novios del instituto que tuvieron que separarse por presión del padre de ella, se reencuentran tras 20 años, cuando ambos vuelven a visitar su pueblo natal... Nueva adaptación al cine de una novela de Nicholas Sparks, también autor de "El diario de Noa", con la que "The Best of Me" guarda muchas semejanzas en el argumento.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Me quedo contigo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lldg78t3rjlo/Me_quedo_contigo__HDRip_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://level3.cdnar.net/contents/0aebd00e-4b93-4c23-906c-c5589894d912_MeQuedoContigo/thumbnails/large.jpg<thumbnail>
<info>Natalia es una joven española que llega a México a vivir con su novio, quien está fuera por trabajo. Ese primer fin de semana con sus amigas desatará una ola irrefrenable de violencia.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Piedad [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3t6cn9jvxdso/P13D4D.SK.DVDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/poster/db_posters_32416.jpg<thumbnail>
<info>Adaptación del relato corto Gramma escrito por Stephen King en los años 80. Dos hermanos van con su madre a cuidar a su abuela enferma. Sin embargo, no tardarán en descubrir que ella es una bruja que realizó un pacto diabólico usando magia negra años atrás... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Pompeya [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xjljnqzgm7r7/Pompeya.HDRip_MeLoVeo.net_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.ateleus.com/wp-content/uploads//2014/04/pompeya-pompeii.jpg<thumbnail>
<info>Pompeya, año 79 d.C. Milo (Kit Harington), un esclavo convertido en gladiador, ve cómo a su amor, la joven Cassia (Emily Browning), la obligan a prometerse con Corvus (Kiefer Sutherland), un corrupto senador. Cuando el Vesubio entra en erupción amenazando con destruirlo todo, Milo intentará salvarla... mientras todo se derrumba</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Secuestrada  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/l0r62ob52ih0/Secuestrada_HellsyHD.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/516EYkubS%2BL.jpg<thumbnail>
<info>Un matrimonio americano, desesperado por tener hijos, viaja hasta Puerto Rico para adoptar a Nina, una niña de siete años y huérfana de Haití. Pero pronto descubren que algo extraño está pasando en su adopción y los trámites no son lo correctos que parecían.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Step Up: All In [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://powvideo.net/ephi4mx03pia</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/LhYglesGZYw/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>En esta nueva cinta de la saga "Step Up", varias estrellas de anteriores entregas se enfrentarán en Las Vegas, en una batalla que definirá sus sueños y cambiará -a algunos- sus carreras. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Testamento de juventud  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamin.to/c3k9i8skuqps</urlsolve>
<thumbnail>http://decine21.com/img/upload/obras/testament-of-youth-31219/testament-of-youth-31219-C.jpg<thumbnail>
<info>Una mujer británica recuerda su juventud durante la Primera Guerra Mundial en este relato autobiográfico de Vera Brittain, ambientado entre 1913 y 1925, ya adaptado para la televisión por la BBC en los años setenta. Justo tras el estallido de la I Guerra Mundial, la joven Vera duda entre sus estudios en Oxford o convertirse en enfermera para ayudar a los heridos en el frente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Transformers 4: La era de la extinción [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j7osmgsffusf/TraEx_brscrnrspaL_By_TuPaadre.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-wDQc4lo826g/U3brOGjNm4I/AAAAAAAABFc/KCGX6B-Myyw/s275/transformers-4-la-era-de-la-extincion.jpg<thumbnail>
<info>Han pasado 4 años desde la tragedia de Chicago y la humanidad sigue reparando los destrozos, pero tanto los Autobots como los Decepticons han desaparecido de la faz de la Tierra. Ahora el Gobierno de los Estados Unidos está utilizando la tecnología rescatada en el asedio de Chicago para desarrollar sus propios Transformers. Al frente del proyecto está Joshua Joyce (Stanley Tucci), un arrogante diseñador que piensa que los Autobots son "basura tecnológica" y se cree capaz de fabricar unos robots infinitamente más avanzados. Mientras tanto, Cade Yeager (Mark Wahlberg), un mécánico inventor, encuentra un Marmon semi-trailer. Al intentar repararlo, descubre que el camión no solo era un Transformer, sino también el mismísimo Optimus Prime, líder de los Autobots. Lo que Cade ignora son las consecuencias que pueden derivarse de este hallazgo.</info> 
</item>















<item>
<title>[COLOR lime] Mr. Kaplan  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a67xpq15lg0y/Kaplan_2014_DVDrip_latino.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Ocho apellidos vascos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rk0k461k15i6</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Tokarev [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/eqxmn5cd0aqv/Tokarev__2014__HDRip_XviD_AC3_5.1_Castellano__XKlusiveDD_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Perseguidos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uu333n38isaa/En_busca_y_captura_2014_HDrip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Dios Mío, ¿Pero Qué Te Hemos Hecho?  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tsx7z7miy8oj/D453_2014_Di0s.Mi0.P3r0.Qu3.T3.H3m0s.H3ch0_720p_ESP_LiNkMaN.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La toma de la montaña del tigre [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/iyopl6s7ky5w</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Exodus: Dioses Y Reyes  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j5skydkdozdc/Exodus_-_Dioses_y_Reyes._BRrip_-_Line_2.0_HQ__Castellano__2014.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Atraco en 7 minutos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3mtu1c2woyn2/Atr4co7Min.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Seabiscuit  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wdogsar0so9k</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Mejor otro día [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zlv542rtaahb/Mejor_otro_dia__2014___HDRip_Espa__ol.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La última viajera del tiempo: Zafiro  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4g5ynguwjcjc</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] En el frío de la noche [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/y6ovd71oz53c/En_el_frio_de_la_noche__HDRip_2013.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Predestination  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pyo4i0l8e991</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Benito Sansón y los taxis rojos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m7utws9wn43u</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El misterio de God's Pocket [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2qjgkazdftdv</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Lazos de sangre [/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/embed/KyYngme10_I/Lazos_de_sangre.MP4.mp4</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Buscando un testigo [/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/embed/d-V28TVN0zw/Buscando.un.testigo-HDR-C44ST.avi.MP4.mp4</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Taller Capuchoc  [/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/embed/VvsY-JXgr_E/Taller.Capuchoc.HDRip-C44ST.avi.MP4.mp4</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Applucinante [/COLOR]</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/FLIXKS0OGG</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Llegaron Juntos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://powvideo.net/bz07rbj5701o</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Decisión final [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://powvideo.net/3b4dir9yj3uo</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Malditos vecinos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/eeshc3r89o5p/malditos.Vecinos.HDrip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Mi último día sin ti [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9i08f64pz3s0/UltimoDiaSinTi.m720.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Rompenieves [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ohfvb66eqkkl/Rompenieves.2013.HDRip.ilar.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] The Machine [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ve4x40qf3ccs/The_machine_2013.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Un castillo en Italia [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pgsjsu0p4laf/Castillo_Italia_DVDR_by_cn.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Inevitable [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jtlwdrsjnhrx/Inev1table.2012.DVDRip.LATINO.il.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


{
"name": "Carmina y amén (2014) Drama, Comedia",
"url": "http://streamcloud.eu/clcpecgb2336/Carmina.y.amen.HDRip.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Divergente (2014) Ciencia Ficción, Romance, Aventura",
"url": "http://streamcloud.eu/vhbshqafvs6k/Divergente.HDRip_MeLoVeo.net_.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "El gran cuaderno (2014) Drama, Guerra",
"url": "http://streamcloud.eu/puf2ouze0zei/GrancuadernoHDR.by_cn.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "No se Aceptan Devoluciones (2014) Drama, Comedia",
"url": "http://streamcloud.eu/88nnfer2ejbx/NoseAceptaDevo.HDR.xklusivedd.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "The Lunchbox (2014) Drama, Romance",
"url": "http://streamcloud.eu/2ffwyrrxtxo5/The.lunchbox.HDRip_MeLoVeo.net_.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Brick Mansions (La fortaleza) (2014) Acción, Drama, Crimen",
"url": "http://streamcloud.eu/8ewwg1pwghk5/Brick_Mansions__2014__BDRip_m720p_AC3_2.0-5.1_Castellano.mkv.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Tú Y Yo (2014) Musical, Romance, Cortometraje",
"url": "http://streamcloud.eu/28dncwg5mfxg/T___y_yo__2014___DVDrip__Mediometraje___Castellano_.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Vicente Ferrer (2014) Drama, Biográfico",
"url": "http://streamcloud.eu/6bfvexsu8reo/V1c3ntF3DVDR.Barbie.avi.html",
"isHost": "true"
},
{"name": "El corredor del laberinto (2014)",
"url": "http://streamcloud.eu/zbdmzvfja96r",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Lucy (2014) Ciencia Ficción Mejor Calidad HDRIP",
"url": "http://streamcloud.eu/km26php3t86w/lucy.mp4.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Cuestión de actitud (2014)",
"url": "http://streamcloud.eu/zbjznhz0fyj4/X3N14.HDRes.mp4.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Red Army (2014)",
"url": "http://streamcloud.eu/2gwwalwrpont/R3D4RMY.HDR.ES.mp4.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Imperial Dreams (2014) Drama",
"url": "http://streamcloud.eu/3eob9zhkqwub",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Delirium (2014) LAT",
"url": "http://streamcloud.eu/3uwrru08d8y5/Delirium_HellsyLatino.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Transilvania, el imperio prohibido (2014)",
"url": "http://streamcloud.eu/qmad1nqb8pwt",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Los imprevistos del amor (2014)",
"url": "http://streamcloud.eu/dvurg26h2713/Los_imprevistos_del_amor.mp4.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Las Ultimas Horas (2014)",
"url": "http://streamcloud.eu/fkfou6y7919y/U1t1m4.Hour.HR.xklusivedd.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Street Fighter: Assassin's Fist (2014) Accion",
"url": "http://streamcloud.eu/dbumxuakvs4i/Street_Fighter_Assassins_Fist_2014_HDrip.mkv.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Zafiro (2014)",
"url": "http://streamin.to/h5zrpf9b5639",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Seabiscuit (2014) Drama",
"url": "http://streamcloud.eu/wdogsar0so9k",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Mejor otro día (2014) Comedia, Drama",
"url": "http://streamcloud.eu/zlv542rtaahb/Mejor_otro_dia__2014___HDRip_Espa__ol.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "La última viajera del tiempo: Zafiro (2014) Fantasia, Familiar",
"url": "http://streamcloud.eu/4g5ynguwjcjc",
"isHost": "true"
},
{
"name": "En el frío de la noche (2014) Crimen, Drama",
"url": "http://streamcloud.eu/y6ovd71oz53c/En_el_frio_de_la_noche__HDRip_2013.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Predestination (2014) Cincia ficcion, Suspense",
"url": "http://streamcloud.eu/pyo4i0l8e991",
"isHost": "true"
},
{
"name": "El misterio de God's Pocket (2014) Drama",
"url": "http://streamcloud.eu/2qjgkazdftdv",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Fort Bliss (2014) Guerra, Drama",
"url": "https://openload.co/embed/OcmZc13Dlqg",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Con la magia en los zapatos (2014) fantasia, comedia",
"url": "http://streamcloud.eu/e7jiwe0ijzqh/ConLaMagiaEnLosZapatos_Hellsy.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Ojalá estuviera aquí (2014) Comedia, Drama",
"url": "http://streamcloud.eu/n8luio19k0w6",
"isHost": "true"
},
{
"name": "The Salvation (2014) Drama, Western",
"url": "http://streamcloud.eu/ysqs577x6wl5/Salvador_HDRIP.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Cuento de Invierno (2014) Drama, Fantasia",
"url": "http://streamcloud.eu/zf33vkte02vt/Cuento_de_invierno__2014___HDRip_.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Coming Home (2014) Drama",
"url": "http://streamcloud.eu/me56iqzlfije/Regreso.a.casa.MicroHD1080p.Anonymous_xxx.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Reclaim (2014) Intriga, Drama",
"url": "http://streamcloud.eu/l0r62ob52ih0/Secuestrada_HellsyHD.avi.html",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Jimmy's Hall (2014) Drama",
"url": "http://streamcloud.eu/pbyrecdc19db",
"isHost": "true"
},
{
"name": "Musarañas (2014) Drama, Terror, Thriller",
"url": "http://streamcloud.eu/vxgiotioplil/Musaranyas_Hellsy.avi.html",
"isHost": "true"
},