<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>





<item>
<title>[COLOR lime] Antes de que te vayas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/up1kmrn7rgu2/Antes.de.que.te.vayas.DVDRip.sp1.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>Una mujer pierde el tren de la 1:30 de Nueva York a Boston, tras lo cual un músico de la calle pasa la noche tratando de ayudarla a hacer que pueda volver a casa antes de que llegue su marido. A lo largo de la noche aprenden mucho el uno del otro y se enamoran.<thumbnail>
<info>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/15/07/22/10/22/204047.jpg</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Annie [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uqoui7knrp24/Annie__2015_.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://4.bp.blogspot.com/_6Iyp-p0fCWM/TLIii6LMTEI/AAAAAAAABAw/tQBUWKEf0ww/s1600/annie-2.jpg<thumbnail>
<info>Annie es una niña huérfana que vive en una casa de acogida y que quiere encontrar a sus padres. Un día en su camino se cruza el millonario Sr. Stacks (Jamie Foxx), candidato a alcalde de Nueva York. Este encuentro cambiará para siempre sus vidas... Remake del musical "Annie", adaptado a la época moderna. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Born To Race 2[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/embed/Odyhg0BkczQ</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/tx-DiIj1-_8/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Cuenta la historia de Danny Krueger, un piloto rebelde que tras un accidente en una carrera callejera ilegal, es enviado a un pequeño pueblo a vivir con su padre, un ex-corredor de NASCAR. Cuando Danny decide entrar en el Drags NHRA High School, se ve obligado a buscar ayuda de su padre. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Elsa & Fred  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/y5o5jdt6u3a1</urlsolve>
<thumbnail>https://d32qys9a6wm9no.cloudfront.net/images/movies/poster/22/229aeb9e2ae66f2fac1149e5240b2fdd_300x442.jpg<thumbnail>
<info>Elsa y Fred" es la historia de dos personas que, al final del camino, descubren que nunca es demasiado tarde para amar y hacer que los sueños se hagan realidad.

Nueva versión y adaptación hollywodense de la película argentina de 2005 del mismo nombre, dirigida por Marcos Carnevale</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El Bailarin Del Desierto [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/aftt3sa3p8w8/El_bailar__n_del_desierto_2015_m1080p.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.elseptimoarte.net/carteles/el_bailarin_del_desierto_40792.jpg<thumbnail>
<info>Basada en una historia real que narra cómo Afshin Ghaffarian arriesgó todo en el año 2009 para formar una compañia de danza en su país natal, Irán, en medio de los conflictos políticos, las elecciones presidenciales de aquél año y desafiando la prohibición que rige en el país sobre el baile.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Incidente [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ita9lzs2s985/3l_1nc1d3nt3_DvDRip_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.fotogramas.es/var/ezflow_site/storage/images/peliculas/el-incidente/1447428-1-esl-ES/El-Incidente1_cartel.jpg<thumbnail>
<info>Dos historias paralelas sobre personajes atrapados en espacios ilógicamente infinitos: dos hermanos y un detective atrapados en unas escaleras infinitas, y una familia atrapada en una carretera infinita... durante 35 años</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Into the Woods [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/it1nl33v0jlp/El_el_Bosque__2014__MicroHD-1080p___1_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-6aZujWdgisg/VBiiAraxWjI/AAAAAAAAt_4/MRkE2j2m0ag/s275/en-el-bosque.jpg<thumbnail>
<info>Versión moderna de varios cuentos de los Hermanos Grimm que entrelaza las tramas de algunas historias seleccionadas y explora las consecuencias de los deseos y las inquietudes de los personajes. Un musical que sigue los cuentos clásicos de Cenicienta (Anna Kendrick), Caperucita Roja (Lilla Crawford), Jack y las judías mágicas (Daniel Huttlestone) y Rapunzel (MacKenzie Mauzy). Todos ellos se combinan en una historia original que protagonizan un panadero y su esposa (James Corden y Emily Blunt), su deseo de formar una familia y su interacción con la bruja (Meryl Streep) que les ha echado una maldición.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La Fortaleza  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lulwb8xdd448/BriMan_brripspa_By_TuPaadre.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>En un Detroit distópico, las antiguas mansiones de ladrillo dan ahora cobijo a los delincuentes más peligrosos de la ciudad. En un intento desesperado por proteger a la población, la policía construye, en torno a esos edificios, un muro de contención. Mientras el agente secreto Damian Coller (Paul Walker) libra una dura batalla contra la corrupción, Lino (David Belle), un expresidiario, intenta llevar una vida honrada. Cuando Tremain (RZA), el capo de la droga, secuestra a la novia de Lino, Damian acepta su ayuda para desmantelar la siniestra trama que pretende acabar con ciudad... Remake de "Distrito 13<thumbnail>
<info>http://www.pelisplanet.com/wp-content/uploads/2016/09/la-fortaleza.jpg</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Lo mejor de mí [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lx1hk6sj1u4d</urlsolve>
<thumbnail>https://bcchspatriotpost.com/wp-content/uploads/2014/11/The-Best-of-Me.jpeg<thumbnail>
<info>Dawson y Amanda, dos antiguos novios del instituto que tuvieron que separarse por presión del padre de ella, se reencuentran tras 20 años, cuando ambos vuelven a visitar su pueblo natal... Nueva adaptación al cine de una novela de Nicholas Sparks, también autor de "El diario de Noa", con la que "The Best of Me" guarda muchas semejanzas en el argumento.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Me quedo contigo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lldg78t3rjlo/Me_quedo_contigo__HDRip_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://level3.cdnar.net/contents/0aebd00e-4b93-4c23-906c-c5589894d912_MeQuedoContigo/thumbnails/large.jpg<thumbnail>
<info>Natalia es una joven española que llega a México a vivir con su novio, quien está fuera por trabajo. Ese primer fin de semana con sus amigas desatará una ola irrefrenable de violencia.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Piedad [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3t6cn9jvxdso/P13D4D.SK.DVDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/poster/db_posters_32416.jpg<thumbnail>
<info>Adaptación del relato corto Gramma escrito por Stephen King en los años 80. Dos hermanos van con su madre a cuidar a su abuela enferma. Sin embargo, no tardarán en descubrir que ella es una bruja que realizó un pacto diabólico usando magia negra años atrás... </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Testamento de juventud  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamin.to/c3k9i8skuqps</urlsolve>
<thumbnail>http://decine21.com/img/upload/obras/testament-of-youth-31219/testament-of-youth-31219-C.jpg<thumbnail>
<info>Una mujer británica recuerda su juventud durante la Primera Guerra Mundial en este relato autobiográfico de Vera Brittain, ambientado entre 1913 y 1925, ya adaptado para la televisión por la BBC en los años setenta. Justo tras el estallido de la I Guerra Mundial, la joven Vera duda entre sus estudios en Oxford o convertirse en enfermera para ayudar a los heridos en el frente.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

