<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>








<item>
<title>[COLOR lime] Land of Mine [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bsb9w6t0zn7x</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/vdhzrEeNQyM/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>La guerra no acaba cuando se firma la paz. Cuando Alemania se rindió en 1945, en la costa occidental danesa comenzó otra dura batalla: la de los jóvenes soldados alemanes que fueron obligados a retirar miles de minas plantadas en la arena por el ejército nazi. Zandvliet muestra el maltrato infligido a esos prisioneros, un oscuro episodio de posguerra poco conocido</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Lolo, el hijo de mi novia  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9r8ffmhh54y6</urlsolve>
<thumbnail>https://www.cinepolis.com/_MOVIL/Android/cartel/XXHDPI/23116.jpg<thumbnail>
<info>Durante sus vacaciones en el sur de Francia, Violette, una sofisticada parisina, conoce a Jean-René, un freak informático, y contra todo pronóstico se enamoran. Pero los problemas empiezan cuando Jean-René se traslada a París y conoce a Lolo, el muy posesivo hijo de 19 años de Violette, que está decidido a librarse de él cueste lo que cueste</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Tanna  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5iotuddc0p04</urlsolve>
<thumbnail>http://www.sonypictures.com/movies/tanna/assets/images/onesheet.jpg<thumbnail>
<info>Drama romántico basado en hechos reales sobre el pueblo indígena Tanna, en la república de Vanuatu, un pequeño país que se encuentra en la Polinesia del Pacífico, y centrado en la historia del amor prohibido que surge entre una joven del poblado que se enamora del nieto del jefe de la tribu.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Deadly Voltage  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ztzljo0f12ew</urlsolve>
<thumbnail>https://resim.fullhdfilmizlesene.org/mdsresim_izle/fullhd-olumcul-firtina-deadly-voltage.jpg<thumbnail>
<info>Jaime, un científico, y su nueva novia deciden reunirse con su exesposa y sus hijos para pasar el fin de semana en una cabaña. Pero una tormenta eléctrica golpea la zona y tendrán que unirse para luchar todos juntos por su supervivencia.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>