<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime] Baby, Baby, Baby [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ti9wwfuj7k8k</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img6.acsta.net/c_215_290/pictures/17/01/25/13/28/474263.jpg<thumbnail>
<info>Sydney, un actor que lucha por hacerse hueco en el difícil mundo del cine, conoce un día a Sunny, la mujer con la que siempre había soñado: divertida, lista y guapa. Su vida cambia cuando ambos se van a vivir juntos y ahora tendrá que enfrentarse a una importante decisión que puede hacerle perder lo mejor que le ha pasado en su vida.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Beasts Of No Nation [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jsfh7t9tbopo/Beasts_of_No_Nation_MicroHD_720p.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img6.acsta.net/f_png/c_215_290/o_logo-netflix-n.png_5_se/pictures/15/08/21/09/39/219222.jpg<thumbnail>
<info>En plena guerra civil de un país africano, el pequeño Agu (Abraham Attah), separado de su madre, pierde al resto de si familia y se convierte en un niño soldado, manipulado por un temible señor de la guerra, el Comandante (Idris Elba), que le enseñará a matar y le instruirá en los caminos de la guerra.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Black Mass. Estrictamente Criminal [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/plmcaav9147s/Bl4ck_M4ss_WEB-SCR_HC_MIC_XtremeHQ.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/7600/7689/002_p.jpg<thumbnail>
<info>Boston, años 70. El agente del FBI John Connolly (Joel Edgerton) convence a Whitey Bulger (Johnny Depp), un mafioso irlandés que acaba de salir de la cárcel, para que colabore con el FBI con el fin de eliminar a un enemigo común: la mafia italiana. Esta nefasta alianza provoca una espiral de violencia que permite a Whitey eludir el control de la ley, consolidar su poder y convertirse en uno de los más implacables y poderosos gangsters de la historia de Boston.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Cuentos De Halloween [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qkhinp2le3fo/Cuentos_de_Halloween__2015__MicroHD-1080p___1_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://solomegapeliculas.files.wordpress.com/2016/01/gcuqvdenukfa98e1kfgvgqkphtg.jpg<thumbnail>
<info>Narra diez historias que ocurren durante la noche de Halloween en un suburbio americano, donde demonios, extraterrestres, espectros y asesinos se dedican a aterrorizar a los vecinos</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Curve (La Curva De La Muerte [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xjh4x2fl09k0/Curve_HellsyHD.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.almasoscuras.com/images/2591.jpg<thumbnail>
<info>Una joven a punto de casarse estrella su coche deliberadamente en una carretera desierta, tratando de huir de un autoestopista encantador que resultó ser un verdadero depredador. Cuando su plan sale mal y queda atrapada en su vehículo volcado, se defiende como puede contra el terrorífico psicópata... hasta que descubre la estremecedora verdad, que aviva hasta límites increíbles su instinto por sobrevivir. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Deadly Voltage  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ztzljo0f12ew</urlsolve>
<thumbnail>https://resim.fullhdfilmizlesene.org/mdsresim_izle/fullhd-olumcul-firtina-deadly-voltage.jpg<thumbnail>
<info>Jaime, un científico, y su nueva novia deciden reunirse con su exesposa y sus hijos para pasar el fin de semana en una cabaña. Pero una tormenta eléctrica golpea la zona y tendrán que unirse para luchar todos juntos por su supervivencia.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Bailarin Del Desierto [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jci74or849n1/B4ilarDesi.HDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.elseptimoarte.net/carteles/el_bailarin_del_desierto_40792.jpg<thumbnail>
<info>Basada en una historia real que narra cómo Afshin Ghaffarian arriesgó todo en el año 2009 para formar una compañia de danza en su país natal, Irán, en medio de los conflictos políticos, las elecciones presidenciales de aquél año y desafiando la prohibición que rige en el país sobre el baile. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Rostro De Un angel [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/57k0te2jyhre/RostrAng.m1080pF..avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://newpelis.net/wp-content/uploads/2017/05/i2Lfpppu6Hbr3iKlgXZX4NFUIKl.jpg<thumbnail>
<info>Una periodista y un director de documentales investigan un crimen cometido en Perugia (Italia). La protagonista es Amanda Knox, la estudiante norteamericana que fue acusada de asesinar a una compañera de piso con la complicidad de su novio italiano y un amigo de Costa de Marfil. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Falcon Rising [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5n03mm3ikoja/f4lconr1sding.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/EF5QGogoREk/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>El ex marine John "Falcon" Chapman, un anti-héroe oscuro impulsado por la culpa y el sufrimiento de trastorno de estrés post-traumático, se destruirá a sí mismo a menos que tengan algo más que destruir. Cuando la hermana de Chapman es brutalmente atacada durante una misión en Brasil, Chapman vuela a Sao Paulo para localizar a sus agresores, entrando rápidamente en los bajos fondos de la ciudad y donde descubrirá un mundo de drogas, comercio sexual y policías corruptos. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Frankenstein vs. The Mummy [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tofh5i9xroqo/Frankenstein.vs..The.Mummy.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/frankenstein_vs_the_mummy-290544282-large.jpg<thumbnail>
<info>El doctor Victor Frankenstein y la egiptóloga Naihla Khalil son profesores en una universidad médica. El último experimento de Víctor es la reanimación de un cadáver y el de Naihla el descubrimiento de un faraón. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Golpe De Estado [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/69zzaogbffr9/V10_523_G0pl3Est4d0BRLiNE.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl4.casadellibro.com/m/ig/4/2763924.jpg<thumbnail>
<info>Una familia estadounidense, recién llegada a un país del Sudeste Asiático por motivos laborales, se encuentra atrapada en medio de un violento golpe de Estado. Desesperadamente intentarán escapar de un ambiente en el que los extranjeros, como ellos, son inmediatamente ejecutados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Jurassic World: Parque jurásico IV [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d3opofdf1g4i</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/564x/e7/fd/76/e7fd769ff84e968d0d1b0a43c6ea78a3--jurassic-world-poster-jurassic-park-world.jpg<thumbnail>
<info>Veintidós años después de lo ocurrido en Jurassic Park, la isla Nublar ha sido transformada en un enorme parque temático, Jurassic Wold, con versiones «domesticadas» de algunos de los dinosaurios más conocidos. Cuando todo parece ir sobre ruedas y ser el negocio del siglo, un nuevo dinosaurio de especie desconocida, pues ha sido creado manipulando genéticamente su ADN, y que resulta ser mucho más inteligente de lo que se pensaba, se escapa de su recinto y comienza a causar estragos entre los visitantes del Parque.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La Lista De Naomi Y Ely [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/v25j0xhbbkyj/N40m1_4nd_3lys_N0_K1ss_L1st_HDRip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w396/tMBIXQGFiTzAS58gY1qHkCEywYW.jpg<thumbnail>
<info>Naomi y Ely se han querido uno al otro y han estado juntos durante toda su vida, a pesar de que Ely es gay. Los dos terminan enamorándose del mismo chico, lo cual trae como consecuencia una ruptura desordenada de la amistad de los dos personajes principales. Durante su tiempo separados, Naomi consigue darse cuenta de que su sueño de que Ely caiga enamorado de ella y terminen siendo una pareja es finalmente aquello, solo un sueño. Con la aceptación de la sexualidad de Ely y el deseo de tener a su mejor amigo de tantos años en su vida nuevamente, ella lo busca y se reconcilian. Gradualmente consiguen ser más cercanos otra vez y logran construir una amistad más que sana. Mientras que Ely está en una relación monógama con su novio "Bruce 2", Naomi está con Gabriel y ambos parecen ser felices otra vez.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Land of Mine [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bsb9w6t0zn7x</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/vdhzrEeNQyM/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>La guerra no acaba cuando se firma la paz. Cuando Alemania se rindió en 1945, en la costa occidental danesa comenzó otra dura batalla: la de los jóvenes soldados alemanes que fueron obligados a retirar miles de minas plantadas en la arena por el ejército nazi. Zandvliet muestra el maltrato infligido a esos prisioneros, un oscuro episodio de posguerra poco conocido</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Las ultimas Supervivientes [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j8ffszk7a81n/Las___ltimas_supervivientes.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://img.aullidos.com/imagenes/caratulas/ultimas-supervivientes.jpg<thumbnail>
<info>Varios amigos son absorbidos por una pantalla de cine para encontrarse en medio de un slasher ochentero en el que se convertirán en las víctimas del psycho-killer de la película. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Lolo, el hijo de mi novia  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9r8ffmhh54y6</urlsolve>
<thumbnail>https://www.cinepolis.com/_MOVIL/Android/cartel/XXHDPI/23116.jpg<thumbnail>
<info>Durante sus vacaciones en el sur de Francia, Violette, una sofisticada parisina, conoce a Jean-René, un freak informático, y contra todo pronóstico se enamoran. Pero los problemas empiezan cuando Jean-René se traslada a París y conoce a Lolo, el muy posesivo hijo de 19 años de Violette, que está decidido a librarse de él cueste lo que cueste</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Mentiras verdaderas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z3saj3r9arvl/S100_M3nt1r4s_V3rd4d3r4s_HDRip_S100.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-XLoExx0tx3A/T8J-z3ggSlI/AAAAAAAAC9c/yorBQ-AibCU/s275/mentiras-verdaderas.jpg<thumbnail>
<info>Jack Parker es un chaval un poco mentiroso. Su vida va a dar un giro total cuando sus mentiras se conviertan en realidad.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Momentum [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/r2lg4vv8cink/X101M0num3nHDR_X101.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://i.imgur.com/9MKLlOp.jpg<thumbnail>
<info>Alex es una misteriosa ladrona que se prepara para un último atraco. Pero un asesinato brutal desencadena un juego de gato y el ratón entre Alex y un peligroso asesino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Mr. Holmes [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/asqogdbzwkva/S45_XX--H0lm3sBRS_--XXX_S45.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/511WglwbuxL.jpg<thumbnail>
<info>En 1947, Holmes vive retirado en una remota granja de Sussex con un ama de llaves y el hijo de ésta. Cumplidos los 93 años, su memoria y su capacidad intelectual empiezan a deteriorarse. Su rutinaria vida se limita al cuidado de su colmena, a la escritura de su diario y a la lucha contra su pérdida de facultades. De repente, se le presenta un caso desconocido hasta el momento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Operator  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ja79ulh9389f/0p3r4t0r_m1080p.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://4.bp.blogspot.com/-JBkrc3ixLDQ/VhaptLjQ0BI/AAAAAAAAX94/igARQiecKSo/s1600/Operator%2B%25282015%2529%2Bonline.jpg<thumbnail>
<info>Cuando la hija de una operadora del teléfono de emergencias del 911 y de un jefe de policía es secuestrada, a sus padres no les queda más remedio que seguir las reglas del secuestrador: mandar mensajes confusos a todas las unidades de policía. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Sensoria [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gk513xvplgzo/S3ns0r14.MicroHD1080p..mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/A1n91d5vFvL._SY606_.jpg<thumbnail>
<info>Sensoria se centra en Caroline Menard, una treintañera que ha perdido casi todo lo que le importa en el mundo y busca un nuevo comienzo. Se muda a un viejo apartamento y allí empieza a darse cuenta de que no está tan sola como ella creía. Cosas inexplicables y extrañas empiezan a suceder, y se intensifica hasta que los muros de la realidad se abalanzan sobre ella. Lo que se suponía iba a ser algo nuevo se acaba convirtiendo en una pesadilla. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Spectre [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7n7zpvxqc4i5</urlsolve>
<thumbnail>http://www.michaelmedved.com/wp-content/uploads/spectre-poster.jpg<thumbnail>
<info>Nueva entrega basada en el agente del Servicio Secreto creado por Ian Fleming, 007. En esta secuela seguiremos conociendo los orígenes de James Bond, de nuevo interpretado por el actor británico Daniel Craig. Cada vez más experimentado y ágil con los enfrentamientos cuerpo a cuerpo, esta vez deberá hacer frente a los cambios que supuso el final de la entrega anterior, teniéndo lugar poco después. Una nueva dirección en la agencia que tendrá que adaptarse al comportamiento impredecible, y normalmente contrario a las órdenes, del mejor espia con el que cuenta el MI6. El Gobierno británico se enfrenta a una nueva amenaza que podría acabar con la paz y la seguridad de todo el planeta. Para obtener la información necesaria y desactivar los planes terroristas pondrán a prueba al conflictivo y desobediente Agente Bond. Con su estilo único entre martinis, mujeres, persecuciones, y mucha acción, tratará de salvar a su país y no morir en el intento. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Tanna  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5iotuddc0p04</urlsolve>
<thumbnail>http://www.sonypictures.com/movies/tanna/assets/images/onesheet.jpg<thumbnail>
<info>Drama romántico basado en hechos reales sobre el pueblo indígena Tanna, en la república de Vanuatu, un pequeño país que se encuentra en la Polinesia del Pacífico, y centrado en la historia del amor prohibido que surge entre una joven del poblado que se enamora del nieto del jefe de la tribu.</info> 
</item>














<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>



