<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>

2016



<item>
<title>[COLOR lime] 1898. Los últimos de Filipinas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8o3u73ds275e</urlsolve>
<thumbnail>https://cartelera.elpais.com/assets/uploads/2016/11/26230812/1898-Los-%C3%BAltimos-de-Filipinas.jpg<thumbnail>
<info>A finales del siglo XIX, en la colonia española de Filipinas, un destacamento español fue sitiado en el pueblo de Baler, en la isla filipina de Luzón, por insurrectos filipinos revolucionarios, durante 337 días. En diciembre de 1898, con la firma del Tratado de París entre España y Estados Unidos, se ponía fin formalmente a la guerra entre ambos países y España cedía la soberanía sobre Filipinas a Estados Unidos. Debido a esto, los sitiados en Baler son conocidos como «los últimos de Filipinas»</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Acorralados [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0vkd0vdnzhqk</urlsolve>
<thumbnail>http://www.descargatelocorp.com/wp-content/uploads/2013/09/acorralados.jpg<thumbnail>
<info>Gira en torno a un problemático veterano que intentará redimirse de su pasado protegiendo, con la única ayuda de una escopeta cargada con un solo cartucho, a una niña de 12 años que ha sido testigo de un asesinato.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Agente contrainteligente [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ftfayxhzgikr</urlsolve>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-WhX9etfzNUc/VuBDSU4VTMI/AAAAAAAAC-8/V0vNjDQiiMY/s1600/agente_contrainteligente_47027.jpg<thumbnail>
<info>Un implacable agente del MI6 británico (Mark Strong), del grupo de operaciones especiales, descubre que tiene un hermano (Sacha Baron Cohen) muy diferente a él: fanático del fútbol y protagonista de numerosos y disparatados altercados dado su peculiar y conflictivo carácter.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Assassin's Creed [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cd9kv1kp9neb</urlsolve>
<thumbnail>http://destinoarrakis.com/wp-content/uploads/2017/01/484-film-page-large.jpg<thumbnail>
<info>Gracias a una revolucionaria tecnología que desbloquea los recuerdos genéticos, Callum Lynch (Michael Fassbender) vive las aventuras de su ancestro, Aguilar, en la España del siglo XV. Callum descubre que es el descendiente de una misteriosa sociedad secreta, los Asesinos, y que posee increíbles conocimientos y habilidades que le permitirán enfrentarse a la poderosa y opresora organización de los Templarios en el presente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Aviones de papel [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1fw8qrh616bt</urlsolve>
<thumbnail>http://www.pelisonic.com/wp-content/uploads/2015/09/paper-214x300.jpg<thumbnail>
<info>Dylan es un niño de once años que vive con su padre en Australia. Su vida cambiara para siempre cuando participa en el Campeonato Mundial de Aviones de Papel que se celebra en Japón.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Blowtorch [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/23fml08hd5jh</urlsolve>
<thumbnail>https://www.cine.com/peliculas3/72485/cartel/72485_cartel.jpg<thumbnail>
<info>Soplete es la historia de Ann Willis, recientemente viuda y tiene problemas financieros, madre de tres hijos. Cuando se asesina a su hijo mayor, Dave, Ann no puede vivir con el hecho de que ella no sabe quién lo mató. El detective de policía de Nueva York experimentado asignado al caso de 
Elenco</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Bodom [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/08clmi5kk4f8</urlsolve>
<thumbnail>http://1.fwcdn.pl/po/24/85/762485/7774869.6.jpg<thumbnail>
<info>La peor pesadilla de cada campista se hizo realidad en el lago Bodom en 1960, cuando cuatro adolescentes fueron apuñalados mientras dormían en su tienda de campaña. A medida que pasaron los años y el caso se enfrió, el misterio no resuelto se convirtió en una leyenda urbana, una historia escalofriante que pasó de generación en generación. Ahora, un grupo de adolescentes llega al mismo campamento, con la esperanza de resolver el asesinato reconstruyéndolo minuto a minuto. Al caer la noche, resulta que no todos están allí para jugar. Esta noche ... son chicas contra chicos. Deje que los juegos de matar comiencen.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Dos amantes y un oso  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qphq4lpjsck7/Dos.amantes.y.un.oso.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://assets.cinepolisklic.com/cmsklicia/movieimages/two-lovers-and-a-bear/poster_resize_192X288.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Día de patriotas  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ukyxuvw688w6</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/17/02/21/16/05/246965.jpg<thumbnail>
<info>Basada en el atentado de la maratón de Bostón, Patriot’s Day cuenta la historia del oficial de policía Ed Davis, que investiga los acontecimientos que se saldaron con la muerte de un terrorista y la detención de otro, ofreciendo una exhaustiva narración de la persecución que se llevó a cabo por toda la ciudad para dar caza a los causantes del atentado. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Espías desde el cielo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tj5qlooeluel</urlsolve>
<thumbnail>http://agenda.diariovasco.com/media/eventos/0/0/5/2/3/523556_1.jpg<thumbnail>
<info>La coronel Katherine Powell (Helen Mirren), una oficial de la inteligencia militar británica, lidera una operación secreta para capturar a un grupo de terroristas en Nairobi, Kenia. Cuando se da cuenta que los terroristas están en una misión suicida, ella debe cambiar sus planes de 'capturar' por 'matar'. El piloto estadounidense de drones Steve Watts (Aaron Paul) recibe la orden de destruir el refugio donde se hallan los terroristas, pero una niña de nueve años ingresa en la zona donde podría ser herida. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Decommissioned [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zqd0k6ik8usn</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/WB79AOHyzqo/hqdefault.jpg<thumbnail>
<info>Cuando un ex agente de la CIA descubre que su familia ha sido secuestrada, se dispone a rescatarlos, solo para descubrir que están siendo tomados como rehenes y que no serán liberados a menos que lleve a cabo una misión para asesinar al presidente. Debe usar sus habilidades avanzadas para burlar a los hombres que sostienen a su familia y evitar que el asesinato siga adelante antes de que se acabe el tiempo para su familia.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El regalo de Molly [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/csf0og31u1ze</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ted_sieger_s_molly_monster_der_kinofilm-757712379-large.jpg<thumbnail>
<info>Molly Monster es la única y querida hija de Popo y Etna Monster. Su vida transcurre en el entorno familiar, jugando con su mejor amigo Edison, un juguete de cuerda que tiene vida propia. Pero cuando su madre pone un huevo, que empollará el padre, Molly emprende un viaje que cambiará su lugar en la familia. El viaje la llevará lejos de casa, cruzando las Montañas Muy Muy Salvajes, hasta la isla del Huevo, donde se reunirá con papá y mamá y su nuevo hermanito minimonstruo. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El otro lado de la puerta  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zj1fv5uco5nb</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/DB6JUFzTH_M/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Maria es una mujer que ha perdido a su hijo y descubre un ritual que le permite despedirse del niño, pero por error se abre la puerta entre este mundo y el de los muertos. Maria deberá arriesgarlo todo para salvar a su familia del espíritu del que un día fue su querido hijo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Eliminators [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/79qayjpp8o16</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51QfbPiPPvL.jpg<thumbnail>
<info>Un ex agente federal de Estados Unidos debe abandonar el programa de protección de testigos y salir de su escondite cuando su casa de Londres es invadida por error debido a una dirección equivocada. Cuando el evento termina con múltiples homicidios, la noticia desencadena que quien le caza envía al asesino más peligroso de Europa para matarlo. Ahora a la fuga con su hija y su vida en peligro, un padre determinado debe ponerla a salvo ante la gente que ha estado escondiéndole pistas sobre lo ocurrido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] En este rincón del mundo  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wf3epovzdiov</urlsolve>
<thumbnail>http://indiebo.co/wp-content/uploads/2017/06/EN-ESTE-RINC%C3%93N-DEL-MUNDO-posters.jpg<thumbnail>
<info>La historia narra la vida de una familia residente en la ciudad de Kure (Hiroshima) durante la II Guerra Mundial. Allí conocemos a Suzu Urano, una joven esposa que se muda a la ciudad de Kure desde un pequeño pueblo pesquero tras casarse con Shusaku Hojo, un oficial de la marina que le propone matrimonio y al que conoce desde que eran niños. Suzu perservará con gran determinación y valor a través de esa dura época del país.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El navío [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uwfgdlp04zoq</urlsolve>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/10/06/08/28/063591.jpg<thumbnail>
<info>Diez años después de que un maremoto destruyera el colegio de primaria de un pueblo con todos los niños en su interior, un joven decide levantar una misteriosa estructura con los restos del colegio dando lugar al resurgimiento de recuerdos y viejas pasiones.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Érase una vez en Buenos Aires [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/grcyxevv0vl8</urlsolve>
<thumbnail>http://unsoloclic.info/wp-content/uploads/2017/05/erase_una_vez_en_buenos_aires-195692338-large1.jpg<thumbnail>
<info>Comedia fantástica situada en un Buenos Aires alternativo, donde los viajes en el tiempo son comunes, hay una reina que controla los Bosques de Palermo, existen muppets detectives y superhéroes locales que se encargan de mantener limpios los barrios peligrosos. La película consta de ocho historias que se enlazan al final. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Fiesta de empresa [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b6uxes2gln7q</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinema.com.hk/cmsimg/cinweb/movie/movie_1480066963.jpg<thumbnail>
<info>A Clay (T. J. Miller) las cosas no le van bien a nivel profesional. Su estirada hermana, Carol Vanstone (Jennifer Aniston), CEO de la compañía, amenaza con cerrar su sucursal, así que Clay, gerente de dicha oficina, decide organizar una fiesta navideña épica para intentar conseguir a un nuevo cliente. Pero no contaba con que la fiesta se saliera de control</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Figuras ocultas  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/btj6nn1ccjnf/FiguOcultas.m720p.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/U386EMeWo3I/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Narra la historia nunca contada de tres brillantes mujeres científicas afroamericanas que trabajaron en la NASA a comienzos de los años sesenta (en plena carrera espacial, y asimismo en mitad de la lucha por los derechos civiles de los negros estadounidenses) en el ambicioso proyecto de poner en órbita al astronauta John Glenn.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Godzilla: Resurgence [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6519norhprwt</urlsolve>
<thumbnail>https://loftcinema.org/files/2016/09/Shin_Godzilla_US_poster-270x400.jpg<thumbnail>
<info>Godzilla, fuerza destructiva insondable para el hombre, resucita en el Tokio de hoy en día para acosar de nuevo ala civilización. Un país aún atormentado por las secuelas de un desastre natural, experimenta de repente el horror catastrófico de Godzilla. Apremiado por la muerte y la desesperación, Japón deberá encontrar el poder para superar este desafío. Primera película de Godzilla realizada en Japón desde "Godzilla: Final Wars" (2004) de Ryuhei Kitamura. Dirigida por Hideaki Anno ("Evangelion") y Shinji Higuchi ("Attack on Titan").</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Indignación  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/buh1i3je7r81/Indignacion.m720p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.athinorama.gr/lmnts/events/cinema/10053533/Poster.jpg<thumbnail>
<info>En 1951, Marcus (Lerman) es un estudiante judío de clase obrera procedente de Nueva Jersey, que asiste a una pequeña universidad de Ohio donde tendrá que lidiar con el antisemitismo, la represión sexual y la inminente Guerra de Corea. Adaptación de la novela de Philip Roth "Indignation", publicada en 2008.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Juego de armas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gakzd3n3oncu</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/jB5kOIjLKgA/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Basada en la historia real de dos jóvenes, David Packouz (Miles Teller) y Efraim Diveroli (Jonah Hill), que ganaron un contrato de 300 millones de dólares con el Pentagón para armar a los aliados de América en la guerra de Afghanistán.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Las furias [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rmkm47tz1qut/Las_furias-2016-HDRip-C44ST.avi.MP4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinetecamadrid.com/uploads/img_pelis/foto_2948_cartel.jpg<thumbnail>
<info>Marga, una mujer de casi setenta años, anuncia a sus tres hijos que quiere vender la casa de verano familiar para luego dedicarse a viajar. Por tanto, los invita a pasarse por allí lo antes posible para elegir muebles, enseres o recuerdos que quieran conservar antes de que la venta se lleve a cabo. Héctor, el hermano mayor, propone aprovechar el mismo fin de semana en el que deshagan la casa entre todos para celebrar en familia su boda con la mujer con la que lleva más de quince años viviendo, y de la que todos esperaban que se separara</info> 
</item>

 
<item>
<title>[COLOR lime] La hora decisiva  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mjiexazm1v0h</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/9800/9892/004_p.jpg<thumbnail>
<info>En febrero de 1952, una de las peores tormentas que jamás haya sufrido la costa este de Nueva Inglaterra parte dos petroleros por la mitad frente a la costa de Cabo Cod. En un pequeño bote salvavidas, enfrentándose al temporal y a las gélidas temperaturas, cuatro miembros de la Guardia Costera se disponen a intentar rescatar a los 30 marineros de uno de ellos, atrapados a bordo del buque que se está hundiendo</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La leyenda de Tarzán  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b4i2jeg2xkvb</urlsolve>
<thumbnail>https://c2.staticflickr.com/8/7399/27295869694_3d86093eea.jpg<thumbnail>
<info>La historia creada por Edgar Rice Burroughs regresa a la gran pantalla dirigida por David Yates (Harry Potter y las reliquias de la muerte. Parte 1 y 2). El clásico Tarzán, que se ha visto retratado varias veces en la historia de Hollywood, vuelve con una gran expectación por saber cómo será el Tarzán del siglo XXI.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Los Exámenes [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/n1mcj0b7fnnq</urlsolve>
<thumbnail>https://filasiete.com/wp-content/uploads/2016/11/cartel_los_examenes_bacalaureat.jpg<thumbnail>
<info>Romeo es un médico de casi 50 años que dejó atrás las ilusiones relacionadas con su matrimonio, ahora acabado, y su Rumanía, destrozada por los acontecimientos. Para él todo lo que importa ahora es su hija, de 18 años. Tras los exámenes finales, la joven irá a estudiar a una prestigiosa escuela en Inglaterra. En la víspera del examen, la hija es atacada en la calle. A partir de entonces, hará todo lo posible para garantizar que ello no perturbe el destino que ha elegido para su hija.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Loving [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kzgk0yf8d0v6/Loving__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://agenda.diariovasco.com/media/eventos/0/0/5/8/5/585581_1.jpg<thumbnail>
<info>La historia real de Mildred y Richard Loving, una pareja que se casó en Virginia en 1958. Debido a la naturaleza interracial de su matrimonio, fueron arrestados, encarcelados y exiliados. Durante una década la pareja luchó por su derecho a regresar a casa.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Maudie, el color de la vida  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0xxtopmjyp3w</urlsolve>
<thumbnail>https://karmafilms.es/wp-content/uploads/2017/03/maudie.jpg<thumbnail>
<info>Desde su juventud, Maud Lewis (Sally Hawkins) tiene problemas de artritis reumatoide, que causa en su cuerpo inflamaciones y deformidades en sus articulaciones. Ella es una ama de casa con grandes habilidades artísticas y, a pesar de sus limitaciones físicas, tratará de superar su enfermedad para convertirse en una gran artista de Canadá. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Museum [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zqdpf60u0zpa</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91b1tQQRR2L._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Un asesino en serie que luce una máscara en forma de rana tiene aterrorizada la ciudad de Tokio con sus crímenes, a la vez crueles y elaborados. El inspector Sawamura, encargado del caso, tratará de descifrar qué mueve al psicópata, sin sospechar que este le tiene preparada una desagradable sorpresa. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Padres por desigual [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qiao8x1hro3u</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl1.casadellibro.com/m/ig/1/2897601.jpg<thumbnail>
<info>Will Ferrell interpretará a un tranquilo ejecutivo de radio que se esfuerza por convertirse en el mejor padrastro de los dos hijos de su mujer. Las complicaciones vienen cuando el ex-marido, el verdadero padre de los niños, interpretado por Mark Wahlberg, reaparece en sus vidas, forzando la competición entre ambos por ver quién es el que tiene el cariño de los niños. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Pandora [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/63jhteo6eksq</urlsolve>
<thumbnail>http://bloghorror.com/wp-content/uploads/2017/04/c241624ada88544d9a324b59f22efbeae.jpg<thumbnail>
<info>Jae-Hyeok (Kim Nam-Gil) vive con su madre (Kim Young-Ae), su cuñada (Moon Jeong-Hee) y su sobrino Min-Jae (Bae Gang-Yoo) en una pequeña ciudad coreana. Para ganarse la vida, trabaja en una planta de energía nuclear local. Jae-Hyeok está preocupado por las condiciones allí, pero nadie en el gobierno le hace caso. De repente, un terremoto golpea el pequeño pueblo y causa explosiones en la planta de energía. La situación rápidamente desemboca en una incontrolable espiral de caos y destrucción, llevando a toda la nación a entrar en pánico. Para evitar otro desastre nuclear, Jae-Hyeok y sus colaboradores regresan a la central nuclear. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Point Break [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fshyv4eur13h</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ebymgj430h8q</urlsolve>
<thumbnail>http://criticsight.com/wp-content/uploads/2015/02/point-break-poster-2015-criticsight.jpg<thumbnail>
<info>Remake de la película homónima dirigida en 1991 por Kathryn Bigelow y protagonizada entonces por unos jóvenes Keanu Reeves y Patrick Swayze. En esta ocasión Luke Bracey y Edgar Ramirez serán los protagonistas. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] No se quien eres  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/50tmeidgjfmi</urlsolve>
<thumbnail>https://www.premiosgoya.com/wp-content/uploads/2016/01/S%C3%A9-qui%C3%A9n-eres-320x457.jpg<thumbnail>
<info>Después de permanecer tres meses en coma, Alice se recupera sin recordar absolutamente nada de su vida. No recuerda quién es ella, ni reconoce a Peter, su marido, pero los médicos dicen que volverá a la recuperar la memoria. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Pandemic [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w64y3cg608k1</urlsolve>
<thumbnail>http://queenmovies.mv/wp-content/uploads/2016/06/Pandemic-2016.jpg<thumbnail>
<info>Un peligroso virus se ha propagado por todo el planeta. Con más infectados que no infectados, la humanidad corre un grave peligro. De momento está perdiendo la lucha por la supervivencia y su única esperanza es encontrar una cura y contener a los infectados. Lauren es una doctora que, tras la caída de Nueva York, se va Los Ángeles para encabezar un equipo que rescate a los supervivientes no infectados. Con sus trajes anti-contaminación equipados con cámaras que permiten investigar la situación, emprenden su misión. Pero nada podía prepararlos para lo que van a encontrar </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Strange Weather [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0l7dr5qwar08</urlsolve>
<thumbnail>http://www.descargatelocorp.com/wp-content/uploads/2017/10/Strange-Weather-2016-HD-1080p-Latino.jpg<thumbnail>
<info>Una madre (Holly Hunter), en su intento por salir adelante tras la muerte de su hijo, viaja por las carreteras más desconocidas del sur para ajustar cuentas. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] The Oath [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lwiht1sionss</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51XwBh0W8fL.jpg<thumbnail>
<info>
El autor islandés Baltasar Kormákur (Contraband, 2 Guns, Everest) dirige y protagoniza este thriller psicológico sobre un padre que trata de sacar a su hija de su mundo de las drogas y la delincuencia, solo para descubrir que el peligro se puede encontrar en lugares inesperados.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] The Good Neighbor [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/n2fjzh5z12ni</urlsolve>
<thumbnail>http://www.wallpaperdx.com/images/the-good-neighbor-2016-movie-poster.jpg<thumbnail>
<info>Dos cineastas de la escuela secundaria deciden crear la ilusión de inquietar a un vecino desprevenido.Elenco</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] The Confirmation  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5p0qv59tcqx6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_confirmation-894168848-large.jpg<thumbnail>
<info>Anthony, de ocho años de edad, se siente algo incómodo por pasar el fin de semana con su padre carpintero Walt, alcohólico y desdichado, mientras su madre, Bonnie, y su nuevo esposo, Kyle, van juntos a un retiro católico. Walt está igual de incómodo por pasar tiempo con Anthony, especialmente desde su primer día juntos es una serie de eventos característicamente desafortunados, incluyendo su camión descomponerse, el propietario lo encerró fuera de la casa, y el robo de su caja de herramientas, que él necesita para un próximo trabajo. Cuando Walt y Anthony se pusieron a buscar al tipo que robó las herramientas e improvisaron en torno a sus otras desgracias, comenzaron a descubrir una verdadera conexión entre ellos, lo que hizo que Walt se convirtiera en un mejor padre y Anthony en revelar la promesa y el potencial del hombre bueno. el se convertira</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Testigo  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ittudl0xo1dh</urlsolve>
<thumbnail>https://www.elseptimoarte.net/carteles/341/testigo_65704.jpg<thumbnail>
<info>Un enigmático hombre de negocios en nombre de una misteriosa organización se pone en contacto con Duval (François Cluzet) para ofrecerle un trabajo sencillo y bien remunerado: transcribir escuchas telefónicas interceptadas. Duval, económicamente desesperado, acepta sin preguntar sobre la finalidad de la empresa que lo contrata. De pronto, envuelto en un complot político, debe afrontar la brutal mecánica del mundo oculto de los servicios secretos.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Una oportunidad para Emma  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jmef6blsg50q</urlsolve>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/05/02/20/18/502254.jpg<thumbnail>
<info>Sin dejar de cumplir sus horas de servicio comunitario en un rancho de caballos de rescate, Emma forma una unión poco probable con un espectáculo de caballos maltratados que no va a dejar que nadie lo monte. La adquisición de nuevas habilidades y la confianza, Emma trama un plan para redimir a sí misma y en última instancia, salvar el rancho que ha crecido al amor. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Zootrópolis(*) [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://powvideo.net/kpuzeuzemtx4</urlsolve>
<thumbnail>http://cdn.hoyts.com.au/mediafiles/images/AUposters/HO00003970.jpg<thumbnail>
<info>La moderna metrópoli mamífera de Zootrópolis es una ciudad absolutamente única. Está compuesta de barrios con diferentes hábitats como la lujosa Sahara Square y la gélida Tundratown. Es un crisol donde los animales de cada entorno conviven, un lugar donde no importa lo que seas. De hecho puedes ser cualquier cosa, desde un elefante enorme hasta la musaraña más diminuta. Pero cuando llega la optimista agente Judy Hopps, descubre que ser la primera conejita de un cuerpo policial compuesto de animales duros y enormes no es nada fácil. Pero está decidida a demostrar su valía y se mete de cabeza en un caso, a pesar de que eso significa trabajar con Nick Wilde, un zorro parlanchín y estafador, para resolver el misterio. </info> 
</item>















<item>
<title>[COLOR lime] Incidencias [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9kznsl27ge49</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/r_640_600/b_1_d6d6d6/pictures/15/08/17/15/20/245766.jpg<thumbnail>
<info>Incidencias cuenta la historia de unos pasajeros que se dirigen a casa de sus familiares para celebrar juntos la llegada del año nuevo. Para ello, se desplazan en un tren que va a una velocidad considerable; en un momento determinado el tren se rompe y lo hace en medio de un paraje desolador. Los pasajeros empiezan a ponerse cada vez más y más nerviosos al ver que la situación no se resuelve. Ven, que esa noche tan especial que querían compartir con su familia, no va a ser posible. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El mundo abandonado [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/frvkhzzmv998</urlsolve>
<thumbnail>http://www.fotogramas.es/var/ezflow_site/storage/images/peliculas/el-mundo-abandonado/81084376-1-esl-ES/El-mundo-abandonado.jpg<thumbnail>
<info>Cuando Paul Kromberger y su hija Sophie descubren por Internet la foto de una cantante de ópera estadounidense que es clavada a Evelyn, padre e hija se van a estremecer. Evelyn era la difunta mujer de Paul y la madre de Sophie. Sophie decide viajar a Nueva York para encontrar a la cantante, cuyo nombre es Caterina Fabiani. Tratará de buscar respuestas a este misterioso parecido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Secretos de guerra [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5yhwxx49lkt4</urlsolve>
<thumbnail>http://www.pelismundo.com/wp-content/uploads/2016/07/SECRETOS-DE-GUERRA-212x300.jpg<thumbnail>
<info>Durante la ocupación alemana de Holanda, en 1943, en plena II Guerra Mundial, Tuur y Lambert son los mejores amigos. Sin ser del todo conscientes de la situación en que vive su pequeña ciudad, juegan a la guerra por el bosque y van al colegio con aparente normalidad. Pero todo eso va a cambiar pronto, entre otras cosas por la llegada de una nueva alumna a la escuela, de la que ambos quedan prendados sin saber que su destino está marcado. Inevitablemente, Tuur, cuya familia tiene lazos secretos con la Resistencia, y Lambert, cuyos padres colaboran con los alemanes, verán puesta a prueba su amistad, cuando el primero descubra que incluso la vida de su familia está en peligro. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] No es mi tipo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/f1sgnt3bh9fh</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl2.casadellibro.com/m/ig/2/2996472.jpg<thumbnail>
<info>La película relata el encuentro entre un profesor de filosofía parisino destinado durante un año a un centro de una zona rural y una joven peluquera sin pretensión intelectual que acabará por convertirse en su amante.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Maggie [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6fg87d4zi25f</urlsolve>
<thumbnail>http://atrozconleche.com/wp-content/uploads/2016/01/maggie.jpg<thumbnail>
<info>Una chica de 16 años de un pueblo de América es infectada por un zombi. La joven tardará 6 meses en convertirse en zombi, y la transformación afectará la situación en su familia, en concreto a su padre, que continúa manteniendo su amor incondicional por su hija</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Joy [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/exgtzmsy6g79</urlsolve>
<thumbnail>http://informaria.com/wp-content/uploads/cine-JOY.jpg<thumbnail>
<info>Lawrence interpretará a Joy Mangano, una humilde trabajadora que acabó convirtiéndose en una notable inventora de productos del hogar y también en uno de los rostros más reconocibles de la teletienda americana.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Los odiosos ocho [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rpcwhnfaqcv5</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71R10xYivtL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Poco después de la Guerra Civil Norteamericana, en Wyoming, una caravana repleta de variopintos personajes -que incluye dos cazarrecompensas, un soldado confederado y una prisionera- es desviada a causa de un gran temporal de nieve. Sus miembros deberán aguardar a que amaine el temporal en un salón en el medio de la nada. La tensión entre ellos no tardará en surgir..</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La chica danesa [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/v5smb41eq7wq</urlsolve>
<thumbnail>http://is2.mzstatic.com/image/thumb/Video69/v4/a1/6c/1f/a16c1fd0-9b34-214e-be6c-cfe128b807cc/source/1200x630bb.jpg<thumbnail>
<info>Drama basado en la verdadera historia de una pareja de artistas daneses, Einar y Gerda Wegener. La vida de este matrimonio dio un giro cuando Einar sustituyó a la modelo femenina que su mujer, Gerda, tenía que pintar. Cuando los retratos resultan ser un éxito, ella anima a su marido a adoptar una apariencia femenina. Lo que comenzó como un juego llevó a Einar a una metamorfosis que puso en riesgo el amor de su esposa </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] The end of the tour [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pac2wm8rtnzu</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51BbZ5k6XCL.jpg<thumbnail>
<info>Un reportero de una revista relata sus viajes y conversaciones con el autor David Foster Wallace durante una gira de promoción de libros.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Mia madre [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pz8wm5g92xb6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/mia_madre_my_mother-612415327-large.jpg<thumbnail>
<info>El punto de vista es el de una mujer de unos cuarenta años, Margherita (Margherita Buy), una directora de cine políticamente comprometido, que se está separando de Vittorio, actor, con el que tiene una hija adolescente, Livia. Su hermano (Nani Moretti) decide dejar el trabajo para dedicarse completamente a su madre, gravemente enferma en el hospital. La película es un análisis sobre el papel dramático que una enfermedad tiene en las dinámicas de familia y sobre la crisis que estos cambios comportan. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La Quinta ola [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bcd49yosrde0</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl5.casadellibro.com/a/l/t0/25/9788427204225.jpg<thumbnail>
<info>Cassie Sullivan, una chica de 16 años trata de sobrevivir en un mundo devastado por las oleadas de invasiones extraterrestres que están diezmando la población mundial y haciendo que los humanos regresen a la Edad de Piedra. Como una de las últimas supervivientes Cassie sólo se tiene a ella misma y a su hermano pequeño, al que deja con la promesa de volver. Todo lo que tiene es su osito de peluche. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La juventud [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wsr4midlvr40</urlsolve>
<thumbnail>https://aquipelis.net/wp-content/uploads/2015/10/La_juventud-130507676-large-160x230.jpg<thumbnail>
<info>Fred Ballinger (Michael Caine), un gran director de orquesta, pasa unas vacaciones en un hotel de los Alpes con su hija Lena y su amigo Mick, un director de cine al que le cuesta acabar su última película. Fred hace tiempo que ha renunciado a su carrera musical, pero hay alguien que quiere que vuelva a trabajar; desde Londres llega un emisario de la reina Isabel, que debe convencerlo para dirigir un concierto en el Palacio de Buckingham, con motivo del cumpleaños del príncipe Felipe.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La Gran apuesta [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/86yt3ost8ze2</urlsolve>
<thumbnail>http://www.detodoexpres.com/fotos/la-gran-apuesta-the-big-gamble-18026-1.jpg<thumbnail>
<info>Cuando cuatro tipos fuera del sistema descubren que los grandes bancos, los medios de comunicación y el gobierno se niegan a reconocer el colapso de la economía, tienen una idea: "La Gran Apuesta"… pero sus inversiones de riesgo les conducen al lado oscuro de la banca moderna, donde deben poner en duda todo y a todos... Adaptación del libro “La gran apuesta” de Michael Lewis, que reflexiona sobre la quiebra del sector inmobiliario norteamericano que originó la crisis económica mundial en 2008. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Jem y los hologramas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m1q0oqd358x6</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/5c/88/e3/5c88e3ea271d36996829f296752deb81.jpg<thumbnail>
<info>Película de acción real basada en la serie de dibujos animados de los años 80 del mismo nombre. Jerrica Benton y su hermana Kimber son hijas del dueño de la prestigiosa discográfica Stalight Music. Cuando el padre de las dos chicas muere de manera inesperada les deja en herencia unos extraños pendientes con forma de estrella. Nada más ponerse los pendientes Jerrica aparece una mujer holograma que la conduce a ella y sus amigas al sótano de un cine abandonado donde encuentran la herencia de su padre: Synergy, un artefacto capaz de generar hologramas de gran realismo además de cambiar objetos y crear imágenes súper realistas. Cuando ambas hermanas se dan cuentan de que Eric Raymond, antiguo asesor de su padre, está intentando quedarse con Satrlight Music a través del grupo musical The Misfits, ellas mismas montarán un grupo gracias a Synergy y sus dos amigas, Aja y Shana, 'Jem and the Holograms', liderado por Jerrica que decide cambiarse de nombre. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Alvin y las ardillas 4 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zyenf5xed8s3/4lv1n.Y.L4s.4rd1ll4s.F13st4.S0br3.Ru3d4s.720p.c4st.by.h4rm0n1c4.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Spotlight [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a3vdve4kqqqp/Spotlight_m1080p.cast.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Respira [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x20luzp6d6gp</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Pesadillas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qvwacl6rh7j4</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Embarazados [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/swh5ck3otnw2</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]  [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>