<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>

2016


<item>
<title>[COLOR lime] 13 horas: Los soldados secretos de Bengasi [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/iejrq8pknlny</urlsolve>
<thumbnail>http://images.flickdirect.com/cache/movies/13-hours-secret-soldiers-of-benghazi/02100-13-hours-secret-soldiers-of-benghazi-poster.jpg<thumbnail>
<info>Un embajador americano es asesinado durante un ataque a instalaciones de Estados Unidos en Libia, mientras un equipo de seguridad intenta mantener el orden en medio del caos</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] 1898. Los últimos de Filipinas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8o3u73ds275e</urlsolve>
<thumbnail>https://cartelera.elpais.com/assets/uploads/2016/11/26230812/1898-Los-%C3%BAltimos-de-Filipinas.jpg<thumbnail>
<info>A finales del siglo XIX, en la colonia española de Filipinas, un destacamento español fue sitiado en el pueblo de Baler, en la isla filipina de Luzón, por insurrectos filipinos revolucionarios, durante 337 días. En diciembre de 1898, con la firma del Tratado de París entre España y Estados Unidos, se ponía fin formalmente a la guerra entre ambos países y España cedía la soberanía sobre Filipinas a Estados Unidos. Debido a esto, los sitiados en Baler son conocidos como «los últimos de Filipinas»</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Acantilado [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/thtzyhvbf2o6</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl5.casadellibro.com/m/ig/5/3114565.jpg<thumbnail>
<info>Gabriel (Daniel Grao) recibe una inesperada llamada con la noticia del suicidio colectivo de una secta que ha tenido lugar en Canarias. Su hermana pequeña, a la que no veía desde hace años, era una de las adeptas, de modo que es probable que la joven falleciera en este suicidio colectivo ocurrido en Tenerife. Gabriel viaja entonces a la isla, para testificar como único pariente vivo de su hermana, y se sumerge así en la búsqueda de su hermana desaparecida. Este viaje le hará replantearse su pasado, su futuro y el efecto devastador que ha tenido esta noticia después de tanto tiempo sin ver a su única familia.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Al Final del Túnel [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7m4fgjgpq85d</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl8.casadellibro.com/m/ig/8/4710818.jpg<thumbnail>
<info>Joaquin es un hombre que está en silla de ruedas. Su casa, que conoció tiempos mejores, ahora es lúgubre y oscura. Berta, bailarina de striptease y su hija BETTY llaman un día a su puerta respondiendo a un anuncio que puso Joaquín para alquilar una habitación. Su presencia alegra la casa y anima la vida de Joaquín. Una noche trabajando en su sótano, donde repara computadoras, Joaquin escucha un ruido casi imperceptible. Pone la oreja contra la pared y se da cuenta que un grupo de ladrones, liderado por Galereto está construyendo un túnel que pasa bajo su casa para robar un banco cercano. Joaquin vigila a los ladrones, toma notas, y logra conocer al detalle el plan del robo. Así comienza a ejecutar un plan contrareloj que le permitirá frustrar los propósitos de Galereto y su banda. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Alguien está vigilandote [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zljteoj1v0nz</urlsolve>
<thumbnail>http://www.descargatelocorp.com/wp-content/uploads/2017/06/El-Buen-Vecino-2016-HD-1080p-Latino-Dual.jpg<thumbnail>
<info>Dos cineastas de la escuela secundaria deciden crear la ilusión de inquietar a un vecino desprevenido.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Aliados [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/v4m588oxc60g</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cartelera.com.uy/imagenes_espectaculos/moviedetail13/20565.jpg<thumbnail>
<info>1942. Segunda Guerra Mundial. Max (Brad Pitt) es un espía del bando aliado que se enamora de Marianne (Marion Cotillard), una compañera francesa, tras una peligrosa misión en el norte de África. La pareja comienza una relación amorosa hasta que a él le notifican que Marianne puede que sea una agente doble que trabaja para los nazis.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Alicia a través del espejo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/plfhmv2fdc2d</urlsolve>
<thumbnail>http://criticsight.com/wp-content/uploads/2016/05/Alicia-a-Traves-del-Espejo-poster-teaser-mexico-latino-2016-critcsight.jpg<thumbnail>
<info>Nueva aventura de fantasía en un mundo donde nada es lo que parece. El País de las maravillas vuelve a acoger la visita de alguien inesperado que descubrirá poco a poco que las leyes y los seres que habitan allí son mágicamente imposibles. El Sombrerero Loco (Johnny Depp, ‘Piratas del Caribe: la Maldición de la Perla Negra’) vuelve a prestar su ayuda a favor de la justicia, la locura y por supuesto, la amistad. Cuando todo parece perdido y confuso, el camino hacia la realidad será dejarse llevar por el insólito ambiente que les rodea, dejándose envolver por una lucha que será decisiva para la salvación del reino.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Allanamiento de Morada [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1efigd9hmxcx/All4namiMor4d4.m1080p.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/210/573/21057351_20131113142850933.jpg<thumbnail>
<info>Una familia es atrapada en su propia casa por un grupo de extraños. A medida que la noche avanza, comienzan a desvelarse los verdaderos motivos de su irrupción en la casa: un macabro juego de vida o muerte.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Alleycats [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9a67ehljbb33</urlsolve>
<thumbnail>https://s1.thcdn.com/productimg/600/600/11321423-1104501115604681.jpg<thumbnail>
<info>ALLEYCATS es un thriller de acción acerca del apasionante mundo de los alleycats, carreras de bicicletas ilegales. Cuando el mensajero Chris (Josh Whitehouse – Northern Soul) es testigo de lo que parece ser un asesinato, su primera reacción es huir. Pero cuando su curiosidad lo lleva de vuelta a la escena, se ve envuelto en un mundo de corrupción, poder político y chantaje. Forzada a descubrir la red de chantaje que ha involucrado a su hermano, Danni (Eleanor Tomlinson – Poldark), pronto se toma la justicia por su mano. Con una banda sonora llena de adrenalina e increíbles escenas de carreras, ALLEYCATS es un tenso y emocionante viaje que no te puedes perder.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Almost Christmas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5ktywdj4uflh</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/e/ed/Almost_Christmas_%28film%29.png<thumbnail>
<info>Una familia disfuncional se reúne para su primera Navidad desde que su madre murió. .</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Altamira [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0ii2xbmyoy2r</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/5151ch6RW4L._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Narra el relato del revolucionario descubrimiento de las cuevas más famosas de Cantabria y un yacimiento prehistórico que cambió para siempre la historia de la humanidad y las vidas de sus descubridores. 
Elenco:</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Alto voltage [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qj5rxdsntbge</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91G8IeAqRCL._RI_SX200_.jpg<thumbnail>
<info>Jaime, un científico, y su nueva novia deciden reunirse con su exesposa y sus hijos para pasar el fin de semana en una cabaña. Pero una tormenta eléctrica golpea la zona y tendrán que unirse para luchar todos juntos por su supervivencia. 
Elenco</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Amanda Knox [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j3j3gt0ns9tf</urlsolve>
<thumbnail>https://ennetflix.pe/media/20/amanda-knox_80081155.jpg<thumbnail>
<info>Este absorbente y atmosférico documental relata el infame juicio, condena y eventual absolución de la nativa de Seattle Amanda Knox por el asesinato en 2007 de un estudiante de intercambio británico en Italia. .</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Angry birds [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/f4ojt1hpba4v</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81dlRRGlj4L._SX342_.jpg<thumbnail>
<info>Basada en la saga de videojuegos "Angry Birds", la historia se desarrolla en una isla poblada enteramente por aves felices que no vuelan... o casi enteramente. En este paraíso, Red, un pájaro con problemas de mal genio, el veloz Chuck y el volátil Bomb nunca han terminado de encajar. Pero, cuando la isla recibe la visita de unos misteriosos cerdos verdes, tendrán que ser estos insólitos marginados los que descubran qué traman esos cerdos. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Animal de compañia [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nt2nu2ej7chj/Animal.de.compania.m720p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://1.fwcdn.pl/po/28/90/472890/7799590.5.jpg<thumbnail>
<info>Seth y Holly, son dos personas aisladas que tienen mucho más en común de lo que creen. Una oscura historia de amor que examina cuánto estamos dispuestos a hacer en nombre del amor.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Animales Fantasticos y donde encontrarlos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zkrboy5e0sbg</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/7600/7643/005_p.jpg<thumbnail>
<info>Década de los años 20. El magizoólogo Newt Scamander (Eddie Redmayne), que acaba de ser expulsado de Hogwarts, se prepara para iniciar un largo viaje por todo el mundo en busca de una extraordinaria variedad de criaturas mágicas. Con una enigmática maleta llena de esas criaturas que él ha coleccionado a lo largo de los años, llega a Nueva York para hacer una breve escala. Allí, casualmente, se cruza con Jacob (Dan Floger), un tipo normal que acaba de volver de la guerra. Será a raíz de una confusión con sus respectivas maletas, y de la fuga de algunos de los seres fantásticos de Newt, como ambos se harán amigos y deberán resolver este problema que afecta tanto a la comunidad mágica como a los Muggle.
Newt Scamander es el autor ficticio del libro Animales fantásticos y dónde encontrarlos, un extenso manual, que contiene la historia de la magizoología, en el que están clasificadas las diferentes bestias y criaturas mágicas que habitan en el mundo mágico. En él quedan registradas y descritas 75 especies mágicas encontradas alrededor del mundo, una información que Scamander recogió a lo largo de muchos años durante sus viajes por los cinco continentes. Este libro es el que los alumnos aprendices de mago de Hogwarts de tercer año utilizan para la asignatura de Cuidado de criaturas mágicas impartida por Rubeus Hagrid.
La autora de la saga Harry Potter, J.K. Rowling, escribe ella misma el guión de esta adaptación de su libro </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Animales Nocturnos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tvh65k5bhgfk</urlsolve>
<thumbnail>http://cartelera.elpais.com/assets/uploads/2016/11/26221004/Animales-nocturnos.jpg<thumbnail>
<info>Narra la historia de Susan Morrow, una mujer que tras abandonar a su primer marido, un escritor inédito, vive ahora con un médico. De repente recibe un paquete en el que descubre la primera novela de su ex, quien en una nota le pide que por favor la lea, pues ella siempre fue su mejor crítica. Susan lo hace y a medida que se sumerge en la narración, la propia novela acaba olvidando la historia principal para acabar hechizada por este relato dentro del relato, síntoma evidente de que a la nueva vida de Susan le falta algo y deberá explorar en su pasado para saber qué es lo que le impide seguir adelante.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Anomalous [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hk2mqlqp5hpp</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w396/gLQ5K4dJGnCQ9N4jFx719NQpIXD.jpg<thumbnail>
<info>David es un joven que padece una extraña variante de la esquizofrenia. Él se siente perseguido y amenazado por una presencia que es incapaz de definir. Su psiquiatra, el doctor Friedhoff, consciente de que se está avanzando muy poco, decide someterlo a una terapia nueva e inusual: grabarlo en video durante una semana. Siete días de su vida cotidiana normal, tratando de capturar que la presencia a través del ojo objetivo frío de la cámara. El médico espera probar a él de esta manera que todo lo que le sucede es sólo el fruto de su imaginación, de su mente enferma y distorsionada. David acepta el reto y emprende la búsqueda frenética de lo que sea que le está atormentando. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Anonymous [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/n7pyrrzoj4d9</urlsolve>
<thumbnail>https://www.imagensn.com/images/2017/04/23/Hacker-Anonymous-2016-BluRay-BD.jpg<thumbnail>
<info>Inglaterra Isabelina, siglo XVI. El film plantea una cuestión que, durante siglos, han debatido académicos y grandes escritores desde Mark Twain y Charles Dickens hasta Henry James y Sigmund Freud: ¿quién fue el autor de las obras de teatro atribuidas tradicionalmente a William Shakespeare? Se han escrito muchos libros y se han barajado muchas hipótesis al respecto, entre ellas la que ofrece Anonymous. La Inglaterra Isabelina fue un época de intrigas, de amoríos cortesanos ilícitos, de conspiraciones promovidas por una nobleza ávida de poder; y todo ello quedaba reflejado en el lugar más inesperado: el teatro londinense. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Antes de ti [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lpx5ao318jx9</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/16/02/04/15/49/599815.jpg<thumbnail>
<info>Una chica (Emilia Clarke) de una pequeña población entabla una estrecha relación con un joven (Sam Claflin) que está cuidando, tras haberse quedado recientemente paralítico.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Arma perfecta [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/p47tybg7jpe6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_perfect_weapon-601113340-large.jpg<thumbnail>
<info>En un futuro no muy lejano, un estado totalitario controla absolutamente todos los aspectos de la vida. Los enemigos del estado son asesinados por el gobierno, pero uno de los asesinatos no se concreta y ahora el estado se encuentra en peligro, y el asesino que falló será el principal objetivo.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] ARQ [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6jd8bg6c6kax</urlsolve>
<thumbnail>https://www.soundtrack.net/img/movie/47280.jpg<thumbnail>
<info>En un futuro distópico, un ingeniero atrapado en una casa y rodeado por una misteriosa banda de intrusos enmascarados debe proteger una tecnología que podría desarrollar energía ilimitada y poner fin a las guerras que han consumido el mundo. Esa tecnología ha creado un bucle temporal que hace que revivan el mismo ataque mortal a su laboratorio una y otra vez.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Asalto al convoy [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/s4ak048hg42c/convoy_HDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/ff/67/c7/ff67c79c12956ef177d4f939b27980a2.jpg<thumbnail>
<info>Un grupo de siete musulmanes franceses, repartidos en cuatro coches, traslada un alijo de 1.400 kilos de cannabis desde Málaga hasta París, utilizando el método de las liebres: un coche va delante , avisando por teléfono de los controles de policía, y otro vehículo se sitúa detrás por si hay averías o incidentes . Todo transcurre con normalidad hasta que, debido a la falta de cobertura en un tramo del trayecto, no logran comunicarse ...</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Asalto en París [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5q07z6kdjfos</urlsolve>
<thumbnail>http://www.abc.es/media/peliculas/000/040/203/asalto-en-paris-1.jpg<thumbnail>
<info>Michael Mason es un carterista estadounidense que vive en París que de repente se encuentra en manos de la CIA al robar un bolso que contiene algo más que una cartera. Sean Briar, el agente del caso, pronto se da cuenta de que Michael es sólo un peón dentro de una gran conspiración criminal. Briar decide entonces reclutar a Michael para que le ayude a desenmascarar y luchar contra esa red de corrupción.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Acorralados [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0vkd0vdnzhqk</urlsolve>
<thumbnail>http://www.descargatelocorp.com/wp-content/uploads/2013/09/acorralados.jpg<thumbnail>
<info>Gira en torno a un problemático veterano que intentará redimirse de su pasado protegiendo, con la única ayuda de una escopeta cargada con un solo cartucho, a una niña de 12 años que ha sido testigo de un asesinato.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Agente contrainteligente [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ftfayxhzgikr</urlsolve>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-WhX9etfzNUc/VuBDSU4VTMI/AAAAAAAAC-8/V0vNjDQiiMY/s1600/agente_contrainteligente_47027.jpg<thumbnail>
<info>Un implacable agente del MI6 británico (Mark Strong), del grupo de operaciones especiales, descubre que tiene un hermano (Sacha Baron Cohen) muy diferente a él: fanático del fútbol y protagonista de numerosos y disparatados altercados dado su peculiar y conflictivo carácter.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Alvin y las ardillas 4 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zyenf5xed8s3/4lv1n.Y.L4s.4rd1ll4s.F13st4.S0br3.Ru3d4s.720p.c4st.by.h4rm0n1c4.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinema.com.my/images/movies/2015/7alvinandthechipmunks400_450.jpg<thumbnail>
<info>Cuarta entrega de la franquicia, y cuenta con la presencia de las ardillas Alvin, Simon y Theodore.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Assassin's Creed [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cd9kv1kp9neb</urlsolve>
<thumbnail>http://destinoarrakis.com/wp-content/uploads/2017/01/484-film-page-large.jpg<thumbnail>
<info>Gracias a una revolucionaria tecnología que desbloquea los recuerdos genéticos, Callum Lynch (Michael Fassbender) vive las aventuras de su ancestro, Aguilar, en la España del siglo XV. Callum descubre que es el descendiente de una misteriosa sociedad secreta, los Asesinos, y que posee increíbles conocimientos y habilidades que le permitirán enfrentarse a la poderosa y opresora organización de los Templarios en el presente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Aviones de papel [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1fw8qrh616bt</urlsolve>
<thumbnail>http://www.pelisonic.com/wp-content/uploads/2015/09/paper-214x300.jpg<thumbnail>
<info>Dylan es un niño de once años que vive con su padre en Australia. Su vida cambiara para siempre cuando participa en el Campeonato Mundial de Aviones de Papel que se celebra en Japón.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Blowtorch [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/23fml08hd5jh</urlsolve>
<thumbnail>https://www.cine.com/peliculas3/72485/cartel/72485_cartel.jpg<thumbnail>
<info>Soplete es la historia de Ann Willis, recientemente viuda y tiene problemas financieros, madre de tres hijos. Cuando se asesina a su hijo mayor, Dave, Ann no puede vivir con el hecho de que ella no sabe quién lo mató. El detective de policía de Nueva York experimentado asignado al caso de 
Elenco</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Bad sante 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i410wc96n4ab/Bad.Santa.2.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://images.mymovies.net/images/film/cin/350x522/fid16760.jpg<thumbnail>
<info>Impulsado por el whisky barato, la codicia y el odio, Willie Soke (Billy Bob Thornton) se une a su pequeño compañero enojado, Marcus, para derrotar a una organización benéfica de Chicago en la víspera de Navidad. Para el paseo es regordete y alegre Merman de Thurman, un rayo de 250 libras de sol, que saca tajada de la humanidad de Willie. surgen problemas de mamá, cuando la pareja se unen por la historia de Willie horror de una madre, Sunny Soke, que eleva el nivel de ambición de la banda, mientras que de alguna manera bajar los estándares de comportamiento criminal.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Ballerina  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jkfulnlqhq36/B4ll3rin4HDR.yamil.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://kiosk-cdn.hoyts.com.au/pictures/f/Resize___Ballerina.jpg<thumbnail>
<info>Felicia es una niña que, tras perder a sus padres, vive en un orfanato en su Bretaña natal. Su pasión es la danza y sueña con convertirse en una bailarina profesional. Para conseguirlo se escapa con la ayuda de su amigo Víctor y viaja hasta el París de 1879. Allí se hará pasar por otra persona para conseguir entrar como alumna de la Grand Opera House y así luchar por tener la vida que desea</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Barry [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qaq7w973ah1m/QosYXlEMyubkkV2QF2X1g.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img6.acsta.net/f_png/c_215_290/o_logo-netflix-n.png_5_se/pictures/17/05/15/17/48/163152.jpg<thumbnail>
<info>Biopic de Barack Obama, centrado en su época como estudiante universitario en Nueva York, en los años 80.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Be Somebody [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3r1qxf4zskhc/B3S0mebod1HDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://is5.mzstatic.com/image/thumb/Video20/v4/65/a9/7b/65a97b1a-0232-bbba-69fd-2bf03dc230e4/source/227x227bb.jpg<thumbnail>
<info>Superestrella del pop Jordan Jaye tiene un gran sueño - que sólo quiere vivir como una adolescente normal. Cuando es perseguido por algunos fans emocionados, se encuentra un escondite perfecto y un nuevo amigo reacios a partir de un estudiante de arte pequeña ciudad, de alta escuela, Emily Lowe. A pesar de ser de mundos diferentes, pronto descubren que tienen mucho más en común de lo que nunca imaginaron. A lo largo de varios días, los dos se embarcan en un viaje inesperado de la amistad, el primer amor y auto-descubrimiento - prueba de que tal vez los opuestos realmente se atraen.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Belleza oculta [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5bdy0dn3c5qx</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinema.com.hk/cmsimg/cinweb/movie/movie_1481526982.jpg<thumbnail>
<info>Retirándose de la vida después de una tragedia, un hombre cuestiona el universo por escrito al amor, el tiempo y la muerte. Recibir respuestas inesperadas, él comienza a ver cómo estas cosas se entrelazan y cómo incluso la pérdida puede revelar momentos de significado y la belleza.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Ben-Hur [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3v3yt4a9l4cx</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn.waterstones.com/bookjackets/large/9781/7826/9781782642244.jpg<thumbnail>
<info>La película retoma la esencia de la épica novela de Lew Wallace sobre la naturaleza de la fe. La historia gira en torno a un noble que, acusado falsamente sobrevive a largos años de esclavitud para vengarse de su mejor amigo que le traicionó. Ambos tendrán que elegir entre el castigo y el perdón.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Benidorm Mon Amour [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ck5wm27b2by2</urlsolve>
<thumbnail>http://www.alicanteactualidad.com/wp-content/uploads/2016/06/20160612_Cultura_Benidorm_Mon_Amour.jpg<thumbnail>
<info>Verano de 1962, Tonet aprovecha un permiso de la mili para ir en coche con sus amigos Sento, Jaume y Tomy a Benidorm. Sueñan con disfrutar unos días del sol, las playas y, sobre todo, de las suecas y sus biquinis. Pero se verán envueltos en una trama de falsificadores y policías que los persiguen.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Beyond the Call to Duty [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/86r3g7jtw1xh/08_Beyond_the_Call_to_Duty__2017_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/236x/5b/dc/3b/5bdc3b5f7a1144e94c6bfe239de0de67--call-to-duty-kevin-oleary.jpg<thumbnail>
<info>El pelotón Alfa, un grupo de soldados de elite, encabeza una misión de reconocimiento rutinaria en una zona en conflicto, que acaba convirtiéndose en una batalla por la supervivencia contra una horda de zombis. Juntos deberán luchar para seguir con vida y salvar el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Beyond the gates [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/23xswtgb2dan/Beyond.the.Gates.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://static6.opensubtitles.org/gfx/thumbs/8/5/3/7/4687358.jpg<thumbnail>
<info>Dos hermanos se reúnen tras la desaparición de su progenitor para poner orden en el negocio familiar, una tienda de VHS especializada en cine de terror. Entre los vestigios de la era analógica encuentran un juego interactivo que tiene una presentadora con el rostro de Barbara Crampton (que también ejerce de productora) y que parece tener alguna relación con lo sucedido a su padre.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Bienvenidos a Alemania [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ekfqnfczk9x2/Bienvenidos.a.Alemania.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://arunwithaview.files.wordpress.com/2012/12/almanya-willkommen-in-deutschland-poster.jpg<thumbnail>
<info>Una familia acomodada de Munich acoge a Diallo, un refugiado nigeriano que pronto se gana el cariño de la familia. Sin embargo, la familia se ve puesta a prueba cuando tienen que enfrentarse al racismo, la burocracia y las sospechas.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Bienvenidos a Monster High [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jd3jetl7fq93/Bienvenidos.A.Monster.High__www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61NMmyWk%2BsL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Monster High: Bienvenidos a Monster High online Todo empieza con Draculaura, hija de Drácula y su gran sueño: crear un lugar donde los monstruos puedan sentir que pertenecen y ser ellos mismos. Junto a sus mejores amigas vivirá grandes aventuras, viajando alrededor del mundo para rescatar a los monstruos que se encuentran ocultos y así reclutar nuevos estudiantes. El instituto se convertirá en un monstruoso e increíble lugar, ¡nunca antes visto</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Billy Lynn [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xf5g83zljlku/B1llyL1nDVDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinema.com.my/images/movies/2016/7billylynnhalftimewalk_sg00_450.jpg<thumbnail>
<info>Billy Lynn (Joe Alwyn) es un joven soldado de 19 años de edad, que ha participado en el Escuadrón Bravo durante la guerra en Irak. Allí, él y sus compañeros han sobrevivido a una tensa batalla, que ha tenido una amplia cobertura en los medios de comunicación. En seguida son llevados de vuelta a casa, considerados como héroes por el Departamento de Defensa de los Estados Unidos. Para celebrar el heroísmo de los ocho de los miembros del Escuadrón Bravo, realizan una gira promocional por todo el país, que termina en un espectacular show el Día de Acción de Gracias. Mientras, en contraste con las percepciones de los estadounidenses sobre el conflicto armado, Lynn evocará los trágicos recuerdos de la guerra y la pérdida de su sargento en un tiroteo.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Blanco Humano 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j9sp5qbbf504</urlsolve>
<thumbnail>https://ddmix.net/wp-content/uploads/2016/09/Blanco-humano-2.jpg<thumbnail>
<info>Blanco humano" (1993). Un antiguo luchador de artes marciales mixtas (MMA) caído en desgracia es obligado a participar en una terrible variación del juego del gato y el ratón en mitad de la selva de Tailandia, cuando un grupo de mercenarios cazadores de hombres, organizan partidas de caza para adinerados en donde la pieza a conseguir es un trofeo mayor: un hombre.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Blood father [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/n10y3qtbivon</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/5/5a/Blooddiamondposter.jpg<thumbnail>
<info>Un ex-militar se reúne con su hija de 16 años, con la intención de protegerla de unos traficantes de droga que quieren matarla</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Blowtorch [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qqhhfluh6aj8/Blowtorch.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/9wOi2oJgsaJOxrdbvHaC8e0n6O8.jpg<thumbnail>
<info>El hijo mayor de Ann Willis ha sido asesinado. Ante la pasividad del policía encargado del caso, decide llevar a cabo su propia investigación</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Blue Jay [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4cb1cr95bd61</urlsolve>
<thumbnail>https://static.titlovi.com/img/0253/253393-tt5912454.jpg<thumbnail>
<info>Los novios de la secundaria Jim (Duplass) y Amanda (Paulson) han estado fuera de contacto por más de 20 años —pero por pura casualidad, coinciden en un supermercado en su ciudad natal en Crestline, California. La madre de Jim ha muerto y él regresa a poner en venta la casa. Por otra parte Amanda visita a su hermana embarazada. En su primer acercamiento hablan, primero tomando un café, luego una cerveza y caramelos. Antes de que se den cuenta terminan en la casa de la madre de Jim, donde todo los envía en una espiral hacia el pasado. La vida de Jim y Amanda ha tomado diferentes direcciones, y sin embargo están reconectándose como si nada hubiera cambiado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Boost [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yf53l2z4bjj1/Boost.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/boost-413489528-mmed.jpg<thumbnail>
<info>Un hombre encuentra un riñón humano en el maletero de su coche tras el último viaje que había realizado. Ahora se encuentra inmerso en una oleada de violencia y una carrera contra el reloj para salvar la vida de una niña.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Bodom [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/08clmi5kk4f8</urlsolve>
<thumbnail>http://1.fwcdn.pl/po/24/85/762485/7774869.6.jpg<thumbnail>
<info>La peor pesadilla de cada campista se hizo realidad en el lago Bodom en 1960, cuando cuatro adolescentes fueron apuñalados mientras dormían en su tienda de campaña. A medida que pasaron los años y el caso se enfrió, el misterio no resuelto se convirtió en una leyenda urbana, una historia escalofriante que pasó de generación en generación. Ahora, un grupo de adolescentes llega al mismo campamento, con la esperanza de resolver el asesinato reconstruyéndolo minuto a minuto. Al caer la noche, resulta que no todos están allí para jugar. Esta noche ... son chicas contra chicos. Deje que los juegos de matar comiencen.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Bar bahar: Entre dos mundos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jdxh8pg31bn0/BAR.B4H4R.HDCast.s256.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.clubinformacion.com/media/inf/fotos/250x200/IMG_2016-11-15_13.50.34_foto.jpg<thumbnail>
<info>Salma, Laila y Nur no encajarán nunca. Palestinas con pasaporte israelí, optan por vivir una vida de libertad en Tel Aviv, lejos de sus lugares de origen. Las tres buscan el amor, pero como jóvenes palestinas pronto se darán cuenta de que una relación escogida por ellas no es algo fácilmente alcanzable. Tendrán que elegir su lugar en el mundo, sea en la ciudad o en sus pueblos.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Bridget Jones Baby [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vpsi0zi3m509</urlsolve>
<thumbnail>http://mcswebsites.blob.core.windows.net/1011/Event_5737/portrait_medium/Bridget_Jones_Baby_markus.jpg<thumbnail>
<info>Después de romper con Mark Darcy, la idea que Bridget Jones se había hecho de “serán felices y comerán perdices” no fue del todo como había imaginado. Con los cuarenta recién cumplidos y soltera de nuevo, decide centrarse en su trabajo como productora de noticias y rodearse de viejos y nuevos amigos. Por una vez en su vida, Bridget parece tenerlo todo bajo control, nada puede torcerse, ¿o sí?. Su vida amorosa toma una nueva dirección	cuando conoce a un elegante estadounidense llamado Jack (Patrick Dempsey), un galán que tiene todo lo que no tiene el Sr. Darcy, y descubre que está embarazada, pero no sabe a ciencia cierta quién es el padre</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Brimstone [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ewhw8o4ypu9z/br1mston3.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img5.acsta.net/c_215_290/o_club300a.png_0_se/pictures/17/02/09/16/09/343935.jpg<thumbnail>
<info>Cuenta la historia de Liz (Fanning), una heroína que intenta huir de su pasado mientras es perseguida por un diabólico predicador.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Brother Nature [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0vme8e1y4bpl</urlsolve>
<thumbnail>http://telecineon.com.br/arquivo/filme/capa_26a9fe63398eb691659e463a9c828158.jpg<thumbnail>
<info>Roger (Taran Killam), un político conservador tiene grandes planes para proponerle matrimonio a la chica de sus sueños (Gillian Jacobs) en casa del lago de su familia. Pero todo sale mal cuando se encuentra con su futuro cuñado Todd (Bobby Moynihan): un consejero de campamento a tiempo completo con un corazón de oro y un sentido salvaje de la diversión, suspirando para convertirse en mejor amigo de Roger y en última instancia involucrandolo	en una serie de desafortunados eventos. Roger intenta adoptar una postura en medio de excursiones de pesca extravagantes, jetpacks de propulsión de agua y musicales con temas de historia americana, él se da cuenta de que formar parte de una nueva familia puede ser más difícil de lo que habría imaginado</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Buscando a Dory [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x0p050hbik19</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/736x/51/60/ba/5160ba5e0b8814add5e4a26225568206--finding-dory-audio.jpg<thumbnail>
<info>En esta ocasión las aventuras en vez de centrarse en el pequeño Nemo lo harán en la olvidadiza Dory, quien después de un año de la peliaguda búsqueda del hijo de Marvin, iniciará un viaje hacia a la costa Californiana para reencontrarse con su familia. Para ello contará con la ayuda de Marvin que, devolviéndola el favor, le acompañará junto al pequeño Nemo y los amigos que este conoció en el acuario de la clínica dental en la que estuvo atrapado.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Borning 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/r5nd0q0e2n5l</urlsolve>
<thumbnail>https://secure.sfanytime.se/movieimages/COVER/7aa6459f-67fb-4587-b7f6-a6b100e69a33_COVER_NO.jpg<thumbnail>
<info>Después de dos años en prisión por participar en una carrera callejera ilegal, Roy dice que no a una nueva carrera invernal ilegal desde Bergen a Murmansk en el norte de Rusia. Pero luego escucha que su hija participará con un novio.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Café society [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cggjsxvdbkm8</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn.flickeringmyth.com/wp-content/uploads/2016/07/cafe-society-203x300.jpg<thumbnail>
<info>Los Ángeles, años 30. En la meca del cine, el joven recién llegado Bobby Dorfman (Jesse Eisenberg), sobrino de un poderoso agente y productor de Hollywood (Steve Carrell), se enamora de Vonnie (Kristen Stewart), la guapa secretaria de su tío Phil. </info> 
</item> 



<item>
<title>[COLOR lime] Calle Cloverfield [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3htv1fexxb8k</urlsolve>
<thumbnail>http://www.tecuentolapelicula.com/objetos/callecloverfield10.jpg<thumbnail>
<info>Una joven sufre un accidente de coche. Cuando despierta se encuentra encerrada en una celda bajo tierra, secuestrada por un hombre extraño (John Goodman) que dice haberla salvado del día del juicio final. El excéntrico captor asegura que el exterior es inhabitable por culpa de un terrible ataque químico, algo que no sabe si creer. Es así como comienza su pesadilla, en una espiral de desconocimiento. La mente del criminal es infranqueable, y ella tendrá que intentar analizar a su enemigo para conseguir sobrevivir.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Capitán América:Civil War [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/s9147l9jxp4g</urlsolve>
<thumbnail>https://vi2eo.com/uploads/img_5723abeca59ed.jpg<thumbnail>
<info>Después de que otro incidente internacional involucre a Los Vengadores, causando varios daños colaterales, aumentan las presiones políticas para instaurar un sistema que exija más responsabilidades y que determine cuándo deben contratar los servicios del grupo de superhéroes. Esta nueva situación dividirá a Los Vengadores, mientras intentan proteger al mundo de un nuevo y terrible villano. Tercera entrega de la saga Capitán América</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Captain Fantastic [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/99x4ds7of7zj</urlsolve>
<thumbnail>http://images.static-bluray.com/movies/covers/159779_slip.jpg<thumbnail>
<info>Ben (Viggo Mortensen) es un hombre que ha pasado diez años viviendo en los remotos bosques situados en el noroeste de los Estados Unidos criando a sus seis hijos, varios de ellos junto a su mujer. Aislados totalmente de la vida moderna, de las comodidades de las ciudades y de la sociedad de consumo, Ben es un padre devoto que ha inculcado en sus hijos una peculiar forma de pensar y vivir la vida. Sin embargo, una trágica noticia hace que la peculiar familia deba dejar temporalmente su modo de vida en la naturaleza y volver a la civilización.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Cartels [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0ix31lzmghs8</urlsolve>
<thumbnail>https://www.canalpelis.com/wp-content/uploads/hntfcFInlqCS6gyBOVP5DfU3oX-185x278.jpg<thumbnail>
<info>Un equipo de élite de la DEA es asignado para proteger a un jefe del narcotráfico que se refugia en un hotel de lujo esperando la extradición. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Catfight [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1fckiup2gfgl/C4TF16HT.HDCast.S256.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/236x/47/f5/67/47f5676504409a46151eb25134399835.jpg<thumbnail>
<info>Verónica (Sandra Oh) y Ashley (Anne Heche) fueron amigas en la preparatoria. Un día se encuentran en una fiesta y descubren que, ahora en sus cuarenta años y después de no haber hablado desde la escuela, sus vidas han tomado caminos radicalmente diferentes. Ashley apenas sobrevive como pintora de lienzos con carga política, mientras que Verónica está casada con un rico hombre de negocios que está a punto de beneficiarse enormemente de otra guerra liderada por Estados Unidos en el Medio Oriente.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Cazador de demonios [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/33101mnen1ng</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/don_t_kill_it-817575765-large.jpg<thumbnail>
<info>Un viejo demonio aparece en un pequeño pueblo de Alaska dejando un reguero de muerte y destrucción. La única esperanza de supervivencia es un cazador de criaturas diabólicas que se ha enfrentado anteriormente a este terror. Colaborando con un agente del FBI, buscará la forma de destruir al demonio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Cazafantasmas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i6sslqtl49k5</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/0/01/Ghostbusters_ii_poster.jpg<thumbnail>
<info>Manhattan, Nueva York. Después de casi treinta años sin saber de ellos, los fantasmas y demonios se han vuelto a escapar de los infiernos para destruir la ciudad. Esta vez un nuevo equipo de Cazafantasmas, formado por un grupo de cuatro mujeres, está dispuesto a terminar con cualquier amenaza espectral. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Cell [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/czrtoy7p8sgp/Cell__www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://static.rogerebert.com/uploads/movie/movie_poster/cell-2016/large_sbflMQPcCXykooBh3aDX4LOSOlB.jpg<thumbnail>
<info>Clayton Riddell se encuentra en Boston celebrando el éxito de su última novela gráfica, pero cuando se dispone a regresar a casa con su familia se desata un caos apocalíptico a causa de las señales emitidas por los teléfonos móviles, que están convirtiendo a la gente en monstruos sedientos de sangre. Adaptación de la novela de Stephen King "Cell"; en la elaboración del guión intervino el propio King. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Cerca de tu casa [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/czrtoy7p8sgp/Cell__www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://i63.tinypic.com/33xy4pc.jpg<thumbnail>
<info>Musical sobre los desahucios ocurridos en España con motivo de la crisis económica. Tras perder su casa por no poder pagarla, un joven matrimonio, con una hija de 10 años, se muda a casa de los padres de ella, pero esa vivienda también se verá amenazada por el embargo del banco, al haber servido como aval de la hipoteca de la hija. (</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Cien años de perdón [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ttpykdgf045p/Cien.anos.de.perdon.microHD.newkly777.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://quickonlineftp.com/quickonline/posters/To%20Steal%20From%20A%20Thief%202016%20(720p)%20Spanish.png<thumbnail>
<info>Una mañana lluviosa, seis hombres disfrazados y armados asaltan la sede central de un banco en Valencia. Lo que parecía un robo limpio y fácil pronto se complica, y nada saldrá como estaba planeado. Esto provoca desconfianza y enfrentamiento entre los dos líderes de la banda, “El Uruguayo” y “El Gallego”. Pero ¿qué es exactamente lo que buscan los atracadores?</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Cigüeñas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7ghgbvmbel2a</urlsolve>
<thumbnail>http://tmngo-http.astral.edgesuite.net/prod/590056dd2e450/590056dd2e450__PO__IPHO__380_568.jpg<thumbnail>
<info>En Montaña Cigüeña, viven las cigüeñas que hace tiempo enviaban
bebés a los padres de todo el mundo. Ahora distribuyen los paquetes de una compañía mundial de Internet. Junior, la mejor cigüeña repartidora de la compañía, está a punto de conseguir un ascenso, pero accidentalemete activa la Máquina de Producción de Bebés y el resultado es una adorable niña ilegal. Para evitar que su jefe se entere, Junior y su amiga Tulip, el único ser humano de Montaña Cigüeña, se apresuran a entregar el bebé en un viaje salvaje que podría afectar a la integridad de más de una familia y restablecer la verdadera misión de las cigüeñas en el mundo. Debut en el largometraje de Doug Sweetland, responsable del corto de Pixar "Presto</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] City of tiny Lights [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1lgxx0uixzh1/City.of.Tiny.Lights.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://s4.thcdn.com/productimg/600/600/11468589-1344498293836358.jpg<thumbnail>
<info>En la moderna Londres, un caso aparente de personas desaparecidas desemboca en una intriga con implicaciones políticas y fanatitismo religioso. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Cold Zone [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kct7p7lnb3yu</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/cold_zone-250947571-large.jpg<thumbnail>
<info>El científico Roger Summers y su familia se encuentran de vacaciones en Alaska. Summers se sorprende de encontrar varios animales congelados en los bosques y comienza a interesarse por las teorías de congelación global del ecologista Tim Hughes. Pronto se dan cuenta de que algo está ocurriendo en el planeta y juntos tendrán que luchar contrarreloj para salvar al mundo de una inminente tormenta helada.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Colossal [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g8b2wu823pzc/Colossal.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/JPDRzj6GjK0/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Gloria (Anne Hathaway) decide dejar Nueva York y regresar a su ciudad natal tras haber perdido su trabajo y su novio. Pero, cuando en las noticias informan de que un monstruo gigantesco está destruyendo la ciudad de Seúl, Gloria se va dando cuenta poco a poco de que, a través de su mente, está conectada de forma extraña con estos acontecimientos. Para evitar que la destrucción vaya a más tendrá que averiguar el papel de su insignificante existencia en un evento colosal que podría cambiar el destino del mundo.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Comando kill [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ge29chcfifnj/Comando.Kill__www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/kill_command-186890325-large.jpg<thumbnail>
<info>En un futuro más cercano de lo que se cree, un equipo élite de marines es enviado a una isla remota para llevar acabo un entrenamiento avanzado, pero lo que no saben es que las comunicaciones están cortadas y han sido aislados. Van acompañados de Mill, una misteriosa programadora híbrida entre humano y maquina cuyo cerebro está conectado a un ordenador. Cuando llegan allí descubren que no se trata de un entrenamiento normal, pues se convierten en el objetivo de unos aterradores robots militares. Los marines tendrán que sobrevivir como sea mientras intentan descubrir quién es Mills en realidad y qué es lo que pretende.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Como Perros salvajes [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hvupc4sfr78w</urlsolve>
<thumbnail>https://kiosk-cdn.hoyts.com.au/pictures/f/Resize___Dog_Eat_Dog.jpg<thumbnail>
<info>Cuenta la historia de tres exconvictos contratados para llevar a cabo un secuestro en la ciudad de Los Ángeles. Tras el intento fallido de cumplir esta misión, el trío se verá envuelto en una huida que provoca que sus vidas estén fuera de control, lo que les compromete a echarse a la carretera e intentar no volver a la cárcel cueste lo que cueste. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Como Reinas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qam124fj8rco</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/16/10/18/16/19/034118.jpg<thumbnail>
<info>Eva acaba de quedarse viuda y ha recibido por error un cheque de la seguridad social por valor de 5 millones de dólares en lugar de los $50.000 que deberían haber sido. Junto con su mejor amiga van a Gran Canaria para tener el viaje de su vida, pero acaban convirtiéndose en fugitivas de la justicia y en la sensación de los medios de comunicación.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Como una novia sin sexo (Latino) [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/v64951vqbzmi/C0mo.UN4.N0v14.S1n.S3x0.HDL4T.s256.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://static.titlovi.com/img/0258/258853-tt5332158.jpg<thumbnail>
<info>Un bosque frente al mar. La soledad. El lugar perfecto para acampar. Así tres jóvenes de 20 años buscan reencontrarse para recuperar una amistad. La adolescencia vivida confronta a la nueva juventud. Los deseos son distintos, otros, nuevos. Algunos correspondidos, otros no. El tiempo los ha cambiado y la aparición de una chica los llevará al límite de sus deseos a riesgo de romper todos los lazos que los unen. Ahora están al desnudo frente a frente.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Contratiempo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dtf8q2xasg6k/Contratiempo__www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://occ-0-114-116.1.nflxso.net/art/03505/528ab16bb9bdd765a40d0f646b46e1a4def03505.jpg<thumbnail>
<info>Adrián Doria, un joven y exitoso empresario, despierta en la habitación de un hotel junto al cadáver de su amante. Acusado de asesinato, decide contratar los servicios de Virginia Goodman, la mejor preparadora de testigos del país. En el transcurso de una noche, asesora y cliente trabajarán para encontrar una duda razonable que le libre de la cárcel.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Criando Ratas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xse1t10wgos0/Criando_ratas_m720p.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.todo-peliculas.com/images/articles/21/21458.jpg<thumbnail>
<info>‘El Cristo’, reputado delincuente juvenil, tiene una deuda con uno de los narcotraficantes más poderosos de su barrio. Bajo los efectos del consumo de sustancias estupefacientes e inmerso en un estado de desesperación, lleva a cabo todo tipo de actos delictivos para conseguir el dinero. Poco a poco, irá cometiendo errores que le harán ganarse muchos enemigos. Paralelamente, muestra las aventuras y desventuras de tres chavales que están comenzando su carrera delictiva. Juntos sufrirán las consecuencias de su estilo de vida y comprenderán cuál es el precio a pagar.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Criminal [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i5491t9icqo8/Criminal._www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/84ZWoekLAKI/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>La historia del hombre adecuado en el cuerpo equivocado. En un último esfuerzo para detener una conspiración diabólica, implantan los recuerdos, secretos y habilidades de un agente de la CIA fallecido en un impredecible y peligroso convicto con la esperanza de que completará la misión.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Cuando cae la Nieve [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/k5wr6tsnke52/Cuando.Cae.La.Nieve__www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://media.baselineresearch.com/images/1529751/1529751_medium.jpg<thumbnail>
<info>1950, Moscú. Katya es una espía estadounidense en plena carrera armamentística de la Guerra Fría. Cuando le asignan su misión más importante, conseguir información secreta de la joven promesa del gobierno ruso, Alexander, lo último que espera es que va a enamorarse de él. Intentar conciliar su pasión hacia a él con su rechazo al comunismo la llevará a hacer el mayor de los sacrificios, un gesto que Alexander descubrirá treinta años más tarde</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Cuatro contra el Banco [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0g4utrmxp9jw/Cuatro.contra.el.banco.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.pelisplanet.com/wp-content/uploads/2017/01/cut-bank.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Cuerpo de élite [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/482c0ir2zck3</urlsolve>
<thumbnail>Comedia de acción que nos presenta al Cuerpo de Élite, servicio secreto español. Tras la trágica muerte de sus miembros, el cuerpo recluta a un nuevo grupo de agentes que deberán dar con un loco terrorista que se ha hecho con una vieja bomba sumergida en la playa de Palomares (Almería) donde, recordemos, en 1966 un bombardero estadounidense que transportaba armas nucleares cayó sobre la costa del Mediterráneo.<thumbnail>
<info>http://s18.postimg.org/w0ztdb1xl/cuerpo_elite.jpg</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Creed: la leyenda de Rocky [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/blsq3ts61hx4</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/2/24/Creed_poster.jpg<thumbnail>
<info>Adonis Johnson (Michael B. Jordan) no llegó a conocer a su padre, Apollo Creed, eterno rival de Rocky Balboa y campeón del mundo de los pesos pesados, muerto a causa de los letales golpes del boxeador Ivan Drago, hecho que ocurrió antes de que él naciera. El joven Adonis quiere seguir los pasos de su padre y dedicarse al boxeo y por qué no, recuperar el título de campeón que consiguió su padre en 1979. Nadie puede negar que lleva el boxeo en la sangre, así que el joven se traslada a Filadelfia, lugar en el que se celebró el legendario combate entre su padre y Rocky Balboa.

Pero para llegar a la cima del pugilismo, necesita mucho esfuerzo y dedicación, que en resumidas cuentas se traduce en mucho entrenamiento. El hijo del antiguo vencedor buscará a alguien que cumpla la función de mentor, para ayudarle en su camino hacia la victoria, momento en el que Rocky Balboa (Silvester Stallone) entrará en escena. En un principio el boxeador retirado dudará sobre la propuesta de volver a las andadas, porque insiste en que ya ha dejado ese mundo para siempre. Finalmente aceptará, ya que ve en Adonis la misma fuerza y determinación que tenía su padre. Rocky ayudará al joven a conseguir su sueño, enseñándole sus exitosas técnicas y transformándole en cierta manera, en su sucesor.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Cuando cae la nieve [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sug0rlf6dpyi</urlsolve>
<thumbnail>https://media.baselineresearch.com/images/1529751/1529751_medium.jpg<thumbnail>
<info>En el Moscú de la Guerra Fría, una mujer espía roba secretos de un político idealista- y se enamora de él.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Dead 7 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kny26d0z4npy/Dead_7__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img6.acsta.net/c_215_290/pictures/16/03/22/16/07/409609.jpg<thumbnail>
<info>Se centrará en una banda de forajidos del salvaje oeste que al ir a robar un banco se encontrarán luchando por sus vidas contra un pueblo lleno de zombis. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Dead Rising: Endgame [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/482c0ir2zck3</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/736x/75/fc/0d/75fc0d610dddbe25e311dd8c9b9e9aaa--dead-rising--watch-movies.jpg<thumbnail>
<info>El reportero Chase Carter intentará detener un plan secreto del gobierno que amenaza con acabar con millones de vidas inocentes en el contexto de un apocalipsis zombie. Secuela de "Dead Rising: Watchtower".</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Dead Rush [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ic2y4hr0zzv8/Dead.Rush._Hard.Line___www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/dead_rush-172059421-large.jpg<thumbnail>
<info>“Dead Rush” es el fin del mundo tal como lo conocemos, como se ve a través de los ojos de un hombre – David (David Michael Moote), como él nos lleva a través de su viaje: antes, durante y después del apocalipsis zombi.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Deadpool [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a8tx4cdxhf6u</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/4/46/Deadpool_poster.jpg<thumbnail>
<info>Basado en el anti-héroe menos convencional de la Marvel, Deadpool narra el origen de un ex-operativo de la fuerzas especiales llamado Wade Wilson, reconvertido a mercenario, y que tras ser sometido a un cruel experimento adquiere poderes de curación rápida, adoptando Wade entonces el alter ego de Deadpool. Armado con sus nuevas habilidades y un oscuro y retorcido sentido del humor, Deadpool intentará dar caza al hombre que casi destruye su vida.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Decommissioned [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z72ldrp6b8yz/Desarmado.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://filmbor.com/wp-content/uploads/2016/01/Decommissioned.jpg<thumbnail>
<info>Johnn Niles, ex agente de la CIA descubre que su familia ha sido secuestrada. La condición que le exigen para su liberación es siniestra: ha de asesinar al presidente de los Estados Unidos</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Después de la Tormenta [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5roxzos5lc41</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/16/10/26/08/47/054121.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Dia de Patriotas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vkm9yii1ublx</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/17/02/21/16/05/246965.jpg<thumbnail>
<info>Basada en el atentado de la Maratón de Boston, cuenta la historia del oficial de policía Ed Davis (Mark Wahlberg), que investiga los acontecimientos tras el acto terrorista, ofreciendo una exhaustiva narración de la persecución que se llevó a cabo por toda la ciudad para dar caza a los causantes del atentado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Dinero [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mxxyxu2fovsb/P3P-m0n3y.2016.brrip.720p.castellano.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/4/49/Pain_%26_Gain_film_poster.jpg<thumbnail>
<info>Miami, años 90. Daniel Lugo y Adrian Doorbal entrenan muy duro en el gimnasio cada día. Debido a su profesión como culturistas, dedican más tiempo a atender su cuerpo que a cualquier otra faceta que suponga un esfuerzo mental. Daniel adora el fitness, pero es un trabajo que no da mucho dinero, y pensar que toda su vida se dedicará a ello le agobia, por lo que decide pasar a la acción y dar un gran golpe. Los dos, junto con Paul, un ex presidiario temeroso de Dios, forman un grupo para extorsionar y secuestrar a un empresario adinerado. El plan parece dar resultado, sin embargo, cuando están disfrutando de su victoria, comienzan los problemas. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Dioses de Egipto [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/p1kzye8vkhte</urlsolve>
<thumbnail>https://mediafiles.cineplex.com/Central/Film/Posters/22314_320_470.jpg<thumbnail>
<info>La supervivencia de la humanidad pende de un hilo, pero Beck, un héroe mortal, está decidido a salvar el mundo y a rescatar a su verdadero amor. Para conseguirlo busca la ayuda del poderoso dios Horus, con el que establecerá una alianza contra Set, el despiadado dios de la oscuridad que ha usurpado el trono de Egipto, sumiendo al país en el caos. Para ganar la batalla contra Set y sus secuaces tendrán que someterse a terribles pruebas de valentía y sacrificio.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Divinas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cqlt4jhqpns0/Divinas__www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/9/97/Divines_2016.jpg<thumbnail>
<info>Dos amigas adolescentes de los suburbios de París, ambas muy espabiladas, están decididas a hacerse ricas o morir en el intento. Su plan es seguir los pasos de una famosa traficante de drogas del barrio, un lugar marcado por el narcotráfico y el islamismo. Dounia tiene sed de poder y de éxito. Ayudada por Maimuna, su mejor amiga, decide así seguir los pasos de Rebecca, una mujer respetada incluso a pesar de dedicarse a traficar. Pero su encuentro con Djigui, un joven bailarín, abrirá la posibilidad de atisbar un nuevo tipo de vida en su futuro. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Dos amantes y un oso [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qphq4lpjsck7/Dos.amantes.y.un.oso.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://decine21.com/img/upload/obras/dos-amantes-y-un-oso-37097/dos-amantes-y-un-oso-37097-C.jpg<thumbnail>
<info>Roman y Lucy son dos personas que viven en una pequeña y helada ciudad del Archipiélago Ártico Canadiense. Él huye de su pasado, mientras que ella está más preocupada por lo que ofrece el presente y anhela regresar a la civilización para volver a la universidad. En ese inhóspito lugar, duele más su bagaje emocional que el frío que congela sus huesos.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Dos buenos tipos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3kr98e22vcyp/Dos.Buenos.Tipos__www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/e/e9/The_Nice_Guys_poster.png<thumbnail>
<info>Ambientada en Los Ángeles durante los años 70. El detective Holland March (Ryan Gosling) y el matón a sueldo Jackson Healy (Russell Crowe) se ven obligados a colaborar para resolver varios casos: la desaparición de una joven, la muerte de una estrella porno y una conspiración criminal que llega hasta las altas esferas. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Drone Wars [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pi9lkebcx60u</urlsolve>
<thumbnail>http://img116.imagetwist.com/th/18482/gtohetkr21g3.jpg<thumbnail>
<info>Un combate entre drones y naves deja el cielo lleno de humo y repleto de barcos flotando en todas las direcciones. Mientras, pequeños grupos de humanos que sobreviven se mantienen juntos, tratando desesperadamente de resucitar cualquier apariencia de normalidad que una vez tuvieron. En medio del caos, un equipo de científicos escondidos en Los Ángeles es todo lo que queda para derrotar a los aviones no tripulados y acabar con la nave nodriza.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Dioses de Egipto[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vbsydg97c8g9</urlsolve>
<thumbnail>https://mediafiles.cineplex.com/Central/Film/Posters/22314_320_470.jpg<thumbnail>
<info>Durante la ceremonia de proclamación del rey Horus (Nikolaj Coster-Waldau), y después de matar a su padre Osiris (Bryan Brown), Set (Gerard Butler), el implacable dios de la oscuridad, se apodera del trono de Egipto. El malévolo Set decide usurpar el trono mediante un engañoso y sorpresivo golpe de estado en el que ataca a su sobrino Horus arrancándole los ojos y condenándole a un exilio voluntario. Egipto, el imperio que una vez pacífico y próspero, se hunde así en el caos y el conflicto, y sus súbditos se convierten en devotos esclavos.

Pocos se atreven a rebelarse contra Set y acabar con la tiranía que ha sumido a Egipto en la desgracia. Pero, con la ayuda del héroe mortal Bek (Brenton Thwaites), el poderoso dios Horus va a tratar de detener los planes de su malvado tío Set. Influido por el amor a Zaya (Courtney Eaton), una esclava que cayó herida durante un intento de escape, el joven Bek ayudará a Horus a cambio de que este le devuelva la vida a su amada.

A lo largo de su travesía, cuyo objetivo es poner fin al caos que está destruyendo su cultura, el dios y el mortal lucharán contra toda clase de serpientes, esfinges y dioses gigantescos. Una historia de acción, aventura y romance basada en la antigua mitología egipcia.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Dos amantes y un oso  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qphq4lpjsck7/Dos.amantes.y.un.oso.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://assets.cinepolisklic.com/cmsklicia/movieimages/two-lovers-and-a-bear/poster_resize_192X288.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Día de patriotas  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ukyxuvw688w6</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/17/02/21/16/05/246965.jpg<thumbnail>
<info>Basada en el atentado de la maratón de Bostón, Patriot’s Day cuenta la historia del oficial de policía Ed Davis, que investiga los acontecimientos que se saldaron con la muerte de un terrorista y la detención de otro, ofreciendo una exhaustiva narración de la persecución que se llevó a cabo por toda la ciudad para dar caza a los causantes del atentado. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] El Bosque de los suicidios [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6zdjn6rt1mgb</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/01/12/13/38/123410.jpg<thumbnail>
<info>La historia nos situa en el Bosque Aokigahara , un lugar real en Japón, donde la gente va a acabar con sus vidas. En este contexto, una joven estadounidense viene en busca de su hermana gemela , que ha desaparecido misteriosamente. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] El mal que hacen los Hombres [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/buzhqqcfvglq</urlsolve>
<thumbnail>http://www.dreadcentral.com/wp-content/uploads/2016/09/The_Evil_in_Us-213x300.jpg<thumbnail>
<info>Un sicario y un médico que trabajan para un cártel del narcotráfico reciben un “paquete” inusual: una niña de 10 años, hija del jefe de una banda rival, a quien tendrán que custodiar hasta que reciban la orden de cortarla en pedazos o dejarla en libertad. La niña pronto se dará cuenta de que su única posibilidad de sobrevivir será llegar a las profundidades de la psique de sus captores y averiguar si les queda alguna pizca de humanidad. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El mundo abandonado [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/frvkhzzmv998</urlsolve>
<thumbnail>http://www.fotogramas.es/var/ezflow_site/storage/images/peliculas/el-mundo-abandonado/81084376-1-esl-ES/El-mundo-abandonado.jpg<thumbnail>
<info>Cuando Paul Kromberger y su hija Sophie descubren por Internet la foto de una cantante de ópera estadounidense que es clavada a Evelyn, padre e hija se van a estremecer. Evelyn era la difunta mujer de Paul y la madre de Sophie. Sophie decide viajar a Nueva York para encontrar a la cantante, cuyo nombre es Caterina Fabiani. Tratará de buscar respuestas a este misterioso parecido. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Embarazados [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/swh5ck3otnw2</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/embarazados-808761034-large.jpg<thumbnail>
<info>Una pareja trata de concebir un bebé pese a algunos inconvenientes: él tiene un esperma pobre, vago y anormal y ella se encuentra en etapa premenopáusica… ¡con tan solo 37 años!</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Espías desde el cielo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tj5qlooeluel</urlsolve>
<thumbnail>http://agenda.diariovasco.com/media/eventos/0/0/5/2/3/523556_1.jpg<thumbnail>
<info>La coronel Katherine Powell (Helen Mirren), una oficial de la inteligencia militar británica, lidera una operación secreta para capturar a un grupo de terroristas en Nairobi, Kenia. Cuando se da cuenta que los terroristas están en una misión suicida, ella debe cambiar sus planes de 'capturar' por 'matar'. El piloto estadounidense de drones Steve Watts (Aaron Paul) recibe la orden de destruir el refugio donde se hallan los terroristas, pero una niña de nueve años ingresa en la zona donde podría ser herida. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Eva no duerme [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5an48ev874zl</urlsolve>
<thumbnail>http://de.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/15/12/21/12/14/005354.jpg<thumbnail>
<info>Relata la odisea del cadáver embalsamado de Eva Perón en toda Europa a partir de 1952 hasta su entierro en Argentina 25 años después.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] El regalo de Molly [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/csf0og31u1ze</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ted_sieger_s_molly_monster_der_kinofilm-757712379-large.jpg<thumbnail>
<info>Molly Monster es la única y querida hija de Popo y Etna Monster. Su vida transcurre en el entorno familiar, jugando con su mejor amigo Edison, un juguete de cuerda que tiene vida propia. Pero cuando su madre pone un huevo, que empollará el padre, Molly emprende un viaje que cambiará su lugar en la familia. El viaje la llevará lejos de casa, cruzando las Montañas Muy Muy Salvajes, hasta la isla del Huevo, donde se reunirá con papá y mamá y su nuevo hermanito minimonstruo. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El otro lado de la puerta  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zj1fv5uco5nb</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/DB6JUFzTH_M/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Maria es una mujer que ha perdido a su hijo y descubre un ritual que le permite despedirse del niño, pero por error se abre la puerta entre este mundo y el de los muertos. Maria deberá arriesgarlo todo para salvar a su familia del espíritu del que un día fue su querido hijo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Eliminators [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/79qayjpp8o16</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51QfbPiPPvL.jpg<thumbnail>
<info>Un ex agente federal de Estados Unidos debe abandonar el programa de protección de testigos y salir de su escondite cuando su casa de Londres es invadida por error debido a una dirección equivocada. Cuando el evento termina con múltiples homicidios, la noticia desencadena que quien le caza envía al asesino más peligroso de Europa para matarlo. Ahora a la fuga con su hija y su vida en peligro, un padre determinado debe ponerla a salvo ante la gente que ha estado escondiéndole pistas sobre lo ocurrido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] En este rincón del mundo  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wf3epovzdiov</urlsolve>
<thumbnail>http://indiebo.co/wp-content/uploads/2017/06/EN-ESTE-RINC%C3%93N-DEL-MUNDO-posters.jpg<thumbnail>
<info>La historia narra la vida de una familia residente en la ciudad de Kure (Hiroshima) durante la II Guerra Mundial. Allí conocemos a Suzu Urano, una joven esposa que se muda a la ciudad de Kure desde un pequeño pueblo pesquero tras casarse con Shusaku Hojo, un oficial de la marina que le propone matrimonio y al que conoce desde que eran niños. Suzu perservará con gran determinación y valor a través de esa dura época del país.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El navío [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uwfgdlp04zoq</urlsolve>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/10/06/08/28/063591.jpg<thumbnail>
<info>Diez años después de que un maremoto destruyera el colegio de primaria de un pueblo con todos los niños en su interior, un joven decide levantar una misteriosa estructura con los restos del colegio dando lugar al resurgimiento de recuerdos y viejas pasiones.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Érase una vez en Buenos Aires [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/grcyxevv0vl8</urlsolve>
<thumbnail>http://unsoloclic.info/wp-content/uploads/2017/05/erase_una_vez_en_buenos_aires-195692338-large1.jpg<thumbnail>
<info>Comedia fantástica situada en un Buenos Aires alternativo, donde los viajes en el tiempo son comunes, hay una reina que controla los Bosques de Palermo, existen muppets detectives y superhéroes locales que se encargan de mantener limpios los barrios peligrosos. La película consta de ocho historias que se enlazan al final. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Fiesta de empresa [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b6uxes2gln7q</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinema.com.hk/cmsimg/cinweb/movie/movie_1480066963.jpg<thumbnail>
<info>A Clay (T. J. Miller) las cosas no le van bien a nivel profesional. Su estirada hermana, Carol Vanstone (Jennifer Aniston), CEO de la compañía, amenaza con cerrar su sucursal, así que Clay, gerente de dicha oficina, decide organizar una fiesta navideña épica para intentar conseguir a un nuevo cliente. Pero no contaba con que la fiesta se saliera de control</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Figuras ocultas  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/btj6nn1ccjnf/FiguOcultas.m720p.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/U386EMeWo3I/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Narra la historia nunca contada de tres brillantes mujeres científicas afroamericanas que trabajaron en la NASA a comienzos de los años sesenta (en plena carrera espacial, y asimismo en mitad de la lucha por los derechos civiles de los negros estadounidenses) en el ambicioso proyecto de poner en órbita al astronauta John Glenn.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Godzilla: Resurgence [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6519norhprwt</urlsolve>
<thumbnail>https://loftcinema.org/files/2016/09/Shin_Godzilla_US_poster-270x400.jpg<thumbnail>
<info>Godzilla, fuerza destructiva insondable para el hombre, resucita en el Tokio de hoy en día para acosar de nuevo ala civilización. Un país aún atormentado por las secuelas de un desastre natural, experimenta de repente el horror catastrófico de Godzilla. Apremiado por la muerte y la desesperación, Japón deberá encontrar el poder para superar este desafío. Primera película de Godzilla realizada en Japón desde "Godzilla: Final Wars" (2004) de Ryuhei Kitamura. Dirigida por Hideaki Anno ("Evangelion") y Shinji Higuchi ("Attack on Titan").</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Indignación  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/buh1i3je7r81/Indignacion.m720p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.athinorama.gr/lmnts/events/cinema/10053533/Poster.jpg<thumbnail>
<info>En 1951, Marcus (Lerman) es un estudiante judío de clase obrera procedente de Nueva Jersey, que asiste a una pequeña universidad de Ohio donde tendrá que lidiar con el antisemitismo, la represión sexual y la inminente Guerra de Corea. Adaptación de la novela de Philip Roth "Indignation", publicada en 2008.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Incidencias [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9kznsl27ge49</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/r_640_600/b_1_d6d6d6/pictures/15/08/17/15/20/245766.jpg<thumbnail>
<info>Incidencias cuenta la historia de unos pasajeros que se dirigen a casa de sus familiares para celebrar juntos la llegada del año nuevo. Para ello, se desplazan en un tren que va a una velocidad considerable; en un momento determinado el tren se rompe y lo hace en medio de un paraje desolador. Los pasajeros empiezan a ponerse cada vez más y más nerviosos al ver que la situación no se resuelve. Ven, que esa noche tan especial que querían compartir con su familia, no va a ser posible. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Jem y los hologramas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m1q0oqd358x6</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/5c/88/e3/5c88e3ea271d36996829f296752deb81.jpg<thumbnail>
<info>Película de acción real basada en la serie de dibujos animados de los años 80 del mismo nombre. Jerrica Benton y su hermana Kimber son hijas del dueño de la prestigiosa discográfica Stalight Music. Cuando el padre de las dos chicas muere de manera inesperada les deja en herencia unos extraños pendientes con forma de estrella. Nada más ponerse los pendientes Jerrica aparece una mujer holograma que la conduce a ella y sus amigas al sótano de un cine abandonado donde encuentran la herencia de su padre: Synergy, un artefacto capaz de generar hologramas de gran realismo además de cambiar objetos y crear imágenes súper realistas. Cuando ambas hermanas se dan cuentan de que Eric Raymond, antiguo asesor de su padre, está intentando quedarse con Satrlight Music a través del grupo musical The Misfits, ellas mismas montarán un grupo gracias a Synergy y sus dos amigas, Aja y Shana, 'Jem and the Holograms', liderado por Jerrica que decide cambiarse de nombre. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Joy [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/exgtzmsy6g79</urlsolve>
<thumbnail>http://informaria.com/wp-content/uploads/cine-JOY.jpg<thumbnail>
<info>Lawrence interpretará a Joy Mangano, una humilde trabajadora que acabó convirtiéndose en una notable inventora de productos del hogar y también en uno de los rostros más reconocibles de la teletienda americana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Juego de armas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gakzd3n3oncu</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/jB5kOIjLKgA/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Basada en la historia real de dos jóvenes, David Packouz (Miles Teller) y Efraim Diveroli (Jonah Hill), que ganaron un contrato de 300 millones de dólares con el Pentagón para armar a los aliados de América en la guerra de Afghanistán.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Las furias [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rmkm47tz1qut/Las_furias-2016-HDRip-C44ST.avi.MP4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinetecamadrid.com/uploads/img_pelis/foto_2948_cartel.jpg<thumbnail>
<info>Marga, una mujer de casi setenta años, anuncia a sus tres hijos que quiere vender la casa de verano familiar para luego dedicarse a viajar. Por tanto, los invita a pasarse por allí lo antes posible para elegir muebles, enseres o recuerdos que quieran conservar antes de que la venta se lleve a cabo. Héctor, el hermano mayor, propone aprovechar el mismo fin de semana en el que deshagan la casa entre todos para celebrar en familia su boda con la mujer con la que lleva más de quince años viviendo, y de la que todos esperaban que se separara</info> 
</item>

 
<item>
<title>[COLOR lime] La hora decisiva  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mjiexazm1v0h</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/9800/9892/004_p.jpg<thumbnail>
<info>En febrero de 1952, una de las peores tormentas que jamás haya sufrido la costa este de Nueva Inglaterra parte dos petroleros por la mitad frente a la costa de Cabo Cod. En un pequeño bote salvavidas, enfrentándose al temporal y a las gélidas temperaturas, cuatro miembros de la Guardia Costera se disponen a intentar rescatar a los 30 marineros de uno de ellos, atrapados a bordo del buque que se está hundiendo</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La leyenda de Tarzán  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b4i2jeg2xkvb</urlsolve>
<thumbnail>https://c2.staticflickr.com/8/7399/27295869694_3d86093eea.jpg<thumbnail>
<info>La historia creada por Edgar Rice Burroughs regresa a la gran pantalla dirigida por David Yates (Harry Potter y las reliquias de la muerte. Parte 1 y 2). El clásico Tarzán, que se ha visto retratado varias veces en la historia de Hollywood, vuelve con una gran expectación por saber cómo será el Tarzán del siglo XXI.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La Quinta ola [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bcd49yosrde0</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl5.casadellibro.com/a/l/t0/25/9788427204225.jpg<thumbnail>
<info>Cassie Sullivan, una chica de 16 años trata de sobrevivir en un mundo devastado por las oleadas de invasiones extraterrestres que están diezmando la población mundial y haciendo que los humanos regresen a la Edad de Piedra. Como una de las últimas supervivientes Cassie sólo se tiene a ella misma y a su hermano pequeño, al que deja con la promesa de volver. Todo lo que tiene es su osito de peluche. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La ley del mercado [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/omdhb8deej2v</urlsolve>
<thumbnail>http://cdn.1.dvdstorespain.es/82551-large_default/la-ley-del-mercado-dvd-.jpg<thumbnail>
<info>La historia de Thierry, un hombre de 51 años que, después de 20 meses de desempleo, comenzará un nuevo trabajo donde pronto se enfrentará a un dilema moral: ¿puede aceptar cualquier cosa con el propósito de mantener su trabajo?</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La verdad duele [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3jdolg9xbvqa</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/r_640_600/b_1_d6d6d6/pictures/15/11/26/13/02/436595.jpg<thumbnail>
<info>Will Smith interpretará al Dr. Bennet Omalu, el neuropatólogo forense que hizo el descubrimiento sobre el origen del CTE (traumatismo craneoencefálico crónico), una enfermedad neurodegenerativa que aparece a raíz de sufrir conmociones cerebrales, provocadas por fuertes golpes en la cabeza. Esta enfermedad es, y sigue siendo, la culpable de numerosos suicidios por parte de jugadores-estrella de la NFL (Liga Nacional de Fútbol de Estados Unidos), quienes sufren numerosos y graves golpes en la cabeza a lo largo de su carrera deportiva. Dos casos reales significativos fueron los suicidios de Dave Duerson y Junior Seau.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La juventud [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wsr4midlvr40</urlsolve>
<thumbnail>https://aquipelis.net/wp-content/uploads/2015/10/La_juventud-130507676-large-160x230.jpg<thumbnail>
<info>Fred Ballinger (Michael Caine), un gran director de orquesta, pasa unas vacaciones en un hotel de los Alpes con su hija Lena y su amigo Mick, un director de cine al que le cuesta acabar su última película. Fred hace tiempo que ha renunciado a su carrera musical, pero hay alguien que quiere que vuelva a trabajar; desde Londres llega un emisario de la reina Isabel, que debe convencerlo para dirigir un concierto en el Palacio de Buckingham, con motivo del cumpleaños del príncipe Felipe.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La Gran apuesta [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/86yt3ost8ze2</urlsolve>
<thumbnail>http://www.detodoexpres.com/fotos/la-gran-apuesta-the-big-gamble-18026-1.jpg<thumbnail>
<info>Cuando cuatro tipos fuera del sistema descubren que los grandes bancos, los medios de comunicación y el gobierno se niegan a reconocer el colapso de la economía, tienen una idea: "La Gran Apuesta"… pero sus inversiones de riesgo les conducen al lado oscuro de la banca moderna, donde deben poner en duda todo y a todos... Adaptación del libro “La gran apuesta” de Michael Lewis, que reflexiona sobre la quiebra del sector inmobiliario norteamericano que originó la crisis económica mundial en 2008. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Los odiosos ocho [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rpcwhnfaqcv5</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71R10xYivtL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Poco después de la Guerra Civil Norteamericana, en Wyoming, una caravana repleta de variopintos personajes -que incluye dos cazarrecompensas, un soldado confederado y una prisionera- es desviada a causa de un gran temporal de nieve. Sus miembros deberán aguardar a que amaine el temporal en un salón en el medio de la nada. La tensión entre ellos no tardará en surgir..</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La chica danesa [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/v5smb41eq7wq</urlsolve>
<thumbnail>http://is2.mzstatic.com/image/thumb/Video69/v4/a1/6c/1f/a16c1fd0-9b34-214e-be6c-cfe128b807cc/source/1200x630bb.jpg<thumbnail>
<info>Drama basado en la verdadera historia de una pareja de artistas daneses, Einar y Gerda Wegener. La vida de este matrimonio dio un giro cuando Einar sustituyó a la modelo femenina que su mujer, Gerda, tenía que pintar. Cuando los retratos resultan ser un éxito, ella anima a su marido a adoptar una apariencia femenina. Lo que comenzó como un juego llevó a Einar a una metamorfosis que puso en riesgo el amor de su esposa </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Los Exámenes [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/n1mcj0b7fnnq</urlsolve>
<thumbnail>https://filasiete.com/wp-content/uploads/2016/11/cartel_los_examenes_bacalaureat.jpg<thumbnail>
<info>Romeo es un médico de casi 50 años que dejó atrás las ilusiones relacionadas con su matrimonio, ahora acabado, y su Rumanía, destrozada por los acontecimientos. Para él todo lo que importa ahora es su hija, de 18 años. Tras los exámenes finales, la joven irá a estudiar a una prestigiosa escuela en Inglaterra. En la víspera del examen, la hija es atacada en la calle. A partir de entonces, hará todo lo posible para garantizar que ello no perturbe el destino que ha elegido para su hija.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Loving [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kzgk0yf8d0v6/Loving__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://agenda.diariovasco.com/media/eventos/0/0/5/8/5/585581_1.jpg<thumbnail>
<info>La historia real de Mildred y Richard Loving, una pareja que se casó en Virginia en 1958. Debido a la naturaleza interracial de su matrimonio, fueron arrestados, encarcelados y exiliados. Durante una década la pareja luchó por su derecho a regresar a casa.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Maudie, el color de la vida  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0xxtopmjyp3w</urlsolve>
<thumbnail>https://karmafilms.es/wp-content/uploads/2017/03/maudie.jpg<thumbnail>
<info>Desde su juventud, Maud Lewis (Sally Hawkins) tiene problemas de artritis reumatoide, que causa en su cuerpo inflamaciones y deformidades en sus articulaciones. Ella es una ama de casa con grandes habilidades artísticas y, a pesar de sus limitaciones físicas, tratará de superar su enfermedad para convertirse en una gran artista de Canadá. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Maggie [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6fg87d4zi25f</urlsolve>
<thumbnail>http://atrozconleche.com/wp-content/uploads/2016/01/maggie.jpg<thumbnail>
<info>Una chica de 16 años de un pueblo de América es infectada por un zombi. La joven tardará 6 meses en convertirse en zombi, y la transformación afectará la situación en su familia, en concreto a su padre, que continúa manteniendo su amor incondicional por su hija</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Mia madre [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pz8wm5g92xb6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/mia_madre_my_mother-612415327-large.jpg<thumbnail>
<info>El punto de vista es el de una mujer de unos cuarenta años, Margherita (Margherita Buy), una directora de cine políticamente comprometido, que se está separando de Vittorio, actor, con el que tiene una hija adolescente, Livia. Su hermano (Nani Moretti) decide dejar el trabajo para dedicarse completamente a su madre, gravemente enferma en el hospital. La película es un análisis sobre el papel dramático que una enfermedad tiene en las dinámicas de familia y sobre la crisis que estos cambios comportan. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Museum [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zqdpf60u0zpa</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91b1tQQRR2L._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Un asesino en serie que luce una máscara en forma de rana tiene aterrorizada la ciudad de Tokio con sus crímenes, a la vez crueles y elaborados. El inspector Sawamura, encargado del caso, tratará de descifrar qué mueve al psicópata, sin sospechar que este le tiene preparada una desagradable sorpresa. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Padres por desigual [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qiao8x1hro3u</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl1.casadellibro.com/m/ig/1/2897601.jpg<thumbnail>
<info>Will Ferrell interpretará a un tranquilo ejecutivo de radio que se esfuerza por convertirse en el mejor padrastro de los dos hijos de su mujer. Las complicaciones vienen cuando el ex-marido, el verdadero padre de los niños, interpretado por Mark Wahlberg, reaparece en sus vidas, forzando la competición entre ambos por ver quién es el que tiene el cariño de los niños. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Pandora [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/63jhteo6eksq</urlsolve>
<thumbnail>http://bloghorror.com/wp-content/uploads/2017/04/c241624ada88544d9a324b59f22efbeae.jpg<thumbnail>
<info>Jae-Hyeok (Kim Nam-Gil) vive con su madre (Kim Young-Ae), su cuñada (Moon Jeong-Hee) y su sobrino Min-Jae (Bae Gang-Yoo) en una pequeña ciudad coreana. Para ganarse la vida, trabaja en una planta de energía nuclear local. Jae-Hyeok está preocupado por las condiciones allí, pero nadie en el gobierno le hace caso. De repente, un terremoto golpea el pequeño pueblo y causa explosiones en la planta de energía. La situación rápidamente desemboca en una incontrolable espiral de caos y destrucción, llevando a toda la nación a entrar en pánico. Para evitar otro desastre nuclear, Jae-Hyeok y sus colaboradores regresan a la central nuclear. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Pesadillas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qvwacl6rh7j4</urlsolve>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/-ZuUBAKzE4R8/VqdjPcCBIWI/AAAAAAAAHjE/yBC9ImJMh6A/s1600/Pesadillas%2B2.jpg<thumbnail>
<info>Un niño se alía con la nieta del escritor R.L. Stine después de que las criaturas que éste imaginó aparecieran en Greendale, Maryland.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Poveda [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/o8ho6o4sicsq</urlsolve>
<thumbnail>http://opusdeitoday.org/wp-content/uploads/2016/02/Feb26-Poveda.jpg<thumbnail>
<info>El sacerdote Poveda tuvo una vida plena iluminada por la fe y el amor realizando una importante labor socioeducativa en las cuevas de Guadix con los braceros pobres que vivían en la ignorancia y la indigencia. Trasladado a Asturias y posteriormente a Jaén, pone en marcha una iniciativa pionera confiando a mujeres jóvenes su proyecto educativo y fundando la Institución Teresiana. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Point Break [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fshyv4eur13h</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ebymgj430h8q</urlsolve>
<thumbnail>http://criticsight.com/wp-content/uploads/2015/02/point-break-poster-2015-criticsight.jpg<thumbnail>
<info>Remake de la película homónima dirigida en 1991 por Kathryn Bigelow y protagonizada entonces por unos jóvenes Keanu Reeves y Patrick Swayze. En esta ocasión Luke Bracey y Edgar Ramirez serán los protagonistas. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] No es mi tipo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/f1sgnt3bh9fh</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl2.casadellibro.com/m/ig/2/2996472.jpg<thumbnail>
<info>La película relata el encuentro entre un profesor de filosofía parisino destinado durante un año a un centro de una zona rural y una joven peluquera sin pretensión intelectual que acabará por convertirse en su amante.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] No se quien eres  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/50tmeidgjfmi</urlsolve>
<thumbnail>https://www.premiosgoya.com/wp-content/uploads/2016/01/S%C3%A9-qui%C3%A9n-eres-320x457.jpg<thumbnail>
<info>Después de permanecer tres meses en coma, Alice se recupera sin recordar absolutamente nada de su vida. No recuerda quién es ella, ni reconoce a Peter, su marido, pero los médicos dicen que volverá a la recuperar la memoria. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Pandemic [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w64y3cg608k1</urlsolve>
<thumbnail>http://queenmovies.mv/wp-content/uploads/2016/06/Pandemic-2016.jpg<thumbnail>
<info>Un peligroso virus se ha propagado por todo el planeta. Con más infectados que no infectados, la humanidad corre un grave peligro. De momento está perdiendo la lucha por la supervivencia y su única esperanza es encontrar una cura y contener a los infectados. Lauren es una doctora que, tras la caída de Nueva York, se va Los Ángeles para encabezar un equipo que rescate a los supervivientes no infectados. Con sus trajes anti-contaminación equipados con cámaras que permiten investigar la situación, emprenden su misión. Pero nada podía prepararlos para lo que van a encontrar </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Remember [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/f4xvm5vi94fb</urlsolve>
<thumbnail>https://nesty28.files.wordpress.com/2010/02/remember-me-0.jpg<thumbnail>
<info>Zev (Christopher Plummer) es un judío superviviente del Holocausto ya de 90 años y con alzheimer que busca a Rudy, un criminal de guerra nazi que fue responsable de la muerte de su familia, con el objetivo de asesinarlo</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Respira [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x20luzp6d6gp</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81y%2Ben-%2BGUL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Elena y Tessa son dos mujeres completamente diferentes pero a la vez con una misma preocupación: la maternidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Rock the Kasbah [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4nm5xaeke1kz</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61dPiY6ht5L.jpg<thumbnail>
<info>Rock the Kasbah
Nos contará la peculiar historia del manager musical al que interpretará Murray. Este viajará junto a su último cliente hasta Afganistán para una serie de conciertos, si bien una vez allí se quedará tirado, solo, y sin dinero, pasaporte o transporte para volver a casa. No obstante, y cuando peor se le estaban poniendo las cosas, conoce a una joven con una voz portentosa, lo que le animará a viajar hasta Kabul para intentar presentarla a The Afghan Star, la versión local del conocido programa de televisión The American Idol. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Secretos de guerra [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5yhwxx49lkt4</urlsolve>
<thumbnail>http://www.pelismundo.com/wp-content/uploads/2016/07/SECRETOS-DE-GUERRA-212x300.jpg<thumbnail>
<info>Durante la ocupación alemana de Holanda, en 1943, en plena II Guerra Mundial, Tuur y Lambert son los mejores amigos. Sin ser del todo conscientes de la situación en que vive su pequeña ciudad, juegan a la guerra por el bosque y van al colegio con aparente normalidad. Pero todo eso va a cambiar pronto, entre otras cosas por la llegada de una nueva alumna a la escuela, de la que ambos quedan prendados sin saber que su destino está marcado. Inevitablemente, Tuur, cuya familia tiene lazos secretos con la Resistencia, y Lambert, cuyos padres colaboran con los alemanes, verán puesta a prueba su amistad, cuando el primero descubra que incluso la vida de su familia está en peligro. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Spotlight [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a3vdve4kqqqp/Spotlight_m1080p.cast.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-9h9QEJ6jWA8/VrzKDja--fI/AAAAAAAAFZ8/8UTGuW5EDG4/s320/spotlight-poster.jpg<thumbnail>
<info>Narra cómo un equipo de reporteros del Boston Globe destapó los escándalos de pederastia cometidos durante décadas por unos curas de Massachussets, acusaciones que la archidiócesis de Boston intentó ocultar y que sacudió a la Iglesia Católica en su conjunto.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Strange Weather [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0l7dr5qwar08</urlsolve>
<thumbnail>http://www.descargatelocorp.com/wp-content/uploads/2017/10/Strange-Weather-2016-HD-1080p-Latino.jpg<thumbnail>
<info>Una madre (Holly Hunter), en su intento por salir adelante tras la muerte de su hijo, viaja por las carreteras más desconocidas del sur para ajustar cuentas. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Tenemos que Hablar [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/opi2yzfvihlc</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl0.casadellibro.com/m/ig/0/3002640.jpg<thumbnail>
<info>Nuria tiene la vida perfecta. Triunfa en su trabajo, tiene un compañero al que adora y una casa maravillosa. Sin embargo, hay un aspecto que falla: no está divorciada de su anterior pareja, Jorge. Éste, por su parte, pasa una época en la que todo falla: está en el paro, su casa se cae a trozos y no consigue novia. Mientras Nuria ha conseguido rehacer su vida sin el, Jorge sigue soportando el peso de la culpabilidad por haber hecho que los padres de ella se arruinaran a causa de la crisis y unas inversiones fallidas, sumadas a las acciones preferentes de la entidad bancaria en la que trabajaba. Nuria, que siente lástima de Jorge, no quiere hundirle con su petición por lo que finge que no está bien y que tampoco ha superado su historia y, al mismo tiempo, le hace creer que sus padres están mejor que nunca. De esta manera pretende que él se fortalezca y acepte el divorcio.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] The end of the tour [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pac2wm8rtnzu</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51BbZ5k6XCL.jpg<thumbnail>
<info>Un reportero de una revista relata sus viajes y conversaciones con el autor David Foster Wallace durante una gira de promoción de libros.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] The Oath [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lwiht1sionss</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51XwBh0W8fL.jpg<thumbnail>
<info>
El autor islandés Baltasar Kormákur (Contraband, 2 Guns, Everest) dirige y protagoniza este thriller psicológico sobre un padre que trata de sacar a su hija de su mundo de las drogas y la delincuencia, solo para descubrir que el peligro se puede encontrar en lugares inesperados.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] The Good Neighbor [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/n2fjzh5z12ni</urlsolve>
<thumbnail>http://www.wallpaperdx.com/images/the-good-neighbor-2016-movie-poster.jpg<thumbnail>
<info>Dos cineastas de la escuela secundaria deciden crear la ilusión de inquietar a un vecino desprevenido.Elenco</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] The Confirmation  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5p0qv59tcqx6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_confirmation-894168848-large.jpg<thumbnail>
<info>Anthony, de ocho años de edad, se siente algo incómodo por pasar el fin de semana con su padre carpintero Walt, alcohólico y desdichado, mientras su madre, Bonnie, y su nuevo esposo, Kyle, van juntos a un retiro católico. Walt está igual de incómodo por pasar tiempo con Anthony, especialmente desde su primer día juntos es una serie de eventos característicamente desafortunados, incluyendo su camión descomponerse, el propietario lo encerró fuera de la casa, y el robo de su caja de herramientas, que él necesita para un próximo trabajo. Cuando Walt y Anthony se pusieron a buscar al tipo que robó las herramientas e improvisaron en torno a sus otras desgracias, comenzaron a descubrir una verdadera conexión entre ellos, lo que hizo que Walt se convirtiera en un mejor padre y Anthony en revelar la promesa y el potencial del hombre bueno. el se convertira</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Testigo  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ittudl0xo1dh</urlsolve>
<thumbnail>https://www.elseptimoarte.net/carteles/341/testigo_65704.jpg<thumbnail>
<info>Un enigmático hombre de negocios en nombre de una misteriosa organización se pone en contacto con Duval (François Cluzet) para ofrecerle un trabajo sencillo y bien remunerado: transcribir escuchas telefónicas interceptadas. Duval, económicamente desesperado, acepta sin preguntar sobre la finalidad de la empresa que lo contrata. De pronto, envuelto en un complot político, debe afrontar la brutal mecánica del mundo oculto de los servicios secretos.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Una oportunidad para Emma  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jmef6blsg50q</urlsolve>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/05/02/20/18/502254.jpg<thumbnail>
<info>Sin dejar de cumplir sus horas de servicio comunitario en un rancho de caballos de rescate, Emma forma una unión poco probable con un espectáculo de caballos maltratados que no va a dejar que nadie lo monte. La adquisición de nuevas habilidades y la confianza, Emma trama un plan para redimir a sí misma y en última instancia, salvar el rancho que ha crecido al amor. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Vulcania [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6vhtj1utb8a3</urlsolve>
<thumbnail>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/poster/db_posters_31680.jpg<thumbnail>
<info>La historia nos lleva a una pequeña comunidad industrial donde nada es lo que parece. Una comunidad hermética, sin vínculo con el mundo exterior, cuyos habitantes viven de la extracción y la explotación del acero. Jonás, que acaba de perder a su familia en un misterioso accidente, comienza a trabajar en la fundición del pueblo. Allí conoce a Marta, que también ha enviudado tras el dramático accidente. Será tras perder a su familia, cuando Jonás intentará descubrir lo que realmente ha sucedido. Las grandes incógnitas serán: ¿cuáles son sus oscuros intereses de los líderes de la comunidad y qué hay más allá de las verjas de alambre y las vías del ferrocarril? Sin duda, su descubrimiento sacudirá los cimientos de la comunidad. Esta historia distópica sobre clases sociales, opresiones y falsos líderes está protagonizada por Miquel Fernández (Cien años de perdón), Aura Garrido (El Ministerio del Tiempo), Rubén Ochandiano (Incidencias) Ana Wagener (Con el culo al aire) y José Sacristán. 
Elenco:</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Zootrópolis(*) [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://powvideo.net/kpuzeuzemtx4</urlsolve>
<thumbnail>http://cdn.hoyts.com.au/mediafiles/images/AUposters/HO00003970.jpg<thumbnail>
<info>La moderna metrópoli mamífera de Zootrópolis es una ciudad absolutamente única. Está compuesta de barrios con diferentes hábitats como la lujosa Sahara Square y la gélida Tundratown. Es un crisol donde los animales de cada entorno conviven, un lugar donde no importa lo que seas. De hecho puedes ser cualquier cosa, desde un elefante enorme hasta la musaraña más diminuta. Pero cuando llega la optimista agente Judy Hopps, descubre que ser la primera conejita de un cuerpo policial compuesto de animales duros y enormes no es nada fácil. Pero está decidida a demostrar su valía y se mete de cabeza en un caso, a pesar de que eso significa trabajar con Nick Wilde, un zorro parlanchín y estafador, para resolver el misterio. </info> 
</item>















<item>
<title>[COLOR lime] La corona partida [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ebghf4lgmuiy</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cines-verdi.com/madrid/files/2016/01/LA-CORONA-PARTIDA-cartel.jpg<thumbnail>
<info>La película narrará lo ocurrido tras la muerte de Isabel la Católica y los tiempos de incertidumbre que se vivieron por la lucha de poder entre Fernando el Católico y Felipe el Hermoso mientras Juana, la legítima heredera, es víctima de sus maniobras.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Robots: La invasión [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gnc209o91ih1</urlsolve>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-0YK0fXhiKfA/VsoA71qO2JI/AAAAAAAAh6U/nnKWEDAN5EU/s320/robot.jpg<thumbnail>
<info>Robots: La invasión
La Tierra ha sido conquistada por robots de una galaxia lejana. Los supervivientes viven confinados en sus hogares y son obligados a usar implantes electrónicos, arriesgándose a ser incinerados si salen de sus casas. En la ocupada Bretaña, las ciudades han sido devastadas y una banda de adolescentes viven en la costa con la constante amenaza robot. Intimidantes centinelas robot patrullan las calles, los francotiradores son despiadadas máquinas de muerte. La base robot es The Cube, un enorme nave nodriza sobre el agua que domina el horizonte.</info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Zoolander [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/iydl6j9z9xvl/Zoolander_un_descerebrado_de_moda.HDrip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w396/jDnVCCWarOoyyldwSFeleNo4duD.jpg<thumbnail>
<info>Derek Zoolander (Stiller) ha sido el modelo masculino más cotizado durante los últimos 3 años. La noche de la gala que podría suponer su cuarta corona, el galardón se lo lleva un nuevo modelo llamado Hansel (Wilson). Derek queda en entredicho y como un idiota, y decide retirarse. Sin embargo, un prestigioso diseñador le pide que desfile para él.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Carol [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tuntdo7c6zwk</urlsolve>
<thumbnail>https://mr.comingsoon.it/imgdb/locandine/235x336/50585.jpg<thumbnail>
<info>Nueva York, años 50. Therese Belivet (Rooney Mara) es una joven dependienta de una tienda de Manhattan que sueña con una vida mejor cuando un día conoce a Carol Aird (Cate Blanchett), una mujer elegante y sofisticada que se encuentra atrapada en un matrimonio infeliz. Entre ellas surge una conexión inmediata que irá haciéndose más intensa y profunda, cambiando la vida de ambas para siempre.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Renacido [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9ck5wuvug43c</urlsolve>
<thumbnail>https://www.moviezoon.org/wp-content/uploads/2016/11/6f6ed1c6fb511a8ba41b4173c122582d.jpg<thumbnail>
<info>Década de 1820. En una expedición al desconocido oeste norteamericano, todavía habitado por tribus indias, Hugh Glass (Leonardo DiCaprio), un trampero, explorador y cazador de pieles es brutalmente atacado por un gigante oso grizzly. El hombre resulta gravemente herido, y sus propios compañeros le dan por muerto. Abandonado, sin armas ni equipo, con tremendos dolores y una pierna rota, Glass consiguió sobrevivir curando sus propias heridas y alimentándose de carne cruda de animales que cazaba.

En su afán por seguir con vida, Glass, que no tiene miedo a la muerte, porque está acostumbrado a rondarla, aguanta y sorprendentemente se repone de sus heridas. Además, trata de vengarse de quienes lo abandonaron a su suerte, especialmente de la traición llevada a cabo por su confidente, John Fitzgerald (Tom Hardy). Guiado por pura voluntad y el amor hacia su familia, Glass debe lidiar con un frío y nevado invierno, además de con la hostilidad de los indios, en una búsqueda incesante para vivir y encontrar la redención. Una aventura épica y sangrienta a cerca de la supervivencia y el extraordinario poder del espíritu humano.</info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] Dulce Venganza [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a8i43tq4tduh/Dulc3.VenG4Nza.HDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w185/uxbDwHWN70IfRpCbstoNezd1UzT.jpg<thumbnail>
<info>Un asesino de élite llamado Frank, tras ser traicionado por unos gángsters, es enviado a una cirujana llamada "El Doctor" que le convierte en una mujer. Ahora, reconvertida con otra identidad pero con su genética de asesina implacable, buscará la venganza ayudado por Johnnie, una enfermera que también oculta sus propios secretos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Eddie el Águila [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2v7fzua69vly</urlsolve>
<thumbnail>https://www.conmishijos.com/assets/planes/5000/5633-eddie-el-aguila.jpg<thumbnail>
<info>La película detalla las inspiradoras hazañas de Michael Edwards, más conocido como “Eddie el Águila”, el más famoso saltador de esquí en la historia británica. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Alien y yo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cfm6w9eyn1jn</urlsolve>
<thumbnail>https://www.netflixespana.es/media/27/el-alien-y-yo_80134887.jpg<thumbnail>
<info>Lauro, Rita y Agus tienen una banda de punk poco exitosa, por lo cual deciden “renovar” su sonido y aceptan a “El Alien”, un talentoso tecladista que tiene síndrome de down. Gracias al “toque” del Alien, Don Gramófono se vuelve su manager y los lleva a la cima de la escena musical con un nuevo género. Sin embargo, Lauro se encela del Alien, pues se roba la atención del público con su gran talento. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] El Balcón de las mujeres [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dwtry317i1eo/P3P-1sm4ch.h4t4n1.2016.hdrip.720p.castellano.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81MVH1oV1QL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Algo horrible sucede en una devota comunidad ortodoxa en Jerusalén. El balcón de las mujeres de la sinagoga se desmorona, lo que significa que las mujeres de aquel pequeño y tranquilo pueblo han perdido su sitio dentro del edificio. Pero lo peor llega cuando la reconstrucción comienza y no hay planes para volver a colocar el balcón en su sitio.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Bosque de los suicidios [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1uch32361kkf/El_bosque_de_los_suicidios__DNATHARIX_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.reelviews.net/resources/img/posters/thumbs/forest_poster.jpg<thumbnail>
<info>Sara es una chica estadounidense que busca a su hermana gemela desaparecida en el bosque Aokigahara, a los pies del Monte Fuji en Japón. A pesar de las advertencias de todo el mundo para que no entre en el bosque, la joven acaba yendo para descubrir la verdad sobre lo sucedido y averiguar el destino de su hermana. Sin embargo, se tendrá que enfrentar a almas atormentadas y muertos que se aprovechan de cualquier persona que vaga por ese bosque.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] El Caso Sloane [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/atulj4rrnqat/333lcasoSloan3.micro720.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/EzVthJCNMIc/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Elizabeth Sloane (Jessica Chastain) es una implacable y ambiciosa ejecutiva que intenta que fructifique una legislación a favor del control de armas en Washington DC. Para ello intentará usar todos los recursos a su alcance. En las altas esferas del mundo político y empresarial Sloane tiene una reputación formidable. Conocida por su astucia y sus éxitos sin parangón, siempre ha hecho lo que fuera necesario para ganar. Pero cuando se enfrenta al oponente más poderoso de su carrera, se da cuenta de que la victoria puede tener un precio demasiado alto.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Cielo en el infierno [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4uvjxzs5v0jz/El_Cielo_En_El_Infierno_Hdrip.cast.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://ocio.laopiniondemurcia.es/img_contenido/agenda/2017/03/272535/81181927__275x250.jpg<thumbnail>
<info>Romeo y Desi se quieren… a su manera… La última obra del irreverente Norberto Ramos es una comedia negra sobre el maltrato, completamente excesiva como cualquier buen giallo, confitada con los extraños y tétricos sonidos de los sintetizadores más estrafalarios y desquiciados.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] El Ciudadano Ilustre [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fd55j4o0ehwl</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinema.com.hk/cmsimg/cinweb/movie/movie_1496376471.jpg<thumbnail>
<info>Daniel Mantovani, escritor argentino galardonado con el Premio Nobel de Literatura, hace cuarenta años abandonó su pueblo y partió hacia Europa, donde triunfó escribiendo sobre su localidad natal, Salas, y sus personajes. En el pico de su carrera, el alcalde de Salas le invita para nombrarle "Ciudadano Ilustre" del mismo, y Montavani, contra todo pronóstico, decide cancelar su apretada agenda y aceptar la invitación.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Complot [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tgc2wpwiqier/El_Complot.720.hdrip.cast.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.musicbox-records.com/4130-large_default/el-elegido.jpg<thumbnail>
<info>Cameron pensaba que tenía una vida perfecta con un trabajo bonito como monitora de buceo y un novio perfecto que es gerente en el puerto de Miami. Pero todo cambiará, cuando éste se convierte en el principal sospechoso de un asesinato. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Contable [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ktpx9irgk5sg/El_contable_1080p_mkv.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://assets.voxcinemas.com/posters/P_HO00004083.jpg<thumbnail>
<info>Christian Wolff (Ben Affleck) tiene desde niño un leve autismo que le hace ser muy meticuloso con el orden y poco comunicativo, pero al mismo tiempo resulta ser un genio de las matemáticas. Hombre extremadamente tranquilo, obsesivo y con mucha más afinidad con los números que con las personas, lleva sin embargo una doble vida: como contable local con una pequeña oficina, y como contable 'freelance' de algunas de las organizaciones criminales más peligrosas del mundo. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] El Cuchillo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/u5590a8k2sah/3l_kin_cuch1yo_720hd.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/enHSKjbH9i0/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Nueva York, años 60. Walter Stackhouse es un joven y prometedor abogado casado con Clara; viven en una bonita casa en un barrio residencial y parecen una pareja perfecta. Pero Clara ha ido aislando a Walter, y a veces da la impresión de que quiere más a su perro que a él... Un día asesinan a Helen Kimmel, una respetable mujer de clase media, y quizá el asesino sea su esposo. A partir de entonces Walter se obsesiona con el crimen y no deja de hacerse todo tipo de preguntas. Y entre las que se formula, dos que le arrastrarán al fondo de una trama criminal: ¿por qué no mirarse en ese asesinato, el espejo de sus deseos más ocultos? ¿Por qué no matar a Clara?</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] El Día del juicio Final [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ovbi7c2gj3v4</urlsolve>
<thumbnail>http://www.hollywoodchicago.com/sites/default/files/unthinkable%20cover.jpg<thumbnail>
<info>Quince años atrás, unas malvadas criaturas del inframundo han invadido la Tierra con el objetivo de terminar con la humanidad. Los supervivientes de este holocausto infernal tendrán que luchar contra estas fuerzas del mal</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Duelo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lrd9xdag2zus</urlsolve>
<thumbnail>http://imsntyyjfm-flywheel.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/08/The-Duel-2016_337x482.jpg<thumbnail>
<info>Cuando era un niño David Kingston vio cómo su padre murió en un duelo a muerte. 22 años después, hacia 1880, el niño se ha convertido en un ranger de Texas, y tiene que investigar una serie de misteriosas muertes y desapariciones en un pueblo de la frontera. El predicador Abraham Brant, el mismo hombre que mató a su padre, tiene dominado a todo el pueblo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El Editor de Libros [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tj2szxz9056h</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/16/10/07/10/21/260303.jpg<thumbnail>
<info>Una crónica de los tiempos de Max Perkins (Colin Firth), el editor de libros más admirado en el mundo, que presentó al público a los más grandes escritores de este siglo, revolucionando la literatura americana. Incasablemente comprometido con el fomento del talento, fue la fuerza detrás de grandes estrellas literarias como F. Scott Fitzgerald (Guy Pearce), Ernest Hemingway (Dominic West) y Thomas Wolfe (Jude Law).</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Elegido [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jf7r0lbn7gwj</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/69/48/11/20051852.jpg<thumbnail>
<info>España, 1937. Un joven oficial republicano llamado Ramón Mercader es reclutado por el servicio de espionaje soviético para participar en una misión de alto secreto ordenada por el propio Stalin: asesinar a León Trotsky, a quien considera un traidor. Tras prepararse en Rusia, Ramón deja su vida y viaja a París bajo una nueva identidad, la de un belga adinerado llamado Jacques Mornard. Allí conoce a Sylvia, una joven trotskista, quien no tardará en ser seducida por Jacques. En 1940 se reencuentran en México, país en el que Trotsky vive exiliado. Ramón dice refugiarse de la Guerra que asola Europa y Sylvia trabaja como secretaria de Trotsky. Ajena a los verdaderos planes de su amado, Sylvia le abre las puertas de su vida y le introduce en el círculo íntimo de su objetivo.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Exterminador [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jbyo22i7a0js</urlsolve>
<thumbnail>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/foto/db_28003_6.jpg<thumbnail>
<info>Un exorcista poco convencional tiene la capacidad de introducirse en el subconsciente de los poseídos, pero tropieza con serias dificultades cuando tiene que ocuparse de un niño dominado por un demonio al que ya se enfrentó en otra ocasión.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] El Faro de las Orcas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xkh395d0ol5q/El.Faro.De.Las.Orcas__DNATHARIX_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://miradetodo.io/wp-content/uploads/2017/04/tt4944658.jpg<thumbnail>
<info>Lola viaja con su hijo autista, Tristán, hasta el fin del mundo para encontrarse con Beto, un guardafauna que tiene una relación muy especial con las orcas salvajes en la Patagonia Argentina. El motivo del viaje: Tristán ha mostrado una extraña empatía y respuesta de estímulos ante la visión de las orcas. La determinación de Lola de luchar por la mejora de su hijo, la peculiar personalidad de Tristán y su relación con la naturaleza harán que la vida de todos ellos cambie para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El Fénomeno Cazafantasmas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/txgtfokz8xcr</urlsolve>
<thumbnail>http://www.fullfilmizlesin.com/wp-content/uploads/2016/10/ghostheads-fullfilmizlesin-174x240.jpg<thumbnail>
<info>Los fanáticos de 'Los cazafantasmas', el super éxito de los ochenta, se disfrazan de sus ídolos para reunirse en convenciones y hacer obras de beneficencia. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] El Fin de ETA [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cx9tus8cjzmc</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img5.acsta.net/f_png/c_215_290/o_logo-netflix-n.png_5_se/pictures/17/01/05/11/44/445396.jpg<thumbnail>
<info>El documental arranca con las conversaciones entre el entonces presidente del Partido Socialista de Euskadi, Jesús Eguiguren, y el líder de Batasuna, Arnaldo Otegi, en el caserío Txillarre, de Elgoibar (Gipuzkoa), que tienen lugar desde 2000 a 2004. Se cuentan los encuentros entre Josu Ternera y Eguiguren en Suiza y las distintas fases -favorables y negativas- que se alternaron en esas conversaciones, con más viajes a Suiza y Noruega, al tiempo que se narran las conversaciones con la izquierda abertzale, en muchas ocasiones con la participación del PNV de Josu Jon Imaz e Íñigo Urkullu. Y de cómo la llegada a ETA de una nueva dirección militar con Francisco Javier López Peña, "Thierry" al frente, representante del ala más dura de la organización, está a punto de desbaratar todo lo que hasta entonces se había adelantado.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Fundador [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ru4sm978l0it/Fund4d0rHDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/17/02/07/09/18/365758.jpg<thumbnail>
<info>Biopic del creador de McDonald's. En los años 50, un vendedor de Illinois llamado Ray Kroc conoció a los hermanos Richard y Maurice McDonald, que llevaban una hamburguesería al sur de California. Impresionado por la velocidad del sistema de cocina de su hamburguesería de San Bernardino, Kroc visualizó el potencial de la franquicia y hábilmente se fue posicionando para arrebatárselo a los hermanos y crear el hoy imperio de un billón de dólares. Así nació McDonald’s. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] El Héroe de Berlin [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7guas4391xm4/El_heroe_de_Berlin__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://media.cleveland.com/ent_impact_movies/photo/race-dvd-51589nzibaljpg-8e16d5b0f561680f.jpg<thumbnail>
<info>Narra la historia del mítico atleta Jesse Owens, el coloso de la velocidad que saltó a la fama en los Juegos Olímpicos de Berlín de 1936, cuando dejó al mundo boquiabierto con sus espectaculares marcas que echaron por tierra la teoría de Hitler sobre la supremacía de la raza aria. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] El Hilo Rojo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gyyq8x9eitb2</urlsolve>
<thumbnail>https://occ-0-299-300.1.nflxso.net/art/76c2d/ce4af26fb715ebf97787c1f2401080c775576c2d.jpg<thumbnail>
<info>Una leyenda china cuenta que un hilo rojo invisible conecta a aquellos que están destinados a encontrarse, sin importar tiempo, lugar o circunstancias. El hilo se puede estirar o contraer, pero nunca romper. Manuel (Benjamín Vicuña) y Abril (China Suárez) parecen estar ligados por ese destino infalible. Tras conocerse en un avión, sienten que son el uno para el otro. Pero el destino les separa y no vuelven a encontrarse hasta varios años después, cuando ambos han formado sus familias y están felizmente casados con Laura (Guillermina Valdés) y con Bruno (Hugo Silva). El deseo, el amor y el destino los vuelve a atrapar en sus redes para que vivan otro encuentro inolvidable, poniendo en crisis sus valores y creencias sobre el amor. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Hombre de las mil caras [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/p5vqw2lrhi7f/El_hombre_de_las_mil_caras.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.athinorama.gr/lmnts/events/cinema/10055310/Poster.jpg<thumbnail>
<info>Francisco Paesa (Eduard Fernández), ex agente secreto del gobierno español, responsable de la operación contra ETA más importante de la historia, se ve envuelto en un caso de extorsión en plena crisis de los GAL y tiene que huir del país. Cuando regresa años después está arruinado. En tales circunstancias, recibe la visita de Luis Roldán (Carlos Santos), ex Director General de la Guardia Civil, y de su mujer Nieves Fernández Puerto (Marta Etura), que le ofrecen un millón de dólares si les ayuda a salvar 1.500 millones de pesetas sustraídos al erario público. Paesa ve entonces la oportunidad de vengarse del gobierno español, llevando a cabo una magistral operación con la colaboración de su inseparable amigo Jesús Camoes (José Coronado). </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Imperio de las sombras [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2gjnxotum1eb/El.Imperio.De.Las.Sombras__www.CineFLV.me_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn.eventcinemas.com.au/cdn/resources/movies/10103/images/largeposter.jpg<thumbnail>
<info>Finales de los años 20, durante la ocupación japonesa de Corea. Un grupo de la resistencia intenta traer explosivos desde Shanghái para destruir la base nipona en Seúl, mientras que los japoneses intentan detenerlos. Un talentoso policía japonés nacido coreano, que había pertenecido al movimiento independiente, se ve en el dilema de elegir entre su deber y el apoyo a una causa mayor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El Infiltrado [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g03y15t8zbov</urlsolve>
<thumbnail>https://pisces.bbystatic.com/image2/BestBuy_US/images/products/5507/5507464_sa.jpg<thumbnail>
<info>En una cárcel de máxima seguridad en México se custodia una serie de documentos con valiosa información para miembros de la CIA. Ellos contratarán al personaje de Lundgren, un experto ladrón de operativos de alto riesgo, para que rescate estos documentos. La misión se complicará con la intervención de un capo cártel, quien almacena su fortuna en ese mismo complejo penitenciario. El peligroso criminal enviará todos sus refuerzos a la zona con la finalidad de acabar con Dolph</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Libro de la Selva [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6bm9zibc4hgc</urlsolve>
<thumbnail>http://cdn.hoyts.co.nz/mediafiles/images/NZposters/HO00003715.jpg<thumbnail>
<info>Mowgli (Neel Sethi), un niño criado en la selva por una manada de lobos, emprende un fascinante viaje de autodescubrimiento cuando se ve obligado a abandonar el único hogar que ha conocido en toda su vida. Nueva adaptación de la novela de Rudyard Kipling. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El Nacimiento de una Nacion [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1ook738pf01x/N44c1mi3nt0.N4c10n.HDCast.s256.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/11/16/10/58/463117.jpg<thumbnail>
<info>Ambientada en Virginia, en 1831, treinta años antes del estallido de la Guerra de Secesión y basada en sucesos reales, narra la historia de Nat Turner (Nate Parker), un instruido esclavo y predicador cuyo propietario Samuel Turner (Armie Hammer), que atraviesa por dificultades económicas, acepta una oferta para utilizar a Nat para someter a esclavos rebeldes. A medida que va siendo testigo de innumerables atrocidades -de las que son víctimas él mismo, su esposa Cherry (Aja Naomi King) y sus compañeros de esclavitud-, Nat liderará una rebelión contra la esclavitud con la esperanza de llevar a su pueblo a la libertad. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Olivo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4fm18l8rc2pl</urlsolve>
<thumbnail>http://www.hd.club.tw/data/attachment/forum/201706/12/003842f0hh80f0fzryyr1y.jpg<thumbnail>
<info>Alma tiene 20 años y adora a su abuelo, un hombre que lleva años sin hablar. Cuando el anciano se niega también a comer, la chica decide recuperar el árbol milenario que la familia vendió contra su voluntad. Pero para ello, necesita contar con la ayuda de su tío, una víctima de la crisis, de su amigo Rafa y de todo el pueblo. El problema es saber en qué lugar de Europa está el olivo</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Otro lado de la Puerta [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qipgegxc4qh7</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] El Portal del Guerrero [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lyj94vpcmf6j/P0rtalGu3rrero.m1080p.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51XPQGXdTqL.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El porvenir [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/chfbwexmo63q/El_porvenir_720Rip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/08/25/11/14/293813.jpg<thumbnail>
<info>Nathalie es profesora de filosofía en un instituto. Ronda los sesenta y, de un día para otro, se encontrará completamente sola, lo que hará que se replanteé toda su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El Pregón [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/chfbwexmo63q/El_porvenir_720Rip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/616TJKkfknL.jpg<thumbnail>
<info>Juraron que no se verían las caras nunca más pero, por una cantidad razonable de dinero, están dispuestos a hacer una excepción. Los hermanos Osorio, glorias olvidadas de la música electrónica de los 90, han tocado fondo. Cuando les contratan para ir juntos a dar el pregón en su pueblo natal no imaginan la que se les viene encima. Sus intenciones de llegar, ganar el dinero y salir corriendo se ven truncadas por planes secretos, hordas de fans y tradiciones ancestrales.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] El rey tuerto [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3739if0uwqn1</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Sacrificio [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x5i8po6eglmu</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El soborno del cielo(lat) [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bkptvs5bbp0m/3l.s0b0rn0.d3l.c13l0.2016.hdrip.latino.gnula.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/16/04/19/15/51/501066.jpg<thumbnail>
<info>David, un policía antidisturbios que durante una manifestación dejó tuerto a un manifestante disparándole una pelota de goma. La casualidad provoca que este manifestante, Nacho, aparezca en su casa una noche. Así empieza una comedia negra sobre la fragilidad de las convicciones, la naturaleza de los roles sociales y la búsqueda de la verdad. En tiempos de crisis y de grandes estafas, la frustración y el descontento son sentimientos generalizados entre la población y la violencia defensiva del sistema parece más injusta que nunca. Y a pesar de todo, es difícil pensar que un antidisturbios, que ejerce una violencia “legal”, sea consciente de la carga negativa de su rol social.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] El teniente otomano [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5ji1sa9nkxdd/El.teniente.otomano.DvDRip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://images.static-bluray.com/movies/covers/176087_large.jpg<thumbnail>
<info>El teniente otomano online Dirigida por Joseph Ruben, el filme cuenta los años de la Primera Guerra Mundial a través del punto de vista de una enfermera estadounidense en las provincias de Anatolia del Este</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El ultimo acto [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/at54lllpllyx</urlsolve>
<thumbnail>http://www.bonipelis.com/wp-content/uploads/2017/04/The-Carer-El-%C3%BAltimo-acto-2016.jpg<thumbnail>
<info>El legendario actor Sir Michael Gifford vive recluido en su casa de campo. Desde hace años sufre una enfermedad degenerativa que intenta ocultar al público. En otro tiempo apasionado y mujeriego, Gifford se ha convertido en una persona intratable que se niega a aceptar su condición. Su hija, Sophia, y su antigua amante y ahora ama de llaves, Milly, se desesperan buscando enfermeras. Hasta que aparece Dorottya, una joven cuidadora húngara, que secretamente aspira a convertirse en actriz. A pesar del temperamento de Sir Michael y de la desconfianza de su familia, el amor que ambos comparten por Shakespeare les ayudará a afrontar un último acto.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] El Último Rey [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ic7zzo8glmu3</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81BfAuEg4pL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>El último rey online Año 1206. Noruega ha sido arrasada por una guerra civil. El Rey está muriendo, y mientras su hijo no reconocido nace en secreto. La mitad del reino quiere acabar con el bebé, pero dos hombres, Torstein Skevla y Skjervald Skrukka, lo defenderán hasta la muerte en una huida que cambiará para siempre la historia del país. El niño se llamaba Håkon Håkonsen y sería rey de Noruega.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El valle de la venganza [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4du5rjunii02</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51FcD0kSIKL.jpg<thumbnail>
<info>El valle de la venganza online Paul, un cowboy solitario siempre en compañía de su perro, llega a un pequeño pueblo en un intento por acortar su camino hacia México. Un acto de violencia desencadena una ola de violencia que arrastra a toda la ciudad en una batalla sangrienta.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El velo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uuvdxdi8zyqx</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/ee/66/13/ee66131fe9db700e553e5dc64c64f59d.jpg<thumbnail>
<info>El velo online Treinta años después de que los seguidores de un culto religioso destructivo se suicidasen en masa, el único sobreviviente vuelve a la escena de la tragedia con un equipo de documentalistas..</info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] Elle [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0yaewboomui7</urlsolve>
<thumbnail>https://cinemaniahdd.com/wp-content/uploads/2017/05/elle-33155-poster-180x305-negro.jpg<thumbnail>
<info>Michèle, exitosa ejecutiva de una empresa de videojuegos, busca venganza tras ser asaltada de forma violenta en su propia casa por un intruso.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Elvis & Nixon [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rlj1amenipvj/Elv1sN1xHDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/7/73/Elvis_%26_Nixon_poster.png<thumbnail>
<info>Richard Nixon recibió a Elvis Presley en el Despacho Oval de la Casa Blanca el 21 de diciembre de 1970. ¿El motivo? Al parecer, a Elvis se le metió en la cabeza que quería tener una placa de agente federal para poder luchar contra la drogadicción en su país, y los asesores de Nixon pensaron que no había problema en conceder tal deseo, a cambio de unas fotografías que podrían mejorar la imagen pública del presidente, a quien el Rey del Rock & Roll obsequió con un revólver de coleccionismo.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Embarazados [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/v6dte0rzfruu</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/embarazados-808761034-large.jpg<thumbnail>
<info>Una pareja trata de concebir un bebé pese a algunos inconvenientes: él tiene un esperma pobre, vago y anormal, y ella se encuentra en etapa premenopáusica a pesar de tener sólo 37 años</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Equity [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pp8n3wc4w7nc</urlsolve>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/06/07/10/16/023641.jpg<thumbnail>
<info>Historia ambientada en el mundo bursátil de Wall Street en el que una inversora (Anna Gunn) trata de promocionar en su firma.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Es la Jefa [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vi0o50u6wezl</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinema.com.hk/cmsimg/cinweb/movie/movie_1460712120.jpg<thumbnail>
<info>La mujer más rica de América es enviada a prisión al ser encontrada culpable por tráfico de influencias. Tras su salida y lista para renacer como la empresaria favorita de Estados Unidos, se encuentra con que tiene que empezar de cero junto a una antigua empleada suya.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Esa sensación [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qf406rnouz4o/S3nsacionHDR.bibi.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/04/13/10/50/210560.jpg<thumbnail>
<info>Un virus lleva a la gente a decir cosas sin querer y un hombre espía a su padre por las calles, mientras una mujer se relaciona apasionadamente con objetos de la ciudad. Tres historias cruzadas sobre el amor, la fe y la voluntad</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Escuadrón Suicida [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4wwofra1pvbt</urlsolve>
<thumbnail>https://www.descargandox.com/wp-content/uploads/2016/11/suicide-squad-248x370.png<thumbnail>
<info>Mientras el gobierno de EE.UU no tiene claro cómo responder a una visita alienígena a la Tierra con intenciones malignas, Amanda 'El Muro' Waller (Viola Davis), la líder de la agencia secreta A.R.G.U.S., ofrece una curiosa solución: reclutar a los villanos más crueles, con habilidades letales e incluso mágicas, para que trabajen para ellos. Sin demasiadas opciones a dar una negativa, los ocho supervillanos más peligrosos del mundo acceden a colaborar con el Ejecutivo en peligrosas misiones secretas, casi suicidas, para así lograr limpiar su expediente.  </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Esperando al Rey [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hpx8950lm3if</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ein_hologramm_fur_den_konig-830106565-large.jpg<thumbnail>
<info>Huyendo de la recesión, Alan Clay (Tom Hanks), un empresario estadounidense, se traslada a Arabia Saudí, donde la economía se encuentra en pleno auge. Su objetivo es evitar la ruina y mantener unida a su familia. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Estados Unidos Del Amor [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/v1fjeqxyhvzi/Estados.Unidos.del.Amor.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/zjednoczone_stany_milosci_united_states_of_love-587533587-large.jpg<thumbnail>
<info>Año 1990. Polonia acaba de abrirse al capitalismo. Entre la novedad de las cintas de VHS, las clases de aerobic y los discos de Whitney Houston, cuatro mujeres intentan lidiar con la represión sexual y los amores insatisfechos. Agata, atrapada en un matrimonio infeliz, se siente atraída hacia un cura. Renata, ya en su madurez, siente fascinación por su vecina Marzena, que quiere ser modelo. La hermana de Marzena dirige un colegio y tiene un affaire con el padre de uno de sus alumnos. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Felices sueños [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/r8suxv1ddvi2/F3licesSu3nisHDRf.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/fai_bei_sogni_sweet_dreams-218433584-large.jpg<thumbnail>
<info>Turín, 1969. Massimo es un joven de nueve años que disfruta de una infancia feliz junto a su madre, una mujer cariñosa pero psicológicamente inestable. Una mañana, el pequeño es invitado a pasar unos días en casa de unos vecinos, quienes le explican que su madre ha fallecido. Massimo, quien crece sin haber conocido las causas de la muerte de su progenitora y nunca entablar relación con su padre. Treinta años más tarde, Massimo se ha convertido en un reputado escritor y periodista, comienza a sufrir una serie de ataques de pánico. Cuando Massimo se prepare para vender el apartamento familiar, Elisa, una doctora, le ayudará a enfrentarse a las heridas de su pasado. Este drama italiano está basado en la novela de Massimo Gramellini 'Fai bei sogni'. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Fiesta de Empresa [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/31tavsycnl16/Fiesta_de_empresa_1080p_mkv.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/office_christmas_party-521962772-large.jpg<thumbnail>
<info>A Clay (T. J. Miller) las cosas no le van bien a nivel profesional. Su estirada hermana, Carol Vanstone (Jennifer Aniston), CEO de la compañía, amenaza con cerrar su sucursal, así que Clay, gerente de dicha oficina, decide organizar una fiesta navideña épica para intentar conseguir a un nuevo cliente. Pero no contaba con que la fiesta se saliera de control</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Final fantasy XV [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/siehos26brzj</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4BG7Aq5.jpg<thumbnail>
<info>Dirigida por Takeshi Nozue y escrita por Takashi Hasegawa, Final Fantasy XV Kingsglaive narra la historia paralela a los acontecimientos que inician la próxima entrega de la popular serie de rol de Square-Enix sobre la caída del Rey Regis. Centrada en Nyx Ulric, uno de los miembros del grupo de soldados de élite Kingsglaive, los eventos de la película tienen lugar durante la ausencia del príncipe Noctis, cuando las fuerzas de la beligerante Niflheim atacan la ciudad de Insomnia buscando controlar el Cristal del reino de Lucis. Con las voces de Aaron Paul (Breaking Bad), Lena Headey y Sean Bean (Juego de Tronos); Final Fantasy XV Kingsglaive amplía el universo del juego ofreciendo una perspectiva diferente sobre el hogar y la familia del protagonista de la décimoquinta entrega.</info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Frank & Lola [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/04o2p80st4mx</urlsolve>
<thumbnail>http://moviesjin.com/wp-content/uploads/2017/02/Frank-Lola-2016-english-movie-poster-1.jpg<thumbnail>
<info>Durante la noche de Halloween, Frank, chef en un restaurante de Las Vegas, se enamora de Lola, una misteriosa chica que acaba de llegar a la ciudad. Ella le engaña y él le perdona, pero el daño ya está hecho... </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Frantz [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wba6kvef6wmo</urlsolve>
<thumbnail>http://www.kinomuza.pl/uploads/muza_film/image/1406/7795962.6.jpg<thumbnail>
<info>Una pequeña ciudad alemana, poco tiempo después de la I Guerra Mundial. Anna va todos los días a visitar la tumba de su prometido Frantz, caído en la guerra, en Francia. Un día, Adrien, un misterioso joven francés, también deja flores en la tumba. Su presencia suscitará reacciones imprevisibles en un entorno marcado por la derrota de Alemania. (</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Fuera del Mapa [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wic10g8cdng4/Fuera.del.mapa.MicroHD1080p..mkv.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://shahid4u.tv/wp-content/uploads/2016/08/Akkilahto-2016.jpg<thumbnail>
<info>Drama finlandés sobre las mujeres que narra la historia de una ejecutiva sin hijos y una joven que trata de huir del dominio de su abuela. Una película dirigida, escrita y producida por mujeres. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Fursonas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ha55pqwy1fjs/2016.Frs0n4s.mHD720p.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/fursonas-940966952-large.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Gernika [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/oj6954wgjgy3</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91qnEsKJYzL._SX342_.jpg<thumbnail>
<info>Una historia alrededor de la población vasca bombardeada por la aviación nazi en abril de 1937, durante la Guerra Civil Española. En ese contexto, la joven Teresa (María Valverde), una editora de la oficina de prensa republicana chocará con Henry (James D’Arcy), un periodista americano en horas bajas que está cubriendo el conflicto. Teresa, cortejada por su jefe, Vasyl (Jack Davenport), asesor soviético del gobierno republicano, se sentirá atraída por el idealismo durmiente de Henry y querrá despertar en él la pasión por contar la verdad, que un día fue su único objetivo.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Ghost Patrol [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/86ku5udbawve</urlsolve>
<thumbnail>http://cdn.skstream.ws/images/lnvzm.th.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Gimme Danger [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4jaeq6zpaog1</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71mIhDjjYVL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>El rock'n'roll potente y agresivo de The Stooges, que apareció en Ann Arbor, Michigan, durante una revolución contra-cultural, fue como una bomba en el paisaje musical de finales de los años sesenta. Con su mezcla de rock, blues, R&B y free jazz, el grupo en el que debutó Iggy Pop plantó los cimientos de lo que se conocería posteriormente como rock alternativo. Este documental narra la epopeya de The Stooges, uno de los grupos de rock más importantes de todos los tiempos. "Gimme Danger" presenta el contexto en el que The Stooges evolucionaron musicalmente, culturalmente, políticamente, históricamente, a través de sus aventuras y sus desgracias, evocando sus fuentes de inspiración y las razones de sus primeros desafíos comerciales, hasta su llegada al Panteón del rock.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Goat [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1mm2zu55x4bk</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51YPmjVO5QL.jpg<thumbnail>
<info>Traumatizado por un terrible asalto, un chico de 19 años se matricula en la universidad con su hermano, y ambos se unen a la misma fraternidad. Lo que ocurre en ella pone a prueba al chico y a su lealtad por su hermano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Gold, la Gran estafa [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sjrpfrv476fr/Gold.m1080p.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91Wt3XX787L._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Kenny Wells es un fracasado hombre de negocios reconvertido en un moderno explorador, desesperado por tener un golpe de suerte. En un último esfuerzo, Wells se asocia con un geólogo, con la misma poca fortuna, para ejecutar un plan tan descabellado como grandioso: encontrar oro en las profundidades de la inexplorada jungla de Indonesia.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Goodbye, Berlin [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zkdwowq93b0c</urlsolve>
<thumbnail>https://store.hmv.com/HMVStore/media/product/486269/01-486269.jpg<thumbnail>
<info>Maik, un muchacho de 14 años marginado por su clase, crece en el seno de una familia rica y disfuncional en Berlín. Durante las vacaciones veraniegas, su alcohólica madre ingresa en rehabilitación mientras su padre se ausenta con su joven ayudante por un presunto viaje de negocios. Maik está solo en casa, en su piscina, hasta que un nuevo compañero de clase llamado Tschick, joven inmigrante ruso, aparece con un coche robado. Juntos se lanzan a la carretera sin plan aparente. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Guardian y verdugo [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Guardefoc [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Hands of Stone [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uy2fpcgqmjd1</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/zCNTxuvOVkA/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Biopic sobre el boxeador panameño Roberto "Manos de Piedra" Durán, quien es mundialmente reconocido como el mejor peso ligero de todos los tiempos, y también catalogado por muchos como uno de los más grandes boxeadores latinoamericanos y uno de los mejores libra por libra de la historia del boxeo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Handsome devil [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8z3y4zdfza5j</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/0/08/Handsome_Devil_poster.jpg<thumbnail>
<info>Los jóvenes Ned y Conor se ven obligados a compartir dormitorio en su internado. Uno es un chico solitario, el otro una estrella en la escuela de rugby. Ambos comenzarán pronto a trabar una buena amistad hasta que ésta es puesta a prueba por las autoridades. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Hasta el último Hombre [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m1zwhhnyoe0g/lahstdbdhdndjkehdk.shfjgn-byreich..html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/sXu9J1R5H8M/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Narra la historia de Desmond Doss, un joven médico militar que participó en la sangrienta batalla de Okinawa, en el Pacífico durante la II Guerra Mundial, y se convirtió en el primer objetor de conciencia en la historia estadounidense en recibir la Medalla de Honor del Congreso. Doss quería servir a su país, pero desde pequeño se había hecho una promesa a sí mismo: no coger jamás ningún arma. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Headshot [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hv8op49zw2t9/H34dsh0t.HDCast.s256.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://unsoloclic.info/wp-content/uploads/2017/06/wBJ87Bj.jpg<thumbnail>
<info>Un hombre despierta en un hospital, incapaz de recordar quién es. Poco a poco y con la ayuda de una doctora, se va recuperando. Sin embargo, su pasado no tarda en alcanzarle, cuando un capo de la droga secuestra a la médica. El desmemoriado Ishmael deberá enfrentarse a una banda de luchadores que, quizá, fueron también sus compañeros.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Hedi, un viento de libertad [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b145xe6e9jve/Hedi.un.viento.de.libertad.HDRip.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.athinorama.gr/lmnts/events/cinema/10057456/Poster.jpg<thumbnail>
<info>Túnez, tras la primavera árabe. Hedi es un chico de 25 años que trabaja en un concesionario de coches y está a punto de contraer matrimonio con una chica elegida por su familia. Pero se enamora de una guía turística y se planteará rebelarse contra los que han diseñado su vida. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Hidden Truth [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Hija única [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/akjl1mxaey50</urlsolve>
<thumbnail>https://www.clarin.com/espectaculos/cine/Hija-unica_PEL_7371.jpg<thumbnail>
<info>En el año 2017, Delfina regresa de Nueva York a un pequeño pueblo ribereño en la provincia de Buenos Aires. Allí visita la tumba de una mujer mayor y la de una joven que es idéntica a ella, llamada Julia. A partir de la identidad de estos dos rostros, la joven viva y la muerta, una serie de recuerdos se despliegan: algunos de la infancia de Delfina, otros de su padre Juan. Juan, a los 25 años, descubre que es hijo de desaparecidos. Mientras lleva a cabo el proceso de descubrir su verdadera identidad, conoce a Julia, joven de la que se enamora y quien trágicamente muere en un accidente. Muchos años más tarde, Juan está casado con otra mujer, Berenice, y tiene una hija llamada Delfina. Sin embargo, el amor del pasado vuelve a colarse en su vida: hay varios indicios de que su hija podría estar relacionada con Julia, como si de alguna manera, su sangre hubiese transmitido la huella de ese primer amor.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Hipersomnia [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yl9t2jzddbu1</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinesargentinos.com.ar/poster/6930-hipersomnia.jpg?1488400560<thumbnail>
<info>Milena es una joven actriz que quiere obtener el papel de una obra de teatro a toda costa. Finalmente, queda elegida para protagonizar una obra comprometida. Ella está feliz pero su novio un poco celoso y un poco preocupado. Al principio todo es normal. Pero cuando Milena comienza a trabajar sobre la obra, algo raro comienza a sucederle. Sin notarlo en un primer momento, cada vez que lee una escena específica de la obra pareciera transportarse a una casa donde está prisionera junto con otras chicas. Allí parece tener un pasado, un presente y un futuro incierto. Como la obra que está ensayando aborda el tema de la prostitución, Milena lo atribuye al stress y al estar trabajando en la obra sobre esa temática. Pero las idas y vueltas se van repitiendo y la vida “del otro lado” parece ser muy real. Lo que en un primer momento se cree que es un trastorno del sueño lentamente se irá convirtiendo en una verdad oculta que Milena no tendrá otra opción que enfrentar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Holidays [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1ou5g0kpkehy/Holidays__www.CineFLV.me_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/foto/db_30409_30.jpg<thumbnail>
<info>Antología de terror que reúne una serie de relatos cortos, cada uno inspirado en una celebración distinta, entre la que encontramos Navidad, San Valentín o Pascua. Pero todos con el punto en común de darle una vuelta escalofriante a las tradiciones y el folclore. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Hombres de Valor [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/eifphbsvjlkp/Hombres.De.Valor__www.CineFLV.me_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w200_and_h300_bestv2/ogUcKLYxwSQ3Gd6cqRqXNGsPrgX.jpg<thumbnail>
<info>Basada en la verdadera historia de la tripulación del buque de guerra USS Indianapolis, que quedaron a la deriva en el mar de Filipinas durante 5 días tras entregar la bombas atómicas que tiempo después se lanzarían sobre Japón para dar fin a la Segunda Guerra Mundial. Mientras esperaban el rescate, sufrieron hambre, sed y la amenaza de los tiburones.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Honey 3 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uukpb37d1cjz/Honey_3_Vamos_a_bailar__www.CineFLV.me_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/a/a6/Honey_3_-_Dare_to_Dance.jpg<thumbnail>
<info>
Honey 3: Dare to Dance es una película de baile estadounidense de 2016 dirigida por Bille Woodruff y protagonizada por Cassie Ventura y Kenny Wormald. Es la tercera entrega de la serie de películas de Miel. La película se lanzó directamente a DVD y se puso a disposición en Netflix el 6 de septiembre de 2016. La filmación de Honey 3 tuvo lugar en Ciudad del Cabo, Sudáfrica.

La historia gira en torno a una bailarina llamada Melea Martin (Cassie Ventura), que quiere montar una producción de hip hop contemporánea de Romeo y Julieta para honrar a su madre, con su novio Erik Wildwood (Kenny Wormald), pero sus sueños de presentar la obra a través de su prestigiosa escuela son aplastados cuando la expulsan por no pagar su matrícula. Buscando una forma de utilizar sus talentos e inspirar a la comunidad que la rodea, alquila un teatro en dificultades para presentar el espectáculo de baile, pero los conflictos entre los miembros del elenco amenazan con detener toda la actuación. La película, que es la segunda secuela de Honey 2003, tiene un vínculo tenue con sus predecesores, sin miembros recurrentes del reparto, y la única referencia canónica a la película original es que el personaje principal Melea proviene del estudio de danza de Honey Daniels</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Hot bot [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dh9j88pcrh6u/Hot_bot__www.CineFLV.me_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://opnetflix.be/media/2/hot-bot_80092404.jpg<thumbnail>
<info>Cuando dos frikis adolescentes encuentran de casualidad a una muy atractiva y casi real humanoide, tendrán que arreglárselas para no devolvérsela a su dueño. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Hotel Europa [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2pofawle6iod/Mtl_eu__microHD1080___Vidcorn_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn.cinematerial.com/p/297x/qj4suu8g/smrt-u-sarajevu-bosnian-movie-poster-md.jpg<thumbnail>
<info>En el hotel Europa, uno de los más grandes de Sarajevo, van a recibir a una delegación de diplomáticos europeos para conmemorar el centenario del atentado que inició la Primera Guerra Mundial. En las cocinas se prepara una huelga de los trabajadores, que llevan dos meses sin cobrar. Mientras tanto, una periodista filma un programa de televisión en la azotea y un hombre, que podría formar parte (o no) de la delegación, ensaya un discurso en su habitación.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Hush [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c7lo2kdh4vgq</urlsolve>
<thumbnail>http://filmmusicreporter.com/wp-content/uploads/2016/04/hush.jpg<thumbnail>
<info>Los hermanos Jackson y Angela estafan a los desamparados con un equipo falso de detección de fantasmas y las “visiones” paranormales de Angela.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] I.T. [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/huzpnl364ump</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/d/d7/I.T._Poster.jpg<thumbnail>
<info>El millonario sin escrúpulos Mike Regan comienza a ver cómo su idílica vida familiar y empresarial se tambalea cuando un joven hacker de su empresa se siente ninguneado por Regan y empieza a hacerle la vida imposible a él y a su hija controlando sus aparatos electrónicos y de comunicación.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Ice Age: El gran cataclismo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7pmanxkdjndf/Ice.Age.El.Gran.Cataclismo__www.CineFLV.me_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.wisedesi.com/resources/movies/org/ET00029822.jpg<thumbnail>
<info>La obsesiva búsqueda de bellotas por parte de Scrat acaba provocando un accidente: que un asteroide se dirija a a la Tierra, amenazando con acabar con la Edad de Hielo. Sid, Manny, Diego y los demás miembros de la manada intentarán impedirlo por todos los medios.</info> 

</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Hasta tiene tus ojos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9bf1977aarhh/h3.3v3n.h4s.y0ur.3y3s.2015.hdrip.latino.gnula.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://occ-0-114-116.1.nflxso.net/art/36f55/16fe684120c264bd044965612ad3378e50e36f55.jpg<thumbnail>
<info>Paul y Sali, de origen africano, descubren que el esperado bebé que van a adoptar es blanco. El caos y los enfrentamientos familiares están servidos.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Imperium [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5cdw4iywcyi8/1M93R1UM.HDCast.s256.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/2/2e/Imperium_%282016_film%29.png<thumbnail>
<info>Un agente del FBI trabaja encubierto para encontrar y detener a un grupo de personas que creen en la supremacía blanca. Este grupo es peligroso y buscará el caos por medio de una bomba sucia. La historia está basada en la vida de Michael German, quien pasó muchos años dentro de grupos neo-nazis estadounidenses. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Independence Day: contrataque [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6goyrzaqlgr9</urlsolve>
<thumbnail>https://images1.houstonpress.com/imager/u/original/8750972/166041h1.jpg<thumbnail>
<info>Utilizando la tecnología que los extraterrestres tenían 20 años antes, las naciones de la Tierra, que temen el regreso de los invasores, han colaborado en la elaboración de un gigantesco programa de defensa para proteger el planeta. Pero no es seguro que ese programa sirva para hacer frente a los avanzados e inauditos recursos de los atacantes. Quizá sólo la inventiva de unos pocos valientes pueda evitar la destrucción del mundo, que se encuentra de nuevo al borde de la extinción. Secuela del gran éxito de 1996 "Independence Day".</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Indignation [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kfz18hnuekr0</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/736x/1a/60/da/1a60da6342ba56459d0e1a6f14fdabfa--movies-online-hd-movies.jpg<thumbnail>
<info>En 1951, Marcus (Lerman) es un estudiante judío de clase obrera procedente de Nueva Jersey, que asiste a una pequeña universidad de Ohio donde tendrá que lidiar con el antisemitismo, la represión sexual y la inminente Guerra de Corea. Adaptación de la novela de Philip Roth "Indignation", publicada en 2008. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Inferno [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a3sfz96vk9nd</urlsolve>
<thumbnail>https://prodimage.images-bn.com/pimages/0043396471191_p0_v1_s550x406.jpg<thumbnail>
<info>Robert Langdon, el famoso profesor de simbología (nuevamente interpretado por Tom Hanks) se encuentra tras el rastro de una serie de pistas conectadas con el mismísimo Dante. Cuando Langdon despierta con amnesia en un hospital italiano, hará equipo con Sienna Brooks (Felicity Jones), una doctora de la que él espera le ayude a recuperar sus recuerdos. Juntos recorrerán Europa en una carrera a contrarreloj para desbaratar una letal conspiración global. Adaptación del best-seller homónimo de Dan Brown. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Inferno azul [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g13gd9e3pfuq</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/05/31/14/00/014966.jpg<thumbnail>
<info>Nancy (Blake Lively) es una joven que trata de superar la pérdida de su madre. Un día, practicando surf en una solitaria playa mexicana se queda atrapada en un islote a sólo cien metros de la costa. El problema está en que un enorme tiburón blanco se interpone entre ella y la otra orilla. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Infiltrados en Miami [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uvmh8unlbmu0</urlsolve>
<thumbnail>http://cdn.hoyts.com.au/mediafiles/images/AUposters/HO00003703.jpg<thumbnail>
<info>Ben (Kevin Hart), que trabaja como guarda de seguridad de un instituto, lleva dos años intentando demostrar al condecorado detective James (Ice Cube) que su adicción a los videojuegos no le impide estar a la altura de Angela (Tika Sumpter), hermana del policía. Después de que la academia de policía acepte a Ben, este se convence de que ya se ha ganado el respeto del detective y que ahora podrá casarse con Angela. James sabe que la única forma de descubrir si Ben está realmente a la altura es llevándole a patrullar con él, y le invita a hacerlo en un turno diseñado para aterrorizar al novato. Pero cuando los acontecimientos les llevan ante el mayor delincuente de la ciudad, James comprobará que la labia de su compañero es tan peligrosa como las balas.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Inside [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wf1sfhqxeprj/InsideDVDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/indie/poster/db_posters_33197.jpg<thumbnail>
<info>Una joven viuda, embarazada y deprimida, intenta reconstruir su vida después del fatídico accidente de tráfico en el que perdió a su pareja y su oído de manera parcial. Ahora, a punto de dar a luz, vive en una casa aislada de un suburbio cuando, una noche de Navidad, recibe la visita inesperada de otra mujer con siniestras intenciones... Remake de la cinta francesa "Al interior" (À l'intérieur, 2007). </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Internet Famous [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zn3eylxu2p9a</urlsolve>
<thumbnail>https://occ-0-116-114.1.nflxso.net/art/0125a/7f0510d866e1841d15d086a4a524871da270125a.jpg<thumbnail>
<info>Sigue el hilarante viaje de cinco de las mayores estrellas de Internet a través de Estados Unidos mientras compiten en un concurso de talentos televisado a nivel nacional. El único problema... que no tienen ningún talento. Tomas Butterman escribe parodias de canciones pops, pero piensa que es un artista original; a Amber Day le prestan mucha atención, pero no precisamente por sus chistes; a Dale Hand se dedica a gastar elaboradas bromas pesadas para asustar a Lucy, su hija pequeña; Veronica Deckeres una actriz sin muchas ofertas que es internacionalmente conocida por un vídeo que preferiría olvidar; Dennis Wasserman, es un autodenominado "director de cine", que se dedica a hacer complicados vídeos de su gato. Solo uno puede ser elegido como "La Estrella Web del Año" y conseguir más fama y fortuna. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Invicto [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vp3m6ugg2m7i/Invicto.4.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/boyka_undisputed_iv-168167647-large.jpg<thumbnail>
<info>Boyka es un luchador de boxeo que se encuentra en mitad de una importante liga. Durante la competición se produce una muerte lo que hace que empiece a replantearse verdaderamente lo que merece la pena este deporte. Cuando descubre que la mujer del fallecido se encuentra en serios problemas, decide luchar una serie de batallas para poder liberarla de la servidumbre. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Ira [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yht58dqcur50/Ir4HDR.Pk.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/16/10/14/17/01/448265.jpg<thumbnail>
<info>Ira es la historia de Iker Vélez, un periodista que decide cambiar el rumbo de su documental para grabar la preparación, diseño y ejecución de un asesinato. César, es el padre de un hijo asesinado que ha decidido aprender a matar para hacer su propia justicia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Iris [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zgxh9dj5b8vn</urlsolve>
<thumbnail>https://resim.fullhdfilmizlesene.org/mdsresim_izle/fullhd-iris-e-ne-oldu-iris.jpg<thumbnail>
<info>La repentina desaparición de la esposa de un rico banquero nos sumerge en un mundo de obsesiones ocultas, actos desesperados y mentiras enrevesadas.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Jack Reacher [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3ps7p35262pt</urlsolve>
<thumbnail>http://www.peliculasrey.com/wp-content/uploads/2016/07/jack-reacher-2-210x300.jpg<thumbnail>
<info>La Mayor Susan Turner, líder de la antigua unidad militar de Reacher, es falsamente acusada de traición. Jack Reacher tendrá que sacarla de prisión y descubrir la verdad detrás de una conspiración gubernamental para limpiar sus nombres y salvar sus vidas. Durante el escape, Reacher descubrirá un secreto de su pasado que podría cambiar su vida para siempre. Secuela de "Jack Reacher" (2012). </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Jarhead 3 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c8uehh134cn9</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61xBnvxB3pL.jpg<thumbnail>
<info>El cabo Evan Albright (Charlie Weber ) se unió a la élite Marine Corp para salvar al mundo y ver un poco de acción, aunque necesariamente en ese orden. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Jason Bourne [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1n41eq5vvijy</urlsolve>
<thumbnail>https://assets.voxcinemas.com/posters/P_HO00003958.jpg<thumbnail>
<info>Jason Bourne ha recuperado su memoria, pero eso no significa que el más letal agente de los cuerpos de élite de la CIA lo sepa todo. Han pasado 12 años desde la última vez que Bourne operara en las sombras. Pero todavía le quedan muchas preguntas por responder. En medio de un mundo convulso, azotado por la crisis económica y la guerra cibernética, Jason Bourne vuelve a surgir, de forma inesperada, cuando desde el pasado reaparece Nicky Parsons (Julia Stiles) con información sobre él de vital importancia. Desde un lugar oscuro y torturado, Bourne reanudará la búsqueda de respuestas sobre su pasado</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La lista de jessica Darling [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/spsbsjbu7cz2</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/515yhfArnfL.jpg<thumbnail>
<info>La precoz Jessica Darling se prepara para explorar el séptimo año escolar, armada con los consejos de popularidad de su guapa hermana mayor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Joshy [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xl784ris84ri</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/06/30/12/38/366661.jpg<thumbnail>
<info>Tras la repentina ruptura de su compromiso, Joshy y unos amigos deciden aprovechar la que iba a ser su despedida de soltero en Ojai, California, para intentar ayudar a Joshy a superar lo ocurrido. Los chicos convierten la escapada en un fin de semana escandaloso lleno de drogas, alcohol, desenfreno y jacuzzis. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Jóvenes sicarios [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8vqhd1toybd9</urlsolve>
<thumbnail>https://static2.opensubtitles.org/gfx/thumbs/6/8/7/3/1753786.jpg<thumbnail>
<info>Un hombre con problemas huye a México, donde es reclutado en un grupo paramilitar que lucha contra los cárteles de la droga.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Juego de armas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nlhan2859u53</urlsolve>
<thumbnail>https://www.elseptimoarte.net/carteles/war_dogs_55980.jpg<thumbnail>
<info>En el año 2005 dos jóvenes amigos, Efraim Diveroli y David Packouz, decidieron montar una empresa para vender armas. En poco tiempo comenzaron a ganar mucho dinero. Su mayor éxito fue conseguir un contrato de 300 millones de dólares con el gobierno de Estados Unidos para armar a las tropas aliadas del ejército norteamericano que en ese momento combatían en Afganistán.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Juego de héroes [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/o73ch1wtmkkb</urlsolve>
<thumbnail>http://i.imgur.com/SOG6yoy.jpg<thumbnail>
<info>Luis y Carlitos son muy diferentes pero comparten una misma pasión: el fútbol. Por azares del destino, estos grandes amigos toman caminos diferentes; Luis se convierte en una estrella del fútbol, aunque después de una fuerte lesión abandona las canchas indefinidamente. Por otro lado, Carlitos es hijo de madre soltera y por consecuencias de la vida es internado en un orfanato, donde crece desarrollando su don de curar. Después de 10 años, estos grandes amigos se reencuentran en un momento crucial de sus vidas.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Juegos de manos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/esxmy876ic40/J.D.Mns.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w396/eLk7yoWxK4S0xkV24YWoPKbIsbf.jpg<thumbnail>
<info>Un joven mago callejero de Los Angeles se ve obligado a cuidar de su hermana pequeña después de la muerte de su madre, por lo que decide hacerse traficante de drogas. Cuando se mete en problemas con su proveedor, su hermana es secuestrada y se ve obligado a confiar en su habilidad con las manos y en su mente brillante para intentar salvarla.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Julieta [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pczhtrsnyhgg/Juliet-brspa.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/914%2B-kMot3L._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Cuando Julieta está a punto de abandonar Madrid para irse a vivir a Portugal, se encuentra por casualidad con Bea, una antigua amiga de su hija Antía, a la que no ve ni sabe nada desde hace años. Bea le cuenta que vio a Antía en el lago Como, en Italia, y que tiene 3 hijos. Aturdida por la noticia, Julieta cancela su viaje a Portugal y decide escribir sobre su hija, desde el día en que conoció a su padre durante un viaje en tren... Adaptación de los relatos "Destino", "Pronto" y "Silencio", de la Premio Nobel de literatura canadiense Alice Munro. Una historia de mujeres sobre el dolor, la culpa y la pérdida.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Keanu [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/h5eafvsokwo1/Julieta.DVD..avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://aquipelis.net/wp-content/uploads/2017/02/udU6t5xPNDLlRTxhjXqgWFFYlvO-160x230.jpg<thumbnail>
<info>Dos amigos traman un plan para recuperar a Keanu, un pequeño gato que les han robado, haciéndose pasar por traficantes de drogas para infiltrarse en una banda callejera que tiene al minino.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Kickboxer:Venganza [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lcob8qb58eol/Kickboxer.Venganza.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91cmXCq5HYL._SX342_.jpg<thumbnail>
<info>Kurt Sloan viaja a Tailandia para aprender Muay Thai y vengar la muerte de su hermano que fue brutalmente asesinado por el invencible Tong Po.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Kicks [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3afc5q7tqpb8</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/A17Ne5YMMGL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Brandon, un chico de 15 años, tiene un pequeño deseo: un par de zapatillas Air Jordan's. Ingenuo, cree que la posesión de las zapatillas le ayudará a escapar de la realidad de ser pobre. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Kiki el amor se hace [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8sryiroagl1c/Kiki_el_Amor_se_hace.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51q0UBOU0lL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Cinco historias de amor y de curiosas filias sexuales coinciden en un calenturiento verano madrileño. Dacrifilia, Elifilia, Somnofilia y Harpaxofilia son algunas de las particulares formas de obtener placer que descubren nuestros protagonistas, pero para disfrutarlas tendrán que decidir cómo integrarlas en sus vidas. Sus sentimientos, sus miedos y sobre todo su sexualidad se transforman rompiendo tabúes, adentrándose en una etapa nueva, emocionante y libre donde no se reniega ni del placer ni del amor.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Kubo y las dos cuerdas magicas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8xzwo9frtooc/Kubo_y_las_dos_cuerdas_magicas__www.CineFLV.me_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/A1PCgzgWapL._SY679_.jpg<thumbnail>
<info>Kubo vive tranquilamente en un pequeño y normal pueblo hasta que un espíritu del pasado vuelve su vida patas arriba, al reavivar una venganza. Esto causa en Kubo multitud de malos tragos al verse perseguido por dioses y monstruos. Si de verdad Kubo quiere sobrevivir, antes debe localizar una armadura mágica que una vez fue vestida por su padre, un legendario guerrero samurái.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Kung fu Panda 3 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ngnkw3ej2fb4</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51Hb6n52YmL._SX338_BO1,204,203,200_.jpg<thumbnail>
<info>Tercera película de la saga "Kung Fu Panda", en la que Po deberá hacer frente a dos desafíos épicos: uno, de origen sobrenatural; el otro, muy cerca de su hogar, con la aparición del que dice ser su padre biológico. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La alta sociedad [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yu0p935vlb4r/m4.l0ut3.2016.brrip.720p.castellano.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinesaana.com/carteles/hi/cartel-1949.jpg<thumbnail>
<info>Verano de 1910. Varios turistas han desaparecido en las playas de Costa Canal, y los inspectores Machin y Malfoy descubren que el epicentro de estas misteriosas desapariciones es la Bahía Slack, lugar donde el río Slack y el mar se unen sólo durante la marea alta. Es en esa zona donde vive una pequeña comunidad de pescadores como la familia Bréfort, liderada por el padre al que apodan “El Eterno”, quién hace lo que puede con sus bromistas hijos, entre ellos Ma Loute. Por otro lado, en una mansión en lo alto de la bahía, vive la burguesa familia Van Peteghem, cuya traviesa hija Billie se ha enamorado de Ma Loute. La confusión caerá entonces sobre ambas familias y agitará profundamente sus convicciones y estilos de vida</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La autopsia de Jane Doe [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fxhk2y9pskrm</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] La barbería 3 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m2yen4zu0hz6</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] la carta secreta [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wlbhvxzzv1yn</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La casa del pánico [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/59dcqzj20crs/C4saPan1coDVDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] La chica del tren [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pl9tug4dvckd/Chic4tr3nHDRf.Castelano.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] La comuna  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5zxmtxz22p4c/La_comuna_HDrip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La corona partida [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m48n7ey1jr6u</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La correspondencia [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w81byb8t0cfk</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La decisión [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La decisión del rey [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8wjiklwq2aqa/P3P-k0ng3ns.n31.2016.hdrip.720p.castellano.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] LA doctora de brest [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yonor3ejfas1</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La doncella [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/362wkin321le</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La excepción a la regla [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0m4ri5a0bhoa/rul3s.d0nt.apply.2016.hdrip.720p.castellano.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La fiesta de las salchichas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1oz21pstbuwr</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] La gran muralla [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/09ecxpf82swm/La_gran_muralla__2016_.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La helada negra [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gaq512yfd3ha</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] La hija de dios [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jxnymrxbcbr3</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La hora decisiva [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/oao4p8gait1m</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La isla de los monstruos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ld5iadb5l12b</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] LA leyenda de Tarzán [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9zn3gk0kqn8g</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La Leyenda del chupacabras [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La Liga de la Justicia contra los Jóvenes Titanes [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6penun243yxx/La_L1ga_d3_la_just1c1a.flv.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La llegada [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ine00vy3oi9t/l4y3g4d41080.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La luz entre los océanos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yebwv9g1usny/Lzajusjhgurhnbjkdyhbbbett.720.rar.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La madre [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ykhjyld9gywy</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La mujer del animal [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vznzlhvozln3</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La niña de la mina [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d8lu5dlygcce</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La noche del jabalí [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jh9b3qswz934</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La noche del virgen [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/f512kfikca8v</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] La noche que mi madre mató a mi padre [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d8cc56m292be</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La otra mujer [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zwqez6p1xgqf</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] La primavera de Christine [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dtqbuy2ggs3n</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La Princesa Sofía [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kkai2fzhp2mo</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La profesora [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3brfc7jx4mqj/La.profesora.m720p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La próxima piel [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bt8q89ruwuu8</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La puerta abierta [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tk4u0wg8xr98</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La punta del iceberg [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4nvpqvlc43vh</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>