<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>

2016


<item>
<title>[COLOR lime] Dos amantes y un oso  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qphq4lpjsck7/Dos.amantes.y.un.oso.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://assets.cinepolisklic.com/cmsklicia/movieimages/two-lovers-and-a-bear/poster_resize_192X288.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Día de patriotas  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ukyxuvw688w6</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/17/02/21/16/05/246965.jpg<thumbnail>
<info>Basada en el atentado de la maratón de Bostón, Patriot’s Day cuenta la historia del oficial de policía Ed Davis, que investiga los acontecimientos que se saldaron con la muerte de un terrorista y la detención de otro, ofreciendo una exhaustiva narración de la persecución que se llevó a cabo por toda la ciudad para dar caza a los causantes del atentado. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Decommissioned [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zqd0k6ik8usn</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/WB79AOHyzqo/hqdefault.jpg<thumbnail>
<info>Cuando un ex agente de la CIA descubre que su familia ha sido secuestrada, se dispone a rescatarlos, solo para descubrir que están siendo tomados como rehenes y que no serán liberados a menos que lleve a cabo una misión para asesinar al presidente. Debe usar sus habilidades avanzadas para burlar a los hombres que sostienen a su familia y evitar que el asesinato siga adelante antes de que se acabe el tiempo para su familia.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Juego de armas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gakzd3n3oncu</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/jB5kOIjLKgA/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Basada en la historia real de dos jóvenes, David Packouz (Miles Teller) y Efraim Diveroli (Jonah Hill), que ganaron un contrato de 300 millones de dólares con el Pentagón para armar a los aliados de América en la guerra de Afghanistán.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] The Oath [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lwiht1sionss</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51XwBh0W8fL.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Blowtorch [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/23fml08hd5jh</urlsolve>
<thumbnail>https://www.cine.com/peliculas3/72485/cartel/72485_cartel.jpg<thumbnail>
<info>Soplete es la historia de Ann Willis, recientemente viuda y tiene problemas financieros, madre de tres hijos. Cuando se asesina a su hijo mayor, Dave, Ann no puede vivir con el hecho de que ella no sabe quién lo mató. El detective de policía de Nueva York experimentado asignado al caso de 
Elenco</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] The Good Neighbor [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/n2fjzh5z12ni</urlsolve>
<thumbnail>http://www.wallpaperdx.com/images/the-good-neighbor-2016-movie-poster.jpg<thumbnail>
<info>Dos cineastas de la escuela secundaria deciden crear la ilusión de inquietar a un vecino desprevenido.
Elenco</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] La leyenda de Tarzán  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b4i2jeg2xkvb</urlsolve>
<thumbnail>https://c2.staticflickr.com/8/7399/27295869694_3d86093eea.jpg<thumbnail>
<info>La historia creada por Edgar Rice Burroughs regresa a la gran pantalla dirigida por David Yates (Harry Potter y las reliquias de la muerte. Parte 1 y 2). El clásico Tarzán, que se ha visto retratado varias veces en la historia de Hollywood, vuelve con una gran expectación por saber cómo será el Tarzán del siglo XXI.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] El regalo de Molly [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/csf0og31u1ze</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ted_sieger_s_molly_monster_der_kinofilm-757712379-large.jpg<thumbnail>
<info>Molly Monster es la única y querida hija de Popo y Etna Monster. Su vida transcurre en el entorno familiar, jugando con su mejor amigo Edison, un juguete de cuerda que tiene vida propia. Pero cuando su madre pone un huevo, que empollará el padre, Molly emprende un viaje que cambiará su lugar en la familia. El viaje la llevará lejos de casa, cruzando las Montañas Muy Muy Salvajes, hasta la isla del Huevo, donde se reunirá con papá y mamá y su nuevo hermanito minimonstruo. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Bodom [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/08clmi5kk4f8</urlsolve>
<thumbnail>http://1.fwcdn.pl/po/24/85/762485/7774869.6.jpg<thumbnail>
<info>La peor pesadilla de cada campista se hizo realidad en el lago Bodom en 1960, cuando cuatro adolescentes fueron apuñalados mientras dormían en su tienda de campaña. A medida que pasaron los años y el caso se enfrió, el misterio no resuelto se convirtió en una leyenda urbana, una historia escalofriante que pasó de generación en generación. Ahora, un grupo de adolescentes llega al mismo campamento, con la esperanza de resolver el asesinato reconstruyéndolo minuto a minuto. Al caer la noche, resulta que no todos están allí para jugar. Esta noche ... son chicas contra chicos. Deje que los juegos de matar comiencen.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Indignación  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/buh1i3je7r81/Indignacion.m720p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.athinorama.gr/lmnts/events/cinema/10053533/Poster.jpg<thumbnail>
<info>En 1951, Marcus (Lerman) es un estudiante judío de clase obrera procedente de Nueva Jersey, que asiste a una pequeña universidad de Ohio donde tendrá que lidiar con el antisemitismo, la represión sexual y la inminente Guerra de Corea. Adaptación de la novela de Philip Roth "Indignation", publicada en 2008.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Una oportunidad para Emma  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jmef6blsg50q</urlsolve>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/05/02/20/18/502254.jpg<thumbnail>
<info>Sin dejar de cumplir sus horas de servicio comunitario en un rancho de caballos de rescate, Emma forma una unión poco probable con un espectáculo de caballos maltratados que no va a dejar que nadie lo monte. La adquisición de nuevas habilidades y la confianza, Emma trama un plan para redimir a sí misma y en última instancia, salvar el rancho que ha crecido al amor. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Assassin's Creed [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cd9kv1kp9neb</urlsolve>
<thumbnail>http://destinoarrakis.com/wp-content/uploads/2017/01/484-film-page-large.jpg<thumbnail>
<info>Gracias a una revolucionaria tecnología que desbloquea los recuerdos genéticos, Callum Lynch (Michael Fassbender) vive las aventuras de su ancestro, Aguilar, en la España del siglo XV. Callum descubre que es el descendiente de una misteriosa sociedad secreta, los Asesinos, y que posee increíbles conocimientos y habilidades que le permitirán enfrentarse a la poderosa y opresora organización de los Templarios en el presente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] The Confirmation  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5p0qv59tcqx6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_confirmation-894168848-large.jpg<thumbnail>
<info>Anthony, de ocho años de edad, se siente algo incómodo por pasar el fin de semana con su padre carpintero Walt, alcohólico y desdichado, mientras su madre, Bonnie, y su nuevo esposo, Kyle, van juntos a un retiro católico. Walt está igual de incómodo por pasar tiempo con Anthony, especialmente desde su primer día juntos es una serie de eventos característicamente desafortunados, incluyendo su camión descomponerse, el propietario lo encerró fuera de la casa, y el robo de su caja de herramientas, que él necesita para un próximo trabajo. Cuando Walt y Anthony se pusieron a buscar al tipo que robó las herramientas e improvisaron en torno a sus otras desgracias, comenzaron a descubrir una verdadera conexión entre ellos, lo que hizo que Walt se convirtiera en un mejor padre y Anthony en revelar la promesa y el potencial del hombre bueno. el se convertira</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Pandemic [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w64y3cg608k1</urlsolve>
<thumbnail>http://queenmovies.mv/wp-content/uploads/2016/06/Pandemic-2016.jpg<thumbnail>
<info>Un peligroso virus se ha propagado por todo el planeta. Con más infectados que no infectados, la humanidad corre un grave peligro. De momento está perdiendo la lucha por la supervivencia y su única esperanza es encontrar una cura y contener a los infectados. Lauren es una doctora que, tras la caída de Nueva York, se va Los Ángeles para encabezar un equipo que rescate a los supervivientes no infectados. Con sus trajes anti-contaminación equipados con cámaras que permiten investigar la situación, emprenden su misión. Pero nada podía prepararlos para lo que van a encontrar </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] En este rincón del mundo  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wf3epovzdiov</urlsolve>
<thumbnail>http://indiebo.co/wp-content/uploads/2017/06/EN-ESTE-RINC%C3%93N-DEL-MUNDO-posters.jpg<thumbnail>
<info>La historia narra la vida de una familia residente en la ciudad de Kure (Hiroshima) durante la II Guerra Mundial. Allí conocemos a Suzu Urano, una joven esposa que se muda a la ciudad de Kure desde un pequeño pueblo pesquero tras casarse con Shusaku Hojo, un oficial de la marina que le propone matrimonio y al que conoce desde que eran niños. Suzu perservará con gran determinación y valor a través de esa dura época del país.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] No se quien eres  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/50tmeidgjfmi</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Museum [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zqdpf60u0zpa</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Strange Weather [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0l7dr5qwar08</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>