<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime] Thor: Ragnarok [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e2ok3m09dtf6</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/8900/8905/007_m.jpg<thumbnail>
<info>Thor está preso al otro lado del universo sin su poderoso martillo y se enfrenta a una carrera contra el tiempo. Su objetivo es volver a Asgard y parar el Ragnarok porque significaría la destrucción de su planeta natal y el fin de la civilización Asgardiana a manos de una todopoderosa y nueva amenaza, la implacable Hela. Pero, primero deberá sobrevivir a una competición letal de gladiadores que lo enfrentará a su aliado y compañero en los Vengadores, ¡el Increíble Hulk!. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Dunkerque [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4ef5qt0mrxxq</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vo4ixvmhp0w2</urlsolve>
<thumbnail>https://pisces.bbystatic.com/image2/BestBuy_US/images/products/6132/6132387_sa.jpg<thumbnail>
<info>II Guerra Mundial. Cientos de miles de británicos y tropas aliadas están rodeados por las fuerzas enemigas. Atrapados en la playa con el mar a sus espaldas se enfrentan a una situación imposible mientras el enemigo se acerca. La película relata la Operación Dinamo, también conocida como el milagro de Dunkerque. Se trató de una operación de evacuación de las tropas aliadas en territorio francés, que tuvo lugar a finales de mayo de 1940. La operación permitió el rescate de más de 200.000 soldados británicos y más de 100.000 franceses y belgas. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Stasis [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xm4oern8nrfr</urlsolve>
<thumbnail>https://occ-0-299-300.1.nflxso.net/art/88f05/57c11a26ed6627a085afc2a5ae947c1afc688f05.jpg<thumbnail>
<info>Después de una noche de fiesta y dejada atrás por sus amigos, Ava se despierta y se escabulle de regreso a casa sólo para encontrar que ella ya está segura en la cama. Pero eso no es Ava - es alguien que se parece a ella. Un fugitivo que viaja en el tiempo ha robado el cuerpo de Ava, su identidad y su vida. Además, ella no está sola. Hay otros, escondidos en el pasado, viviendo secretamente entre nosotros, conspirando para alterar el futuro. Sin su cuerpo, Ava es un fantasma virtual, silencioso e invisible para el mundo. Y, hasta donde ella sabe, es la única que puede detenerlos y poner la línea de tiempo de nuevo en curso</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Plan B [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x88ukcsyuia4</urlsolve>
<thumbnail>http://www.elmulticine.com/imagenes/carteles/2/plan-b-pos-b.jpg<thumbnail>
<info>Tres expertos en artes marciales se embarcan en la búsqueda de un tesoro que les permita salvar a un amigo de las garras de un gángster sin escrúpulos. Pronto se verán inmersos en una compleja conspiración que tiene como objetivo acabar con el capo de los bajos fondos berlineses.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Cars3 HD [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vwpztk6u4sn8/Cars.3.MicroHD1080p..mkv.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] A 47 metros(Hd) [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hmin2f8kshg1/A.47.metros.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Dunkerque [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8s24j3gopizc/Dunkerke_m1080p_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La película Pokemon ¡Te elijo a ti! [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qpoikvs9b91o/L87.PKMN.I.chooseyou.1080p.HDTV.CAST.YICAM.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>